{"created_at":"Sun Feb 16 21:50:56 +0000 2020","id":1229161262459822080,"id_str":"1229161262459822080","text":"RT @SJallamion: \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 En deux ans, les d\u00e9put\u00e9s #LaREM ont vot\u00e9 deux Lois restreignant la libert\u00e9 d'expression sur les r\u00e9seaux sociaux (loi dit\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1089895364306657282,"id_str":"1089895364306657282","name":"Th\u00e9o door","screen_name":"Thodoor1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7,"friends_count":71,"listed_count":0,"favourites_count":343,"statuses_count":496,"created_at":"Mon Jan 28 14:37:58 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1089895551099985921\/hoFeF613_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1089895551099985921\/hoFeF613_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 21:11:44 +0000 2020","id":1229151398908088320,"id_str":"1229151398908088320","text":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 En deux ans, les d\u00e9put\u00e9s #LaREM ont vot\u00e9 deux Lois restreignant la libert\u00e9 d'expression sur les r\u00e9seaux sociaux\u2026 https:\/\/t.co\/awObK02f39","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3354964647,"id_str":"3354964647","name":"S\u00e9bastien JALLAMION","screen_name":"SJallamion","location":"Ard\u00e8che, Rh\u00f4ne-Alpes","url":"http:\/\/andele.org","description":"Pdt de l'association ANDELE, ancien policier, auteur de A mort le flic ! Dissident. #R\u00e9sistance\nMe soutenir : https:\/\/paypal.com\/pools\/c\/8gYK6zN6JP","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":37254,"friends_count":1748,"listed_count":179,"favourites_count":96155,"statuses_count":63941,"created_at":"Thu Jul 02 12:56:25 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1056520732220575753\/TTJSXvpC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1056520732220575753\/TTJSXvpC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3354964647\/1445248726","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1229003818039480326,"quoted_status_id_str":"1229003818039480326","quoted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 11:25:18 +0000 2020","id":1229003818039480326,"id_str":"1229003818039480326","text":"@GillesLeGendre \ud83d\udd08 @GillesLeGendre sur les cons\u00e9quences de l'affaire #Griveaux  : \"Il faut mettre un cadre juridique\u2026 https:\/\/t.co\/ybuyES4qMd","display_text_range":[16,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1229001199720042496,"in_reply_to_status_id_str":"1229001199720042496","in_reply_to_user_id":26110930,"in_reply_to_user_id_str":"26110930","in_reply_to_screen_name":"LCI","user":{"id":26110930,"id_str":"26110930","name":"LCI","screen_name":"LCI","location":null,"url":"http:\/\/lci.fr\/","description":"Bienvenue sur LCI, #La26 sur la TNT. Le meilleur de l'info, de l'analyse, du d\u00e9cryptage et tous les grands \u00e9v\u00e9nements en direct #RespectZone","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":200867,"friends_count":1007,"listed_count":1954,"favourites_count":1664,"statuses_count":43203,"created_at":"Mon Mar 23 22:45:32 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2399D8","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DBDBDB","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1115175445052428289\/dmqW4yun_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1115175445052428289\/dmqW4yun_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/26110930\/1575622550","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@GillesLeGendre \ud83d\udd08 @GillesLeGendre sur les cons\u00e9quences de l'affaire #Griveaux  : \"Il faut mettre un cadre juridique afin de lutter contre les fake news en p\u00e9riode \u00e9lectorale.\"\n\n\u27a1 #LeGrandJury sur @LCI, canal 2\u20e36\u20e3. https:\/\/t.co\/jJNmni2idj","display_text_range":[16,213],"entities":{"hashtags":[{"text":"Griveaux","indices":[68,77]},{"text":"LeGrandJury","indices":[179,191]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GillesLeGendre","name":"Gilles Le Gendre","id":843748232,"id_str":"843748232","indices":[0,15]},{"screen_name":"GillesLeGendre","name":"Gilles Le Gendre","id":843748232,"id_str":"843748232","indices":[18,33]},{"screen_name":"LCI","name":"LCI","id":26110930,"id_str":"26110930","indices":[196,200]}],"symbols":[],"media":[{"id":1229003735638200322,"id_str":"1229003735638200322","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ5MYtJX0AInFEU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ5MYtJX0AInFEU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jJNmni2idj","display_url":"pic.twitter.com\/jJNmni2idj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LCI\/status\/1229003818039480326\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1229003735638200322,"id_str":"1229003735638200322","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ5MYtJX0AInFEU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ5MYtJX0AInFEU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jJNmni2idj","display_url":"pic.twitter.com\/jJNmni2idj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LCI\/status\/1229003818039480326\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":219,"reply_count":352,"retweet_count":19,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[{"text":"Griveaux","indices":[68,77]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ybuyES4qMd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229003818039480326","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GillesLeGendre","name":"Gilles Le Gendre","id":843748232,"id_str":"843748232","indices":[0,15]},{"screen_name":"GillesLeGendre","name":"Gilles Le Gendre","id":843748232,"id_str":"843748232","indices":[18,33]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/xHER26NuYG","expanded":"https:\/\/twitter.com\/LCI\/status\/1229003818039480326","display":"twitter.com\/LCI\/status\/122\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 En deux ans, les d\u00e9put\u00e9s #LaREM ont vot\u00e9 deux Lois restreignant la libert\u00e9 d'expression sur les r\u00e9seaux sociaux (loi dite \"anti fake-news\" + Loi Avia). L'un d'entre eux est assez con pour se filmer en se tripotant la nouille, et ils veulent en voter une troisi\u00e8me ! \ud83d\ude21 #LREM","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"LaREM","indices":[28,34]},{"text":"LREM","indices":[271,276]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":8,"retweet_count":52,"favorite_count":56,"entities":{"hashtags":[{"text":"LaREM","indices":[28,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/awObK02f39","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229151398908088320","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_id":1229003818039480326,"quoted_status_id_str":"1229003818039480326","quoted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 11:25:18 +0000 2020","id":1229003818039480326,"id_str":"1229003818039480326","text":"@GillesLeGendre \ud83d\udd08 @GillesLeGendre sur les cons\u00e9quences de l'affaire #Griveaux  : \"Il faut mettre un cadre juridique\u2026 https:\/\/t.co\/ybuyES4qMd","display_text_range":[16,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1229001199720042496,"in_reply_to_status_id_str":"1229001199720042496","in_reply_to_user_id":26110930,"in_reply_to_user_id_str":"26110930","in_reply_to_screen_name":"LCI","user":{"id":26110930,"id_str":"26110930","name":"LCI","screen_name":"LCI","location":null,"url":"http:\/\/lci.fr\/","description":"Bienvenue sur LCI, #La26 sur la TNT. Le meilleur de l'info, de l'analyse, du d\u00e9cryptage et tous les grands \u00e9v\u00e9nements en direct #RespectZone","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":200867,"friends_count":1007,"listed_count":1954,"favourites_count":1664,"statuses_count":43203,"created_at":"Mon Mar 23 22:45:32 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2399D8","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DBDBDB","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1115175445052428289\/dmqW4yun_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1115175445052428289\/dmqW4yun_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/26110930\/1575622550","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@GillesLeGendre \ud83d\udd08 @GillesLeGendre sur les cons\u00e9quences de l'affaire #Griveaux  : \"Il faut mettre un cadre juridique afin de lutter contre les fake news en p\u00e9riode \u00e9lectorale.\"\n\n\u27a1 #LeGrandJury sur @LCI, canal 2\u20e36\u20e3. https:\/\/t.co\/jJNmni2idj","display_text_range":[16,213],"entities":{"hashtags":[{"text":"Griveaux","indices":[68,77]},{"text":"LeGrandJury","indices":[179,191]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GillesLeGendre","name":"Gilles Le Gendre","id":843748232,"id_str":"843748232","indices":[0,15]},{"screen_name":"GillesLeGendre","name":"Gilles Le Gendre","id":843748232,"id_str":"843748232","indices":[18,33]},{"screen_name":"LCI","name":"LCI","id":26110930,"id_str":"26110930","indices":[196,200]}],"symbols":[],"media":[{"id":1229003735638200322,"id_str":"1229003735638200322","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ5MYtJX0AInFEU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ5MYtJX0AInFEU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jJNmni2idj","display_url":"pic.twitter.com\/jJNmni2idj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LCI\/status\/1229003818039480326\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1229003735638200322,"id_str":"1229003735638200322","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ5MYtJX0AInFEU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ5MYtJX0AInFEU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jJNmni2idj","display_url":"pic.twitter.com\/jJNmni2idj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LCI\/status\/1229003818039480326\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":219,"reply_count":352,"retweet_count":19,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[{"text":"Griveaux","indices":[68,77]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ybuyES4qMd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229003818039480326","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GillesLeGendre","name":"Gilles Le Gendre","id":843748232,"id_str":"843748232","indices":[0,15]},{"screen_name":"GillesLeGendre","name":"Gilles Le Gendre","id":843748232,"id_str":"843748232","indices":[18,33]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/xHER26NuYG","expanded":"https:\/\/twitter.com\/LCI\/status\/1229003818039480326","display":"twitter.com\/LCI\/status\/122\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"LaREM","indices":[44,50]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SJallamion","name":"S\u00e9bastien JALLAMION","id":3354964647,"id_str":"3354964647","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1581889856339"}
