{"created_at":"Sun Feb 16 21:57:17 +0000 2020","id":1229162861718573056,"id_str":"1229162861718573056","text":"RT @LremTon: BREAKING NEWS\n\nAgn\u00e8s #Buzyn est la nouvelle candidate #LREM qui remplacera #Griveau le grivois.\nLa Min de la Sant\u00e9 qui a la cr\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1114593339754647552,"id_str":"1114593339754647552","name":"Jean Le Tax\u00e9","screen_name":"jeanletaxe","location":"Paris Est, Afrique","url":null,"description":"Tax\u00e9! Rackett\u00e9! Spoli\u00e9! Musel\u00e9! D\u00e9nigr\u00e9! D\u00e9sinform\u00e9! Manipul\u00e9! D\u00e9shumanis\u00e9! Intoxiqu\u00e9! Insult\u00e9! Envahi! Harcel\u00e9! D\u00e9cultur\u00e9! Remplac\u00e9! RebelleMod\u00e9r\u00e9!\ud83d\udc38 \nFran\u00e7ais!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":503,"friends_count":1227,"listed_count":0,"favourites_count":3543,"statuses_count":35891,"created_at":"Sat Apr 06 18:18:55 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"684E1F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114594016451080192\/W223Dsqk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114594016451080192\/W223Dsqk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1114593339754647552\/1554576150","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 15:37:25 +0000 2020","id":1229067264546263041,"id_str":"1229067264546263041","text":"BREAKING NEWS\n\nAgn\u00e8s #Buzyn est la nouvelle candidate #LREM qui remplacera #Griveau le grivois.\nLa Min de la Sant\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/coFZQdq2qq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1219379872394629121,"id_str":"1219379872394629121","name":"BalanceTonLREM","screen_name":"LremTon","location":null,"url":"https:\/\/umap.openstreetmap.fr\/en\/map\/demasquez-les-candidats-lrem-pres-de-vous_407432","description":"Compte politique et totalement apartisan d\u00e9busqueur de candidats #LREM pour les #Municipales2020.\nJeu : notre S\u00e9nat et notre d\u00e9mocratie !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1640,"friends_count":0,"listed_count":2,"favourites_count":52,"statuses_count":37,"created_at":"Mon Jan 20 22:03:25 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219380660730847243\/nGsW6_oO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219380660730847243\/nGsW6_oO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1219379872394629121\/1579558453","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"BREAKING NEWS\n\nAgn\u00e8s #Buzyn est la nouvelle candidate #LREM qui remplacera #Griveau le grivois.\nLa Min de la Sant\u00e9 qui a la crise des h\u00f4pitaux et la pand\u00e9mie du #coranovirus \u00e0 g\u00e9rer va t'elle faire campagne tt en restant au Minist\u00e8re ?\n\nZoom sur son mari : https:\/\/t.co\/Lu45fKaVMn","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"Buzyn","indices":[21,27]},{"text":"LREM","indices":[54,59]},{"text":"Griveau","indices":[75,83]},{"text":"coranovirus","indices":[161,173]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lu45fKaVMn","expanded_url":"https:\/\/www.valeursactuelles.com\/politique\/le-mari-medecin-de-buzyn-nomme-conseiller-juridique-du-gouvernement-99689","display_url":"valeursactuelles.com\/politique\/le-m\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":4,"retweet_count":15,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[{"text":"Buzyn","indices":[21,27]},{"text":"LREM","indices":[54,59]},{"text":"Griveau","indices":[75,83]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/coFZQdq2qq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229067264546263041","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Buzyn","indices":[34,40]},{"text":"LREM","indices":[67,72]},{"text":"Griveau","indices":[88,96]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LremTon","name":"BalanceTonLREM","id":1219379872394629121,"id_str":"1219379872394629121","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1581890237632"}
