{"created_at":"Sun Feb 16 21:53:01 +0000 2020","id":1229161788060598278,"id_str":"1229161788060598278","text":"RT @MazurArtur: \u26a0\ufe0f Powtarzajmy to na ka\u017cdym kroku, przy okazji ka\u017cdej planowanej wycinki: nie nowe nasadzenia drzew, lecz ochrona starych j\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":233272540,"id_str":"233272540","name":"Piotr Kania","screen_name":"piotr_kania","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":308,"friends_count":438,"listed_count":0,"favourites_count":4411,"statuses_count":4610,"created_at":"Sun Jan 02 20:09:56 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1188199458133200896\/Lsk6lLG8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1188199458133200896\/Lsk6lLG8_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 15:36:21 +0000 2020","id":1229066995645198338,"id_str":"1229066995645198338","text":"\u26a0\ufe0f Powtarzajmy to na ka\u017cdym kroku, przy okazji ka\u017cdej planowanej wycinki: nie nowe nasadzenia drzew, lecz ochrona s\u2026 https:\/\/t.co\/jM6TW2us9W","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":746098484,"id_str":"746098484","name":"Artur Mazur\ud83c\udf3b\u270c\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","screen_name":"MazurArtur","location":"Krak\u00f3w, Polska","url":null,"description":"\u201eYou must be the change you wish to see in the world\u201d. Mahatma Gandhi","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2683,"friends_count":2200,"listed_count":13,"favourites_count":32388,"statuses_count":20592,"created_at":"Wed Aug 08 22:57:31 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"050505","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"15B340","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1224644918683021312\/5cq9g_Ix_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1224644918683021312\/5cq9g_Ix_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/746098484\/1571138210","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"c458763765cea500","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/c458763765cea500.json","place_type":"city","name":"Krak\u00f3w","full_name":"Krak\u00f3w, Polska","country_code":"PL","country":"Polska","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[19.793430,49.967561],[19.793430,50.124963],[20.217962,50.124963],[20.217962,49.967561]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1228796737189564417,"quoted_status_id_str":"1228796737189564417","quoted_status":{"created_at":"Sat Feb 15 21:42:26 +0000 2020","id":1228796737189564417,"id_str":"1228796737189564417","text":"#debiucik na \u0142amach @news_holistic\n\nhttps:\/\/t.co\/ftweC7A7lf","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":745550484581191680,"id_str":"745550484581191680","name":"Aleksander Gurgul","screen_name":"Olo_Gurgul","location":"Krak\u00f3w, Polska","url":"http:\/\/krakow.wyborcza.pl","description":"w\u0142\u00f3czykij i powsinoga w Gazecie Wyborczej; Krakus, cz\u0119sto w Tatrach\ud83d\uddfb; \nochrona \u015brodowiska, ekologia\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33Jeszcze p\u0142yn\u0119... ale kra nade mn\u0105 zamarza","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":996,"friends_count":681,"listed_count":17,"favourites_count":5491,"statuses_count":4780,"created_at":"Wed Jun 22 09:34:22 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1228600045244702721\/vlVUS7sh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1228600045244702721\/vlVUS7sh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/745550484581191680\/1466588538","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"debiucik","indices":[0,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ftweC7A7lf","expanded_url":"https:\/\/holistic.news\/czy-drzewa-uratuja-nas-przed-globalnym-ociepleniem\/","display_url":"holistic.news\/czy-drzewa-ura\u2026","indices":[36,59]}],"user_mentions":[{"screen_name":"news_holistic","name":"Holistic_News","id":985899117120540673,"id_str":"985899117120540673","indices":[20,34]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/7EdO3w8Ox8","expanded":"https:\/\/twitter.com\/olo_gurgul\/status\/1228796737189564417","display":"twitter.com\/olo_gurgul\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\u26a0\ufe0f Powtarzajmy to na ka\u017cdym kroku, przy okazji ka\u017cdej planowanej wycinki: nie nowe nasadzenia drzew, lecz ochrona starych jest kluczem w walce ze skutkami zmian klimatu! Nie dajmy si\u0119 omami\u0107 has\u0142om - wytrychom o nasadzeniach zast\u0119pczych! \ud83c\udf33\ud83c\udf32 #KlimatNaZmian\u0119","display_text_range":[0,256],"entities":{"hashtags":[{"text":"KlimatNaZmian\u0119","indices":[241,256]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":9,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jM6TW2us9W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229066995645198338","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"quoted_status_id":1228796737189564417,"quoted_status_id_str":"1228796737189564417","quoted_status":{"created_at":"Sat Feb 15 21:42:26 +0000 2020","id":1228796737189564417,"id_str":"1228796737189564417","text":"#debiucik na \u0142amach @news_holistic\n\nhttps:\/\/t.co\/ftweC7A7lf","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":745550484581191680,"id_str":"745550484581191680","name":"Aleksander Gurgul","screen_name":"Olo_Gurgul","location":"Krak\u00f3w, Polska","url":"http:\/\/krakow.wyborcza.pl","description":"w\u0142\u00f3czykij i powsinoga w Gazecie Wyborczej; Krakus, cz\u0119sto w Tatrach\ud83d\uddfb; \nochrona \u015brodowiska, ekologia\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33Jeszcze p\u0142yn\u0119... ale kra nade mn\u0105 zamarza","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":996,"friends_count":681,"listed_count":17,"favourites_count":5491,"statuses_count":4780,"created_at":"Wed Jun 22 09:34:22 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1228600045244702721\/vlVUS7sh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1228600045244702721\/vlVUS7sh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/745550484581191680\/1466588538","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"debiucik","indices":[0,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ftweC7A7lf","expanded_url":"https:\/\/holistic.news\/czy-drzewa-uratuja-nas-przed-globalnym-ociepleniem\/","display_url":"holistic.news\/czy-drzewa-ura\u2026","indices":[36,59]}],"user_mentions":[{"screen_name":"news_holistic","name":"Holistic_News","id":985899117120540673,"id_str":"985899117120540673","indices":[20,34]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/7EdO3w8Ox8","expanded":"https:\/\/twitter.com\/olo_gurgul\/status\/1228796737189564417","display":"twitter.com\/olo_gurgul\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MazurArtur","name":"Artur Mazur\ud83c\udf3b\u270c\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":746098484,"id_str":"746098484","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1581889981652"}
