{"created_at":"Sun Feb 16 21:49:21 +0000 2020","id":1229160865166954496,"id_str":"1229160865166954496","text":"@AiltonBenedito \u00c9 o Guga msm?Brigou c Globo News,foi demitido?Ser\u00e1 q ele \u00f1 pagou o estagi\u00e1rio e o cara t\u00e1 sacaneando ele ?T\u00e1 esquisito isso!","display_text_range":[16,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1229136417395290119,"in_reply_to_status_id_str":"1229136417395290119","in_reply_to_user_id":342403919,"in_reply_to_user_id_str":"342403919","in_reply_to_screen_name":"AiltonBenedito","user":{"id":1130178773557633030,"id_str":"1130178773557633030","name":"Jcm Medina","screen_name":"JcmMedina1","location":null,"url":null,"description":"Conservador sim senhor! Antipetista e seus puxadinhos! N\u00e3o perco tempo com esquerdalhas,defensores de corruptos e bandidos presos, aqui n\u00e3o , vaza !!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":92,"friends_count":109,"listed_count":0,"favourites_count":23183,"statuses_count":6557,"created_at":"Sun May 19 18:29:52 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1130179508794023936\/bqrruNDS_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1130179508794023936\/bqrruNDS_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1130178773557633030\/1574552500","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AiltonBenedito","name":"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito","id":342403919,"id_str":"342403919","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1581889761617"}
