{"created_at":"Sun Feb 16 21:52:17 +0000 2020","id":1229161602563346432,"id_str":"1229161602563346432","text":"Quelle \u00ab\u00a0fake news\u00a0\u00bb ? Benjamin Griveaux a reconnu implicitement qu\u2019il avait envoy\u00e9 ces vid\u00e9os en se retirant de la\u2026 https:\/\/t.co\/4yeLC6bhT3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":327497119,"id_str":"327497119","name":"Adeline Noirmain","screen_name":"AdelineNoirmain","location":"Haubourdin, France","url":"https:\/\/www.instagram.com\/adeline_nrmn","description":"Militante passionn\u00e9e. Charg\u00e9e de mission f\u00e9d\u00e9ration LR59. \u00c9lue au comit\u00e9 #circo5905. Conseill\u00e8re nationale @LesRepublicains. Engag\u00e9e pour l\u2019\u00e9galit\u00e9 homme\/femme","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12013,"friends_count":1986,"listed_count":70,"favourites_count":909,"statuses_count":16337,"created_at":"Fri Jul 01 17:24:40 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1225081696913174528\/EFPFpAQu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1225081696913174528\/EFPFpAQu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/327497119\/1579890813","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1229003818039480326,"quoted_status_id_str":"1229003818039480326","quoted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 11:25:18 +0000 2020","id":1229003818039480326,"id_str":"1229003818039480326","text":"@GillesLeGendre \ud83d\udd08 @GillesLeGendre sur les cons\u00e9quences de l'affaire #Griveaux  : \"Il faut mettre un cadre juridique\u2026 https:\/\/t.co\/ybuyES4qMd","display_text_range":[16,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1229001199720042496,"in_reply_to_status_id_str":"1229001199720042496","in_reply_to_user_id":26110930,"in_reply_to_user_id_str":"26110930","in_reply_to_screen_name":"LCI","user":{"id":26110930,"id_str":"26110930","name":"LCI","screen_name":"LCI","location":null,"url":"http:\/\/lci.fr\/","description":"Bienvenue sur LCI, #La26 sur la TNT. Le meilleur de l'info, de l'analyse, du d\u00e9cryptage et tous les grands \u00e9v\u00e9nements en direct #RespectZone","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":200869,"friends_count":1007,"listed_count":1954,"favourites_count":1664,"statuses_count":43203,"created_at":"Mon Mar 23 22:45:32 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2399D8","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DBDBDB","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1115175445052428289\/dmqW4yun_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1115175445052428289\/dmqW4yun_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/26110930\/1575622550","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@GillesLeGendre \ud83d\udd08 @GillesLeGendre sur les cons\u00e9quences de l'affaire #Griveaux  : \"Il faut mettre un cadre juridique afin de lutter contre les fake news en p\u00e9riode \u00e9lectorale.\"\n\n\u27a1 #LeGrandJury sur @LCI, canal 2\u20e36\u20e3. https:\/\/t.co\/jJNmni2idj","display_text_range":[16,213],"entities":{"hashtags":[{"text":"Griveaux","indices":[68,77]},{"text":"LeGrandJury","indices":[179,191]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GillesLeGendre","name":"Gilles Le Gendre","id":843748232,"id_str":"843748232","indices":[0,15]},{"screen_name":"GillesLeGendre","name":"Gilles Le Gendre","id":843748232,"id_str":"843748232","indices":[18,33]},{"screen_name":"LCI","name":"LCI","id":26110930,"id_str":"26110930","indices":[196,200]}],"symbols":[],"media":[{"id":1229003735638200322,"id_str":"1229003735638200322","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ5MYtJX0AInFEU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ5MYtJX0AInFEU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jJNmni2idj","display_url":"pic.twitter.com\/jJNmni2idj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LCI\/status\/1229003818039480326\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1229003735638200322,"id_str":"1229003735638200322","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ5MYtJX0AInFEU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ5MYtJX0AInFEU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jJNmni2idj","display_url":"pic.twitter.com\/jJNmni2idj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LCI\/status\/1229003818039480326\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":219,"reply_count":352,"retweet_count":19,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[{"text":"Griveaux","indices":[68,77]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ybuyES4qMd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229003818039480326","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GillesLeGendre","name":"Gilles Le Gendre","id":843748232,"id_str":"843748232","indices":[0,15]},{"screen_name":"GillesLeGendre","name":"Gilles Le Gendre","id":843748232,"id_str":"843748232","indices":[18,33]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/PTJIa8clD5","expanded":"https:\/\/twitter.com\/lci\/status\/1229003818039480326","display":"twitter.com\/lci\/status\/122\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Quelle \u00ab\u00a0fake news\u00a0\u00bb ? Benjamin Griveaux a reconnu implicitement qu\u2019il avait envoy\u00e9 ces vid\u00e9os en se retirant de la course \u00e0 la mairie de Paris.\nCe qui lui arrive est injuste mais il faudrait voir \u00e0 ne pas en profiter pour jouer les p\u00e8res moralisateurs staliniens  non plus \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4yeLC6bhT3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229161602563346432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1581889937426"}
