{"created_at":"Sun Feb 16 21:55:06 +0000 2020","id":1229162311228837888,"id_str":"1229162311228837888","text":"RT @BendenBukadr: \u0130K\u0130 \u00c7OCUK HEM ANNES\u0130Z HEM BABASIZ KALDI\n\nKHK\u2019l\u0131 Servet Bey, e\u015fi Fatma Denizkalem\u2019in cenazesine jandarmalar e\u015fli\u011finde geti\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1187973219845922817,"id_str":"1187973219845922817","name":"freedom","screen_name":"freedom63243649","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":147,"friends_count":96,"listed_count":0,"favourites_count":147,"statuses_count":9825,"created_at":"Sat Oct 26 06:04:34 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 17:55:34 +0000 2020","id":1229102031408857089,"id_str":"1229102031408857089","text":"\u0130K\u0130 \u00c7OCUK HEM ANNES\u0130Z HEM BABASIZ KALDI\n\nKHK\u2019l\u0131 Servet Bey, e\u015fi Fatma Denizkalem\u2019in cenazesine jandarmalar e\u015fli\u011find\u2026 https:\/\/t.co\/y0D6EOQITV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1211544694431207424,"id_str":"1211544694431207424","name":"Nefise Saliha\ud83d\udd4a","screen_name":"BendenBukadr","location":null,"url":null,"description":"#780bebekhapiste\n#humanrightactivist\nNever lose hope. Just when you think it's over... God sends you a miracle.\n\n\n\ud83c\udfb6g\u00fcn bizim g\u00fcne\u015f bizim...\ud83c\udfb6","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1997,"friends_count":2575,"listed_count":0,"favourites_count":1516,"statuses_count":1569,"created_at":"Mon Dec 30 07:09:07 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1225675179868610560\/QrkSGOxJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1225675179868610560\/QrkSGOxJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1211544694431207424\/1580850483","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u0130K\u0130 \u00c7OCUK HEM ANNES\u0130Z HEM BABASIZ KALDI\n\nKHK\u2019l\u0131 Servet Bey, e\u015fi Fatma Denizkalem\u2019in cenazesine jandarmalar e\u015fli\u011finde getirildi.Cenazenin ard\u0131ndan baba Servet Denizkalem tekrar cezaevine g\u00f6t\u00fcr\u00fcl\u00fcrken \u00e7ocuklar hem annesiz hem babas\u0131z kald\u0131.\n@gergerliogluof\n\n https:\/\/t.co\/mRJmIhDKIj","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mRJmIhDKIj","expanded_url":"https:\/\/kronos32.news\/tr\/kirmizi-montlu-kiz-ve-kardesi-hem-annesiz-hem-babasiz-kaldi\/","display_url":"kronos32.news\/tr\/kirmizi-mon\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[{"screen_name":"gergerliogluof","name":"\u00d6mer Faruk Gergerlio\u011flu","id":219459066,"id_str":"219459066","indices":[239,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":10,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y0D6EOQITV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229102031408857089","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BendenBukadr","name":"Nefise Saliha\ud83d\udd4a","id":1211544694431207424,"id_str":"1211544694431207424","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1581890106385"}
