{"created_at":"Sun Feb 16 21:53:23 +0000 2020","id":1229161879836205060,"id_str":"1229161879836205060","text":"RT @RobinDeEspacio: Orb\u00e1n acusa a UE que se niega ayudar en frenar + de 100.000 inmigrantes en la ruta de los Balcanes\n\n\ud83e\udd14 ... est\u00e1 claro qu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2704215811,"id_str":"2704215811","name":"Flor Mar\u00eda Fern\u00e1ndez","screen_name":"pallaron12","location":"Asturias ,Aviles.","url":null,"description":"ESPA\u00d1OLA. ASTURIANA DE AVIL\u00c9S.CATOLICA. ORGULLOSA DE SER ESPA\u00d1OLA.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3696,"friends_count":2873,"listed_count":6,"favourites_count":240854,"statuses_count":710498,"created_at":"Sun Aug 03 13:52:20 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1133157537228959754\/3ExaaJCl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1133157537228959754\/3ExaaJCl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2704215811\/1579645584","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 15:51:21 +0000 2020","id":1229070769524748288,"id_str":"1229070769524748288","text":"Orb\u00e1n acusa a UE que se niega ayudar en frenar + de 100.000 inmigrantes en la ruta de los Balcanes\n\n\ud83e\udd14 ... est\u00e1 clar\u2026 https:\/\/t.co\/W1HUGs6kwe","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":877894890218246144,"id_str":"877894890218246144","name":"miHobby.es \u2694\ufe0f x ESPA\u00d1A","screen_name":"RobinDeEspacio","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"GLOBALISMO te quiere ANIQUILAR - Solo eliminando \"raza pol\u00edtica\" (y sus \"amos\"), humanidad se salvar\u00e1 !!!\n\n\ud83d\udc49 \"NO veas, lo que ellos quieren que veas\" \ud83d\udc48\n\n_____","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6329,"friends_count":6271,"listed_count":10,"favourites_count":32811,"statuses_count":61202,"created_at":"Thu Jun 22 14:23:47 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"C60B1E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1224031223787466753\/jPFwmlZb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1224031223787466753\/jPFwmlZb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/877894890218246144\/1563215757","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Orb\u00e1n acusa a UE que se niega ayudar en frenar + de 100.000 inmigrantes en la ruta de los Balcanes\n\n\ud83e\udd14 ... est\u00e1 claro que no quieren frenar la inmigraci\u00f3n !!!\n\n... son ellos los que la provocan, incitan  y subvencionan !!!\n\n\ud83d\udce2 DESPIERTA !!!\n\nhttps:\/\/t.co\/Og1TSwTt7b","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Og1TSwTt7b","expanded_url":"https:\/\/fenixx.news\/2020\/02\/16\/orban-meer-dan-100-000-via-de-balkanroute-op-weg-eu-weigert-te-helpen\/","display_url":"fenixx.news\/2020\/02\/16\/orb\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":48,"favorite_count":34,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W1HUGs6kwe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229070769524748288","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RobinDeEspacio","name":"miHobby.es \u2694\ufe0f x ESPA\u00d1A","id":877894890218246144,"id_str":"877894890218246144","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1581890003533"}
