{"created_at":"Sun Feb 16 21:51:10 +0000 2020","id":1229161320500645891,"id_str":"1229161320500645891","text":"RT @BaraoFarias: Carlos Bolsonaro na CPI das Fake News.\n\n\u00daLTIMAS - Presidente da CPI das Fake News quer convoca\u00e7\u00e3o de Carlos Bolsonaro na s\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":45244283,"id_str":"45244283","name":"Marcio Engelberg","screen_name":"MarcioEngelberg","location":"Rio de Janeiro","url":null,"description":"Advogado Criminalista","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":811,"friends_count":1597,"listed_count":1,"favourites_count":2655,"statuses_count":3181,"created_at":"Sun Jun 07 00:04:40 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1205376570573180929\/aaqHPM0__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1205376570573180929\/aaqHPM0__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/45244283\/1449111914","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 10:53:24 +0000 2020","id":1228995791446061056,"id_str":"1228995791446061056","text":"Carlos Bolsonaro na CPI das Fake News.\n\n\u00daLTIMAS - Presidente da CPI das Fake News quer convoca\u00e7\u00e3o de Carlos Bolsona\u2026 https:\/\/t.co\/V4At9CXewf","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070086043901313024,"id_str":"1070086043901313024","name":"Bar\u00e3o News","screen_name":"BaraoFarias","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":null,"description":"Pol\u00edtica\/Economia\/Atualidades. \ud83c\udfa9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7O conhecimento e a informa\u00e7\u00e3o s\u00e3o os recursos estrat\u00e9gicos p\/ o desenvolvimento da qualquer pa\u00eds.Aperte o sininho\ud83d\udd14","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11572,"friends_count":12600,"listed_count":8,"favourites_count":40421,"statuses_count":13422,"created_at":"Tue Dec 04 22:42:48 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216933613440245762\/jnzUKPmK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216933613440245762\/jnzUKPmK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070086043901313024\/1567470726","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Carlos Bolsonaro na CPI das Fake News.\n\n\u00daLTIMAS - Presidente da CPI das Fake News quer convoca\u00e7\u00e3o de Carlos Bolsonaro na semana que vem, o que vcs acham? \u00c9 bom ou ruim? \ud83e\udd14 https:\/\/t.co\/KiMcN4AdvL","display_text_range":[0,194],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KiMcN4AdvL","expanded_url":"https:\/\/conexaopolitica.com.br\/ultimas\/presidente-da-cpi-das-fake-news-quer-convocacao-de-carlos-bolsonaro-na-semana-que-vem\/amp\/?__twitter_impression=true","display_url":"conexaopolitica.com.br\/ultimas\/presid\u2026","indices":[171,194]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":48,"reply_count":266,"retweet_count":199,"favorite_count":793,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V4At9CXewf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228995791446061056","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BaraoFarias","name":"Bar\u00e3o News","id":1070086043901313024,"id_str":"1070086043901313024","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1581889870177"}
