{"created_at":"Sun Feb 16 22:01:00 +0000 2020","id":1229163797065162752,"id_str":"1229163797065162752","text":"[COM V\u00cdDEO] Presidente do Vit\u00f3ria SC condena racismo, mas diz n\u00e3o ter ouvido insultos e sim provoca\u00e7\u00f5es de Marega\u2026 https:\/\/t.co\/ReuyROQiti","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":31594288,"id_str":"31594288","name":"zerozero","screen_name":"zerozeropt","location":"Portugal","url":"http:\/\/www.zerozero.pt","description":"porque todos os jogos come\u00e7am assim...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":28411,"friends_count":1167,"listed_count":370,"favourites_count":176,"statuses_count":208796,"created_at":"Thu Apr 16 01:42:49 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"293955","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"038FD0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/761930210384220160\/OOqu1a6S_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/761930210384220160\/OOqu1a6S_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/31594288\/1483372573","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"[COM V\u00cdDEO] Presidente do Vit\u00f3ria SC condena racismo, mas diz n\u00e3o ter ouvido insultos e sim provoca\u00e7\u00f5es de Marega #MiguelPintoLisboa #Vit\u00f3riaSC #MoussaMarega #FCPorto #LigaNOS\n\nhttps:\/\/t.co\/fmY4SYfE7G https:\/\/t.co\/qZZ1TcBFyz","display_text_range":[0,200],"entities":{"hashtags":[{"text":"MiguelPintoLisboa","indices":[114,132]},{"text":"Vit\u00f3riaSC","indices":[133,143]},{"text":"MoussaMarega","indices":[144,157]},{"text":"FCPorto","indices":[158,166]},{"text":"LigaNOS","indices":[167,175]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fmY4SYfE7G","expanded_url":"https:\/\/www.zerozero.pt\/news.php?id=277766","display_url":"zerozero.pt\/news.php?id=27\u2026","indices":[177,200]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1229163769605083136,"id_str":"1229163769605083136","indices":[201,224],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ7d76IXUAAsJpe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ7d76IXUAAsJpe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qZZ1TcBFyz","display_url":"pic.twitter.com\/qZZ1TcBFyz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/zerozeropt\/status\/1229163797065162752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1831,"h":1069,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":701,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":397,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1229163769605083136,"id_str":"1229163769605083136","indices":[201,224],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ7d76IXUAAsJpe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ7d76IXUAAsJpe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qZZ1TcBFyz","display_url":"pic.twitter.com\/qZZ1TcBFyz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/zerozeropt\/status\/1229163797065162752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1831,"h":1069,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":701,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":397,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ReuyROQiti","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229163797065162752","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1581890460636"}
