{"created_at":"Sun Feb 16 21:54:06 +0000 2020","id":1229162058547126275,"id_str":"1229162058547126275","text":"RT @PolsatNewsPL: Wicemarsza\u0142ek Sejmu W\u0142odzimierz Czarzasty podczas programu \"\u015aniadanie w Polsat News\" kilkukrotnie poprawia\u0142 sobie okulary\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1182095822013566976,"id_str":"1182095822013566976","name":"milla","screen_name":"emilia33132956","location":"Mazowieckie, Polska","url":null,"description":"matka nastolatki z podw\u00f3jnego rocznika.., kt\u00f3r\u0105 ucz\u0119 krytycznego my\u015blenia i odwagi.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19,"friends_count":143,"listed_count":1,"favourites_count":5834,"statuses_count":3478,"created_at":"Thu Oct 10 00:49:49 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1186950635830349824\/wEwz3xXx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1186950635830349824\/wEwz3xXx_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 10:28:44 +0000 2020","id":1228989579920887808,"id_str":"1228989579920887808","text":"Wicemarsza\u0142ek Sejmu W\u0142odzimierz Czarzasty podczas programu \"\u015aniadanie w Polsat News\" kilkukrotnie poprawia\u0142 sobie o\u2026 https:\/\/t.co\/qsHh88mlMm","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2383788666,"id_str":"2383788666","name":"PolsatNews.pl","screen_name":"PolsatNewsPL","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":46745,"friends_count":730,"listed_count":208,"favourites_count":228,"statuses_count":41690,"created_at":"Tue Mar 11 14:19:56 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1096833630591217664\/Bl_1tqLq_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1096833630591217664\/Bl_1tqLq_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2383788666\/1443284850","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Wicemarsza\u0142ek Sejmu W\u0142odzimierz Czarzasty podczas programu \"\u015aniadanie w Polsat News\" kilkukrotnie poprawia\u0142 sobie okulary \u015brodkowym palcem. Zareagowa\u0142 na to Pawe\u0142Mucha z Kancelarii Prezydenta. @wlodekczarzasty @MuchaPK @SniadaniewPN \nhttps:\/\/t.co\/wBIW9mNql1","display_text_range":[0,257],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wBIW9mNql1","expanded_url":"https:\/\/www.polsatnews.pl\/wiadomosc\/2020-02-16\/sniadanie-w-polsat-news-czarzasty-leszczyna-zgorzelski-winnicki-czarnek-mucha\/?ref=slider","display_url":"polsatnews.pl\/wiadomosc\/2020\u2026","indices":[234,257]}],"user_mentions":[{"screen_name":"wlodekczarzasty","name":"W\u0142odzimierzCzarzasty \ud83d\udcda\ud83d\udcd6 #Lewica","id":485755268,"id_str":"485755268","indices":[193,209]},{"screen_name":"MuchaPK","name":"Pawe\u0142 Mucha","id":2638437310,"id_str":"2638437310","indices":[210,218]},{"screen_name":"SniadaniewPN","name":"\u015aniadanie w Polsat News","id":955744860455231488,"id_str":"955744860455231488","indices":[219,232]}],"symbols":[]}},"quote_count":26,"reply_count":93,"retweet_count":116,"favorite_count":621,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qsHh88mlMm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228989579920887808","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PolsatNewsPL","name":"PolsatNews.pl","id":2383788666,"id_str":"2383788666","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1581890046141"}
