{"created_at":"Sun Feb 16 21:48:19 +0000 2020","id":1229160606382612481,"id_str":"1229160606382612481","text":"RT @LaOrejaRoja: Trump critica las fake news, pero el mandatario estadounidense difundi\u00f3 informaci\u00f3n que faltaba a la verdad 83 veces en un\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":903776836315996160,"id_str":"903776836315996160","name":"Telechatarra","screen_name":"QuillaSOS","location":"Tierra","url":"https:\/\/twitter.com\/quillasos","description":"Contra la mentira de la telechatarra.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":120,"friends_count":1070,"listed_count":0,"favourites_count":1482,"statuses_count":2334,"created_at":"Sat Sep 02 00:29:23 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1125532990052995072\/JCOR3shi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1125532990052995072\/JCOR3shi_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jan 02 18:12:00 +0000 2019","id":1080527141224230919,"id_str":"1080527141224230919","text":"Trump critica las fake news, pero el mandatario estadounidense difundi\u00f3 informaci\u00f3n que faltaba a la verdad 83 vece\u2026 https:\/\/t.co\/D0tgWS5lDH","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2351617668,"id_str":"2351617668","name":"La Oreja Roja","screen_name":"LaOrejaRoja","location":"Colombia","url":"http:\/\/www.laorejaroja.com","description":"Periodismo que construye criterio | Aqu\u00ed priman los argumentos, la s\u00e1tira y la cr\u00edtica sustentada |\nEscribe con nosotros: opina@laorejaroja.com | #LaOrejaRoja","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":49713,"friends_count":9091,"listed_count":336,"favourites_count":55818,"statuses_count":50307,"created_at":"Wed Feb 19 12:34:08 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C13642","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ED332B","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1225464736982106115\/RvrNuXbb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1225464736982106115\/RvrNuXbb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2351617668\/1580859381","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Trump critica las fake news, pero el mandatario estadounidense difundi\u00f3 informaci\u00f3n que faltaba a la verdad 83 veces en un solo d\u00eda, seg\u00fan CNN. \n\nColumna de @Fernan_Medrano \nhttps:\/\/t.co\/Vql64R0e2n","display_text_range":[0,197],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vql64R0e2n","expanded_url":"https:\/\/goo.gl\/u61Rfd","display_url":"goo.gl\/u61Rfd","indices":[174,197]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Fernan_Medrano","name":"Fern\u00e1n Medrano","id":767127570840162304,"id_str":"767127570840162304","indices":[157,172]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":14,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D0tgWS5lDH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1080527141224230919","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaOrejaRoja","name":"La Oreja Roja","id":2351617668,"id_str":"2351617668","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1581889699918"}
