{"created_at":"Sun Feb 16 21:57:08 +0000 2020","id":1229162823319773184,"id_str":"1229162823319773184","text":"RT @Dziennikowy: Rok po\u017aniej  nast\u0105pi\u0142a zmiana w\u0142adzy na wasali Usraela, a premier nowego rz\u0105du - Beata Szyd\u0142a - by\u0142a absolwentk\u0105 Szko\u0142y Li\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2836517747,"id_str":"2836517747","name":"Matka Polka","screen_name":"czarnomysle","location":null,"url":null,"description":"Patriotka. Serce po prawej stronie.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":597,"friends_count":1129,"listed_count":3,"favourites_count":36259,"statuses_count":4681,"created_at":"Sat Oct 18 21:06:38 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1135123835089502208\/rb3cBQrd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1135123835089502208\/rb3cBQrd_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 10:32:36 +0000 2020","id":1228990555499253760,"id_str":"1228990555499253760","text":"Rok po\u017aniej  nast\u0105pi\u0142a zmiana w\u0142adzy na wasali Usraela, a premier nowego rz\u0105du - Beata Szyd\u0142a - by\u0142a absolwentk\u0105 Sz\u2026 https:\/\/t.co\/aRfZdLaiTV","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2194225435,"id_str":"2194225435","name":"Dziennikowy","screen_name":"Dziennikowy","location":null,"url":null,"description":"Nie ma mi\u0119dzynarodowej zgody na istnienie suwerennej Polski\nStop twierdzeniu o \"mniejszym z\u0142u\"\nRosjanie, \u017b\/\u017cydzi, Anglosasi i Niemcy - zbli\u017cone zagro\u017cenie","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4870,"friends_count":5307,"listed_count":10,"favourites_count":9960,"statuses_count":37578,"created_at":"Thu Nov 14 13:45:35 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/946717898034249728\/QSD3ZH-q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/946717898034249728\/QSD3ZH-q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2194225435\/1530879171","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1228989355370385408,"quoted_status_id_str":"1228989355370385408","quoted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 10:27:50 +0000 2020","id":1228989355370385408,"id_str":"1228989355370385408","text":"Rz\u0105d sprawdzi, jak dosz\u0142o do przyznania koncesji na poszukiwanie miedzi Bytom Odrza\u0144ski na rzecz kanadyjskiej sp\u00f3\u0142k\u2026 https:\/\/t.co\/hXzLwsZE1f","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1228810906001432578,"in_reply_to_status_id_str":"1228810906001432578","in_reply_to_user_id":2194225435,"in_reply_to_user_id_str":"2194225435","in_reply_to_screen_name":"Dziennikowy","user":{"id":2194225435,"id_str":"2194225435","name":"Dziennikowy","screen_name":"Dziennikowy","location":null,"url":null,"description":"Nie ma mi\u0119dzynarodowej zgody na istnienie suwerennej Polski\nStop twierdzeniu o \"mniejszym z\u0142u\"\nRosjanie, \u017b\/\u017cydzi, Anglosasi i Niemcy - zbli\u017cone zagro\u017cenie","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4870,"friends_count":5307,"listed_count":10,"favourites_count":9960,"statuses_count":37578,"created_at":"Thu Nov 14 13:45:35 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/946717898034249728\/QSD3ZH-q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/946717898034249728\/QSD3ZH-q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2194225435\/1530879171","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Rz\u0105d sprawdzi, jak dosz\u0142o do przyznania koncesji na poszukiwanie miedzi Bytom Odrza\u0144ski na rzecz kanadyjskiej sp\u00f3\u0142ki, a nie ubiegaj\u0105cego si\u0119 o ni\u0105 tak\u017ce KGHM Polska Mied\u017a i skorzysta z mo\u017cliwo\u015bci odwo\u0142ania si\u0119 od tej decyzji, zapowiedzia\u0142 premier D. Tusk\nhttps:\/\/t.co\/SP0EBNKa8Z","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SP0EBNKa8Z","expanded_url":"https:\/\/gospodarka.dziennik.pl\/news\/artykuly\/451239,tusk-rzad-odwola-sie-od-decyzji-ws-nieprzyznania-koncesji-na-rzecz-kghm.html","display_url":"gospodarka.dziennik.pl\/news\/artykuly\/\u2026","indices":[255,278]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hXzLwsZE1f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228989355370385408","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/m1ZBr9uCGM","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Dziennikowy\/status\/1228989355370385408","display":"twitter.com\/Dziennikowy\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Rok po\u017aniej  nast\u0105pi\u0142a zmiana w\u0142adzy na wasali Usraela, a premier nowego rz\u0105du - Beata Szyd\u0142a - by\u0142a absolwentk\u0105 Szko\u0142y Lider\u00f3w przy ameryka\u0144skim Departamencie Stanu. Jakie wnioski wyci\u0105gni\u0119to na podstawie sprawdzenia przyznania tej koncesji?","display_text_range":[0,242],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":9,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aRfZdLaiTV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228990555499253760","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"quoted_status_id":1228989355370385408,"quoted_status_id_str":"1228989355370385408","quoted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 10:27:50 +0000 2020","id":1228989355370385408,"id_str":"1228989355370385408","text":"Rz\u0105d sprawdzi, jak dosz\u0142o do przyznania koncesji na poszukiwanie miedzi Bytom Odrza\u0144ski na rzecz kanadyjskiej sp\u00f3\u0142k\u2026 https:\/\/t.co\/hXzLwsZE1f","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1228810906001432578,"in_reply_to_status_id_str":"1228810906001432578","in_reply_to_user_id":2194225435,"in_reply_to_user_id_str":"2194225435","in_reply_to_screen_name":"Dziennikowy","user":{"id":2194225435,"id_str":"2194225435","name":"Dziennikowy","screen_name":"Dziennikowy","location":null,"url":null,"description":"Nie ma mi\u0119dzynarodowej zgody na istnienie suwerennej Polski\nStop twierdzeniu o \"mniejszym z\u0142u\"\nRosjanie, \u017b\/\u017cydzi, Anglosasi i Niemcy - zbli\u017cone zagro\u017cenie","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4870,"friends_count":5307,"listed_count":10,"favourites_count":9960,"statuses_count":37578,"created_at":"Thu Nov 14 13:45:35 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/946717898034249728\/QSD3ZH-q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/946717898034249728\/QSD3ZH-q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2194225435\/1530879171","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Rz\u0105d sprawdzi, jak dosz\u0142o do przyznania koncesji na poszukiwanie miedzi Bytom Odrza\u0144ski na rzecz kanadyjskiej sp\u00f3\u0142ki, a nie ubiegaj\u0105cego si\u0119 o ni\u0105 tak\u017ce KGHM Polska Mied\u017a i skorzysta z mo\u017cliwo\u015bci odwo\u0142ania si\u0119 od tej decyzji, zapowiedzia\u0142 premier D. Tusk\nhttps:\/\/t.co\/SP0EBNKa8Z","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SP0EBNKa8Z","expanded_url":"https:\/\/gospodarka.dziennik.pl\/news\/artykuly\/451239,tusk-rzad-odwola-sie-od-decyzji-ws-nieprzyznania-koncesji-na-rzecz-kghm.html","display_url":"gospodarka.dziennik.pl\/news\/artykuly\/\u2026","indices":[255,278]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hXzLwsZE1f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228989355370385408","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/m1ZBr9uCGM","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Dziennikowy\/status\/1228989355370385408","display":"twitter.com\/Dziennikowy\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dziennikowy","name":"Dziennikowy","id":2194225435,"id_str":"2194225435","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1581890228477"}
