{"created_at":"Sun Feb 16 21:46:49 +0000 2020","id":1229160228131917825,"id_str":"1229160228131917825","text":"RT @binbin59300: Apr\u00e8s s'y \u00eatre oppos\u00e9 \u00e0 l'automne, Emmanuel Macron ouvre la voie \u00e0 une adh\u00e9sion de la Mac\u00e9doine du Nord et de l'Albanie \u00e0\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":320625671,"id_str":"320625671","name":"alexdoc31","screen_name":"alexdoc31","location":"sud ouest","url":null,"description":"m\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":136,"friends_count":103,"listed_count":0,"favourites_count":5621,"statuses_count":6165,"created_at":"Mon Jun 20 07:27:05 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/837214521404043265\/KdGXtnTm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/837214521404043265\/KdGXtnTm_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Feb 15 22:04:44 +0000 2020","id":1228802347725475840,"id_str":"1228802347725475840","text":"Apr\u00e8s s'y \u00eatre oppos\u00e9 \u00e0 l'automne, Emmanuel Macron ouvre la voie \u00e0 une adh\u00e9sion de la Mac\u00e9doine du Nord et de l'Alb\u2026 https:\/\/t.co\/SoNve2CbuG","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4885776645,"id_str":"4885776645","name":"Binbin \u0646 \ud83d\udc1d\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","screen_name":"binbin59300","location":"Hauts de France","url":null,"description":"Chti'rurgien lib\u00e9ral de type Conservateur. R\u00e9volt\u00e9 par le mensonge, le diktat m\u00e9diatique et la bien-pensance victimaire. #EnvieDeFrance @ObjectifFrance \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6846,"friends_count":6001,"listed_count":126,"favourites_count":30097,"statuses_count":54986,"created_at":"Sun Feb 07 21:04:37 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1156299284293345282\/Vs3KWigM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1156299284293345282\/Vs3KWigM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4885776645\/1574593988","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Apr\u00e8s s'y \u00eatre oppos\u00e9 \u00e0 l'automne, Emmanuel Macron ouvre la voie \u00e0 une adh\u00e9sion de la Mac\u00e9doine du Nord et de l'Albanie \u00e0 l'UE... girouette un jour, girouette toujours ! https:\/\/t.co\/5EGydlgC1S","display_text_range":[0,193],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5EGydlgC1S","expanded_url":"https:\/\/www.challenges.fr\/top-news\/macron-ouvre-la-voie-a-une-adhesion-de-la-macedoine-du-nord-et-de-l-albanie-a-l-ue_699139","display_url":"challenges.fr\/top-news\/macro\u2026","indices":[170,193]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":15,"reply_count":34,"retweet_count":168,"favorite_count":170,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SoNve2CbuG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228802347725475840","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"binbin59300","name":"Binbin \u0646 \ud83d\udc1d\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":4885776645,"id_str":"4885776645","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1581889609736"}
