{"created_at":"Sun Feb 16 21:51:18 +0000 2020","id":1229161354046603265,"id_str":"1229161354046603265","text":"RT @nex24news: \u00c4g\u00e4is-Krise \u00c4g\u00e4is: Griechischer Ex-Admiral gibt T\u00fcrkei Recht https:\/\/t.co\/4zWcBrRcJX","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":272059290,"id_str":"272059290","name":"YineBa\u015flayacak \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #DEVAM","screen_name":"OyunBitecek","location":"Mersin K\u00f6ln and many more","url":null,"description":"T\u00fcrkiye\n\nAnti GLADIO (FET\u00d6,HDPKK,..)     \nAnti SOROS\n\nyazd\u0131\u011f\u0131m kendimi ba\u011flar","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3447,"friends_count":1980,"listed_count":21,"favourites_count":81307,"statuses_count":119195,"created_at":"Fri Mar 25 18:49:08 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1148941399640985600\/8tIKHupk_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1148941399640985600\/8tIKHupk_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/272059290\/1437983535","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Feb 15 22:04:22 +0000 2020","id":1228802257476603904,"id_str":"1228802257476603904","text":"\u00c4g\u00e4is-Krise \u00c4g\u00e4is: Griechischer Ex-Admiral gibt T\u00fcrkei Recht https:\/\/t.co\/4zWcBrRcJX","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3370194184,"id_str":"3370194184","name":"NEX24","screen_name":"nex24news","location":"Dortmund, Deutschland","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1525,"friends_count":865,"listed_count":9,"favourites_count":1295,"statuses_count":9923,"created_at":"Sat Jul 11 02:17:53 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/970811506605674497\/UAs_xBQj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/970811506605674497\/UAs_xBQj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3370194184\/1520294446","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":6,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4zWcBrRcJX","expanded_url":"https:\/\/nex24.news\/2020\/02\/aegaeis-griechischer-ex-admiral-gibt-tuerkei-recht\/","display_url":"nex24.news\/2020\/02\/aegaei\u2026","indices":[61,84]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4zWcBrRcJX","expanded_url":"https:\/\/nex24.news\/2020\/02\/aegaeis-griechischer-ex-admiral-gibt-tuerkei-recht\/","display_url":"nex24.news\/2020\/02\/aegaei\u2026","indices":[76,99]}],"user_mentions":[{"screen_name":"nex24news","name":"NEX24","id":3370194184,"id_str":"3370194184","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1581889878175"}
