{"created_at":"Sun Feb 16 22:00:04 +0000 2020","id":1229163559952605184,"id_str":"1229163559952605184","text":"RT @vaticannews_fr: \ud83c\udfa7Le cardinal #Sako, patriarche de Babylone des Chald\u00e9ens, revient avec nous sur la situat\u00b0 en #Irak. Convaincu que les\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":264916732,"id_str":"264916732","name":"Pascal MICHEL \u0646","screen_name":"PascalGMICHEL","location":null,"url":null,"description":"Heureux en famille, catholique engag\u00e9 pour la vie de la conception \u00e0 la mort naturelle, adore la voile, les voyages et la moto.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":238,"friends_count":346,"listed_count":13,"favourites_count":6734,"statuses_count":7851,"created_at":"Sat Mar 12 17:35:02 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1190295768286060545\/20o57QTf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1190295768286060545\/20o57QTf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/264916732\/1572623688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 14:01:33 +0000 2020","id":1229043137689137152,"id_str":"1229043137689137152","text":"\ud83c\udfa7Le cardinal #Sako, patriarche de Babylone des Chald\u00e9ens, revient avec nous sur la situat\u00b0 en #Irak. Convaincu que\u2026 https:\/\/t.co\/1kS84rtFu0","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":121492226,"id_str":"121492226","name":"Vatican News","screen_name":"vaticannews_fr","location":"Vatican","url":"https:\/\/www.vaticannews.va","description":"Vatican News est un service fourni par le Dicast\u00e8re pour la Communication du Saint-Si\u00e8ge pour recevoir des informations sur le Pape, le Vatican et l'\u00c9glise.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":22820,"friends_count":53,"listed_count":385,"favourites_count":669,"statuses_count":32610,"created_at":"Tue Mar 09 17:29:38 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/942045484918759424\/5T_nBpHS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/942045484918759424\/5T_nBpHS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/121492226\/1513436093","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udfa7Le cardinal #Sako, patriarche de Babylone des Chald\u00e9ens, revient avec nous sur la situat\u00b0 en #Irak. Convaincu que les #chr\u00e9tiens ont un r\u00f4le \u00e0 jouer au sein d\u2019une soci\u00e9t\u00e9 dont ils font pleinement partie, il les appelle \u00e0 s\u2019engager sur la sc\u00e8ne publique. https:\/\/t.co\/JVbCoXyAGc","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"Sako","indices":[13,18]},{"text":"Irak","indices":[94,99]},{"text":"chr\u00e9tiens","indices":[119,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JVbCoXyAGc","expanded_url":"https:\/\/www.vaticannews.va\/fr\/eglise\/news\/2020-02\/cardinal-louis-raphael-sako-irak-chretiens-paix-politique.html","display_url":"vaticannews.va\/fr\/eglise\/news\u2026","indices":[255,278]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":20,"favorite_count":37,"entities":{"hashtags":[{"text":"Sako","indices":[13,18]},{"text":"Irak","indices":[94,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1kS84rtFu0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229043137689137152","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Sako","indices":[33,38]},{"text":"Irak","indices":[114,119]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vaticannews_fr","name":"Vatican News","id":121492226,"id_str":"121492226","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1581890404104"}
