{"created_at":"Sun Feb 16 21:59:36 +0000 2020","id":1229163445829894146,"id_str":"1229163445829894146","text":"Godo\u015f hainlikte level atlad\u0131...","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1169917060396310528,"id_str":"1169917060396310528","name":"Ben\u00ee \u00c2dem","screen_name":"Bendem18","location":"\u0130zmir, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"Kerem \u0130MALO\u011eLU.                              \n\u0130malattan halka...                                        \nTAK\u0130PTE KALIN \u0130MALATTAYIM..","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":119,"friends_count":436,"listed_count":0,"favourites_count":313,"statuses_count":2678,"created_at":"Fri Sep 06 10:15:51 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1173579264157003776\/c4WAS_sm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1173579264157003776\/c4WAS_sm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1169917060396310528\/1578091710","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1229158893084958720,"quoted_status_id_str":"1229158893084958720","quoted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 21:41:31 +0000 2020","id":1229158893084958720,"id_str":"1229158893084958720","text":"\"With support from @RSF_inter Turkish journalist Can D\u00fcndar filed a defamation suit in Strasbourg against Turkey\u2019s\u2026 https:\/\/t.co\/7hSLNbhsff","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1638231860,"id_str":"1638231860","name":"Can D\u00fcndar","screen_name":"candundaradasi","location":null,"url":"https:\/\/ozguruz.org\/tr\/ozguruz\/https:\/\/ozg.correctiv.net\/de\/newsletter-de\/","description":"Can D\u00fcndar resmi twitter hesab\u0131","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":4862777,"friends_count":1769,"listed_count":2210,"favourites_count":2876,"statuses_count":37934,"created_at":"Thu Aug 01 15:29:59 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E6A009","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000225731494\/6b8adff8e1d3d5ea7be232de32edd485_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000225731494\/6b8adff8e1d3d5ea7be232de32edd485_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1638231860\/1402431143","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"With support from @RSF_inter Turkish journalist Can D\u00fcndar filed a defamation suit in Strasbourg against Turkey\u2019s permanent representative to the @coe Kaan Esener who called him a \u201ccriminal&amp;a fugitive\u201d last November at the @coe's World Forum 4 Democracy.\"\nhttps:\/\/t.co\/AWlbjJM01E","display_text_range":[0,284],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AWlbjJM01E","expanded_url":"https:\/\/rsf.org\/en\/news\/rsfs-support-leading-turkish-journalist-sues-turkish-diplomat","display_url":"rsf.org\/en\/news\/rsfs-s\u2026","indices":[261,284]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RSF_inter","name":"RSF","id":46090688,"id_str":"46090688","indices":[19,29]},{"screen_name":"coe","name":"Council of Europe","id":24150634,"id_str":"24150634","indices":[147,151]},{"screen_name":"coe","name":"Council of Europe","id":24150634,"id_str":"24150634","indices":[228,232]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":5,"favorite_count":24,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7hSLNbhsff","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229158893084958720","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RSF_inter","name":"RSF","id":46090688,"id_str":"46090688","indices":[19,29]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/o6eWhmmLbf","expanded":"https:\/\/twitter.com\/candundaradasi\/status\/1229158893084958720","display":"twitter.com\/candundaradasi\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1581890376895"}
