{"created_at":"Sun Feb 16 21:53:44 +0000 2020","id":1229161968780664833,"id_str":"1229161968780664833","text":"RT @fikir_sancisi: Yunan bas\u0131n\u0131: BM Deniz Hukuku, T\u00fcrkiye ile Libya aras\u0131nda imzalanan M\u00fcnhas\u0131r Ekonomik B\u00f6lge haritas\u0131n\u0131 resmen ilan edip\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2325339013,"id_str":"2325339013","name":"Abdullah","screen_name":"abdllh_6","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2090,"friends_count":2826,"listed_count":4,"favourites_count":12181,"statuses_count":127794,"created_at":"Mon Feb 03 11:43:59 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181419042323750912\/yrKQbh1G_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181419042323750912\/yrKQbh1G_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2325339013\/1577468150","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 18:50:41 +0000 2020","id":1229115903339614212,"id_str":"1229115903339614212","text":"Yunan bas\u0131n\u0131: BM Deniz Hukuku, T\u00fcrkiye ile Libya aras\u0131nda imzalanan M\u00fcnhas\u0131r Ekonomik B\u00f6lge haritas\u0131n\u0131 resmen ilan\u2026 https:\/\/t.co\/3iIrK2hGPe","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1112852918850473985,"id_str":"1112852918850473985","name":"Adem KILI\u00c7 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","screen_name":"fikir_sancisi","location":"T\u00fcrkiye","url":null,"description":"Y\u00f6netim Bilimi Lisans \/ Siyaset Bilimi YL \/\n\n\u0130ki Ekmek Bir Ortado\u011fu ve\n\nKavgan\u0131n Y\u00fcz\u00fc 2023 kitaplar\u0131","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":656,"friends_count":500,"listed_count":1,"favourites_count":156,"statuses_count":328,"created_at":"Mon Apr 01 23:03:06 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1115001589255868417\/u9hETPv0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1115001589255868417\/u9hETPv0_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Yunan bas\u0131n\u0131: BM Deniz Hukuku, T\u00fcrkiye ile Libya aras\u0131nda imzalanan M\u00fcnhas\u0131r Ekonomik B\u00f6lge haritas\u0131n\u0131 resmen ilan edip yay\u0131nlayacak.\n\nYani; mutabakat zapt\u0131, BM veri taban\u0131na dahil edildi ve hi\u00e7 bir \u00fclkenin itiraz hakk\u0131 kalm\u0131yor!\n\nDiplomatik zafer...\n\n https:\/\/t.co\/dzihkE59f3","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dzihkE59f3","expanded_url":"http:\/\/www.ekathimerini.com\/249608\/article\/ekathimerini\/news\/un-to-post-eez-maps-of-libya-turkey-deal","display_url":"ekathimerini.com\/249608\/article\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":91,"favorite_count":287,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3iIrK2hGPe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229115903339614212","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fikir_sancisi","name":"Adem KILI\u00c7 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","id":1112852918850473985,"id_str":"1112852918850473985","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1581890024739"}
