{"created_at":"Sun Feb 16 21:58:48 +0000 2020","id":1229163242624299008,"id_str":"1229163242624299008","text":"RT @opropriolavo: A cortina de fuma\u00e7a em torno do depoimento de Hans River, desviando o assunto para a irrelev\u00e2ncia de uma acusa\u00e7\u00e3o de mach\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":934455326723706881,"id_str":"934455326723706881","name":"Celso","screen_name":"CelsoCAJ0321","location":"Pirassununga, Brasil","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":17,"friends_count":93,"listed_count":0,"favourites_count":5662,"statuses_count":1009,"created_at":"Sat Nov 25 16:14:46 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/934510838102282240\/o5TCbziG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/934510838102282240\/o5TCbziG_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Feb 12 18:50:17 +0000 2020","id":1227666248374378496,"id_str":"1227666248374378496","text":"A cortina de fuma\u00e7a em torno do depoimento de Hans River, desviando o assunto para a irrelev\u00e2ncia de uma acusa\u00e7\u00e3o d\u2026 https:\/\/t.co\/XswuQc8Sfw","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2892290499,"id_str":"2892290499","name":"Olavo de Carvalho","screen_name":"opropriolavo","location":null,"url":"http:\/\/olavodecarvalho.org","description":"Public Figure\n- Escritor\n- Fil\u00f3sofo\n- Autor de 2 Best-Sellers\n- Professor do Curso Online de Filosofia (COF)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":226956,"friends_count":92,"listed_count":504,"favourites_count":470,"statuses_count":3130,"created_at":"Tue Nov 25 18:32:00 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1102366016359878656\/Krw1ApwQ_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1102366016359878656\/Krw1ApwQ_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2892290499\/1551659570","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1227658077513637889,"quoted_status_id_str":"1227658077513637889","quoted_status":{"created_at":"Wed Feb 12 18:17:49 +0000 2020","id":1227658077513637889,"id_str":"1227658077513637889","text":"A extrema-imprensa s\u00f3 fala na jornalista da FSP. Enquanto isso, esconde uma not\u00edcia fundamental: foi o PT, n\u00e3o Bols\u2026 https:\/\/t.co\/LVpudRWsK9","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1201864404855377922,"id_str":"1201864404855377922","name":"Brasil Sem Medo","screen_name":"JornalBSM","location":null,"url":"http:\/\/brasilsemmedo.com","description":"O maior jornal conservador do Brasil.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":101378,"friends_count":87,"listed_count":169,"favourites_count":1732,"statuses_count":892,"created_at":"Tue Dec 03 14:03:08 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1202683434176565252\/rGa6sFdH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1202683434176565252\/rGa6sFdH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1201864404855377922\/1578574524","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"A extrema-imprensa s\u00f3 fala na jornalista da FSP. Enquanto isso, esconde uma not\u00edcia fundamental: foi o PT, n\u00e3o Bolsonaro, quem disparou fake news em 2018.\nhttps:\/\/t.co\/kgMRXdDWGS","display_text_range":[0,178],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kgMRXdDWGS","expanded_url":"https:\/\/brasilsemmedo.com\/o-homem-que-a-midia-e-o-pt-querem-calar\/","display_url":"brasilsemmedo.com\/o-homem-que-a-\u2026","indices":[155,178]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":205,"reply_count":203,"retweet_count":4406,"favorite_count":13544,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LVpudRWsK9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1227658077513637889","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Awg8Gxqxcl","expanded":"https:\/\/twitter.com\/JornalBSM\/status\/1227658077513637889","display":"twitter.com\/JornalBSM\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"A cortina de fuma\u00e7a em torno do depoimento de Hans River, desviando o assunto para a irrelev\u00e2ncia de uma acusa\u00e7\u00e3o de machismo, serve apenas para esconder a den\u00fancia de ontem na CPMI: quem fez disparos de campanha em massa foi o Rui Falc\u00e3o.","display_text_range":[0,239],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":167,"reply_count":265,"retweet_count":4883,"favorite_count":14665,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XswuQc8Sfw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1227666248374378496","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_id":1227658077513637889,"quoted_status_id_str":"1227658077513637889","quoted_status":{"created_at":"Wed Feb 12 18:17:49 +0000 2020","id":1227658077513637889,"id_str":"1227658077513637889","text":"A extrema-imprensa s\u00f3 fala na jornalista da FSP. Enquanto isso, esconde uma not\u00edcia fundamental: foi o PT, n\u00e3o Bols\u2026 https:\/\/t.co\/LVpudRWsK9","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1201864404855377922,"id_str":"1201864404855377922","name":"Brasil Sem Medo","screen_name":"JornalBSM","location":null,"url":"http:\/\/brasilsemmedo.com","description":"O maior jornal conservador do Brasil.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":101378,"friends_count":87,"listed_count":169,"favourites_count":1732,"statuses_count":892,"created_at":"Tue Dec 03 14:03:08 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1202683434176565252\/rGa6sFdH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1202683434176565252\/rGa6sFdH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1201864404855377922\/1578574524","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"A extrema-imprensa s\u00f3 fala na jornalista da FSP. Enquanto isso, esconde uma not\u00edcia fundamental: foi o PT, n\u00e3o Bolsonaro, quem disparou fake news em 2018.\nhttps:\/\/t.co\/kgMRXdDWGS","display_text_range":[0,178],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kgMRXdDWGS","expanded_url":"https:\/\/brasilsemmedo.com\/o-homem-que-a-midia-e-o-pt-querem-calar\/","display_url":"brasilsemmedo.com\/o-homem-que-a-\u2026","indices":[155,178]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":205,"reply_count":203,"retweet_count":4406,"favorite_count":13544,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LVpudRWsK9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1227658077513637889","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Awg8Gxqxcl","expanded":"https:\/\/twitter.com\/JornalBSM\/status\/1227658077513637889","display":"twitter.com\/JornalBSM\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opropriolavo","name":"Olavo de Carvalho","id":2892290499,"id_str":"2892290499","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1581890328447"}
