{"created_at":"Sun Feb 16 21:57:07 +0000 2020","id":1229162820589191173,"id_str":"1229162820589191173","text":"RT @gezisavunmasi: \u0130BB Ba\u015fkan\u0131 Ekrem \u0130mamo\u011flu'ndan Gezi davas\u0131nda yarg\u0131lanan Tayfun Kahraman ve di\u011fer san\u0131klara destek: \"Ne kadar yarg\u0131 gib\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":101568079,"id_str":"101568079","name":"Brcn","screen_name":"Bwitchbrooke","location":"\u0130stanbul","url":null,"description":"#Her\u015eey\u00c7okG\u00fczelOldu \/ Dublajor \/ Yesili sev, ayiyi op! \/ May the force be with us all \ud83d\udd96 #direngezi http:\/\/anitsayac.com\/","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":709,"friends_count":458,"listed_count":10,"favourites_count":42045,"statuses_count":123819,"created_at":"Sun Jan 03 20:44:54 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042900113176309761\/D0AbdRYY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042900113176309761\/D0AbdRYY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/101568079\/1563402652","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 18:03:21 +0000 2020","id":1229103989985337349,"id_str":"1229103989985337349","text":"\u0130BB Ba\u015fkan\u0131 Ekrem \u0130mamo\u011flu'ndan Gezi davas\u0131nda yarg\u0131lanan Tayfun Kahraman ve di\u011fer san\u0131klara destek: \"Ne kadar yarg\u2026 https:\/\/t.co\/vGX8R4NX6I","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1127244163311968256,"id_str":"1127244163311968256","name":"#GeziyiSavunuyoruz","screen_name":"gezisavunmasi","location":"Gezi Park\u0131","url":"http:\/\/geziyisavunuyoruz.org\/","description":"Gezi Davas\u0131 i\u00e7in a\u00e7\u0131lm\u0131\u015f kampanya hesab\u0131d\u0131r. #GeziyiSavunuyoruz\n\nFor English updates please follow @DefendingGezi","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":13718,"friends_count":2,"listed_count":29,"favourites_count":60,"statuses_count":1708,"created_at":"Sat May 11 16:08:46 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1127244280408489985\/-nh8My_x_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1127244280408489985\/-nh8My_x_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1127244163311968256\/1557684163","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u0130BB Ba\u015fkan\u0131 Ekrem \u0130mamo\u011flu'ndan Gezi davas\u0131nda yarg\u0131lanan Tayfun Kahraman ve di\u011fer san\u0131klara destek: \"Ne kadar yarg\u0131 gibi g\u00f6z\u00fckse de yarg\u0131s\u0131z infaz gibi. Yanlar\u0131nday\u0131m.\" https:\/\/t.co\/klKrpfTuC1","display_text_range":[0,193],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/klKrpfTuC1","expanded_url":"https:\/\/www.ibb.istanbul\/News\/Detail\/36474","display_url":"ibb.istanbul\/News\/Detail\/36\u2026","indices":[170,193]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":18,"favorite_count":59,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vGX8R4NX6I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229103989985337349","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gezisavunmasi","name":"#GeziyiSavunuyoruz","id":1127244163311968256,"id_str":"1127244163311968256","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1581890227826"}
