{"created_at":"Sun Feb 16 21:46:14 +0000 2020","id":1229160080408489984,"id_str":"1229160080408489984","text":"L'\u00e9ternel perdant \u00e0 plat ventre ,aucun esprit critique ,l'autre face d'un m\u00eame syst\u00e8me  https:\/\/t.co\/x6TPsK9eKx via @yahooactufr","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1079560465729097729,"id_str":"1079560465729097729","name":"09 Novembre 1989","screen_name":"09Novembre1989","location":null,"url":"http:\/\/09novembre1989.revolublog.com\/themes-c30266296","description":"La chute du Mur de Berlin, a \u00e9t\u00e9 un bouleversement \u00e9conomique comparable \u00e0 une guerre mondiale elle signe la victoire du capital","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":13,"friends_count":43,"listed_count":0,"favourites_count":207,"statuses_count":868,"created_at":"Mon Dec 31 02:10:47 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217286862408208384\/HkW4rR9b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217286862408208384\/HkW4rR9b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1079560465729097729\/1550031789","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x6TPsK9eKx","expanded_url":"https:\/\/fr.news.yahoo.com\/affaire-griveaux-m%C3%A9lenchon-condamne-qualifie-191929029.html?soc_src=social-sh&soc_trk=tw","display_url":"fr.news.yahoo.com\/affaire-grivea\u2026","indices":[88,111]}],"user_mentions":[{"screen_name":"YahooActuFR","name":"Yahoo Actualit\u00e9s","id":52328349,"id_str":"52328349","indices":[116,128]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1581889574516"}
