{"created_at":"Sun Feb 16 21:50:13 +0000 2020","id":1229161081349771264,"id_str":"1229161081349771264","text":"BBC News Mundo - \"La gran mentira verde\": c\u00f3mo la p\u00e9rdida del Amazonas va mucho m\u00e1s all\u00e1 de la deforestaci\u00f3n https:\/\/t.co\/OSI0ivoPoC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1538602429,"id_str":"1538602429","name":"Mozart Mestizzo","screen_name":"MozartMestizzo","location":"Guayaquil","url":null,"description":"El ser humano  =   \u00c9tica  y  respeto..!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":90,"friends_count":904,"listed_count":0,"favourites_count":88,"statuses_count":326,"created_at":"Sat Jun 22 11:54:16 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000029164448\/425895b4f75702472b64ef02c72c1e1c_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000029164448\/425895b4f75702472b64ef02c72c1e1c_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OSI0ivoPoC","expanded_url":"https:\/\/www.bbc.com\/mundo\/noticias-america-latina-51303285","display_url":"bbc.com\/mundo\/noticias\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1581889813159"}
