{"created_at":"Sun Feb 16 22:00:33 +0000 2020","id":1229163684724903937,"id_str":"1229163684724903937","text":"RT @ldpsincomplejos: Ella, no s\u00e9. Yo voto a Vox porque me sale del co\u00f1o. \u00bfAlg\u00fan problema? Pero tiene gracia que hable, por ejemplo, de \"mac\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1211584216971935744,"id_str":"1211584216971935744","name":"\ud83c\udfdbRep\u00fablico\ud83c\udfdbIELMT\uf8ff\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udd59 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"Es_Enki","location":"Cambridge, England ","url":null,"description":"Aqu\u00ed y en todos lados. \ud83c\uddec\ud83c\udde7 Corriente de opini\u00f3n \ud83c\udfdbRep\u00fablico\ud83c\udfdbcon Alberto Franceschi, hispanismo \u274e\ud83c\uddef\ud83c\uddea \u274c \ud83c\uddfb\ud83c\uddea con Vox \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1736,"friends_count":4991,"listed_count":1,"favourites_count":662,"statuses_count":24633,"created_at":"Mon Dec 30 09:46:21 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1211584357237956608\/r5wWSPeH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1211584357237956608\/r5wWSPeH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1211584216971935744\/1577738249","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 08:15:51 +0000 2020","id":1228956139431374848,"id_str":"1228956139431374848","text":"Ella, no s\u00e9. Yo voto a Vox porque me sale del co\u00f1o. \u00bfAlg\u00fan problema? Pero tiene gracia que hable, por ejemplo, de \"\u2026 https:\/\/t.co\/9oQcKFXVbH","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":241993704,"id_str":"241993704","name":"Luis del Pino","screen_name":"ldpsincomplejos","location":"Madrid","url":"http:\/\/blogs.libertaddigital.com\/enigmas-del-11-m\/","description":"Director del programa de tertulia pol\u00edtica Sin Complejos en http:\/\/esradio.libertaddigital.com\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":160082,"friends_count":3028,"listed_count":1233,"favourites_count":26209,"statuses_count":104769,"created_at":"Sun Jan 23 17:39:14 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1007677959245828097\/i-2yAFvg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1007677959245828097\/i-2yAFvg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/241993704\/1413083974","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1228725286516162560,"quoted_status_id_str":"1228725286516162560","quoted_status":{"created_at":"Sat Feb 15 16:58:31 +0000 2020","id":1228725286516162560,"id_str":"1228725286516162560","text":"Porque eres un poco racista y prefieres pensar que la culpa de la precariedad es de los inmigrantes y no de los ban\u2026 https:\/\/t.co\/3yx3JQDFpC","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25555639,"id_str":"25555639","name":"\u1d18\u1d00\u0299\u029f\u1d0f \u1d07\u1d04\u029c\u1d07\u0274\u026aQ\u1d1c\u1d07 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"pnique","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.facebook.com\/pablo.echenique\/","description":"Cient\u00edfico del CSIC en @PODEMOS. Portavoz del grupo parlamentario confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan. \u00a1S\u00ed se puede! \ud83d\udcaa","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":493066,"friends_count":1876,"listed_count":2720,"favourites_count":96,"statuses_count":677,"created_at":"Fri Mar 20 19:04:44 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"8A008A","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1076123298591883264\/97qXrUoM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1076123298591883264\/97qXrUoM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25555639\/1574587001","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Porque eres un poco racista y prefieres pensar que la culpa de la precariedad es de los inmigrantes y no de los banqueros. Porque crees que el machismo estructural no existe, el cambio clim\u00e1tico tampoco y la Tierra es plana. Porque nunca contrastas una fake news de OKcloacas. https:\/\/t.co\/kj2dwVnTbj","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1228725278404435968,"id_str":"1228725278404435968","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ1PIXHW4AAK2Bs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ1PIXHW4AAK2Bs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kj2dwVnTbj","display_url":"pic.twitter.com\/kj2dwVnTbj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pnique\/status\/1228725286516162560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":842,"h":1078,"resize":"fit"},"small":{"w":531,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":842,"h":1078,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1228725278404435968,"id_str":"1228725278404435968","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ1PIXHW4AAK2Bs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ1PIXHW4AAK2Bs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kj2dwVnTbj","display_url":"pic.twitter.com\/kj2dwVnTbj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pnique\/status\/1228725286516162560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":842,"h":1078,"resize":"fit"},"small":{"w":531,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":842,"h":1078,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1306,"reply_count":5708,"retweet_count":6204,"favorite_count":23777,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3yx3JQDFpC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228725286516162560","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/UR0Ir24RoF","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pnique\/status\/1228725286516162560","display":"twitter.com\/pnique\/status\/\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Ella, no s\u00e9. Yo voto a Vox porque me sale del co\u00f1o. \u00bfAlg\u00fan problema? Pero tiene gracia que hable, por ejemplo, de \"machismo estructural\" el lugarteniente de un sujeto que trabajaba para la TV p\u00fablica de un r\u00e9gimen, el iran\u00ed, que lapida a las ad\u00falteras. Eres un farsante, t\u00edo.","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":37,"reply_count":161,"retweet_count":1861,"favorite_count":4863,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9oQcKFXVbH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228956139431374848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1228725286516162560,"quoted_status_id_str":"1228725286516162560","quoted_status":{"created_at":"Sat Feb 15 16:58:31 +0000 2020","id":1228725286516162560,"id_str":"1228725286516162560","text":"Porque eres un poco racista y prefieres pensar que la culpa de la precariedad es de los inmigrantes y no de los ban\u2026 https:\/\/t.co\/3yx3JQDFpC","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25555639,"id_str":"25555639","name":"\u1d18\u1d00\u0299\u029f\u1d0f \u1d07\u1d04\u029c\u1d07\u0274\u026aQ\u1d1c\u1d07 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"pnique","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.facebook.com\/pablo.echenique\/","description":"Cient\u00edfico del CSIC en @PODEMOS. Portavoz del grupo parlamentario confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan. \u00a1S\u00ed se puede! \ud83d\udcaa","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":493066,"friends_count":1876,"listed_count":2720,"favourites_count":96,"statuses_count":677,"created_at":"Fri Mar 20 19:04:44 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"8A008A","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1076123298591883264\/97qXrUoM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1076123298591883264\/97qXrUoM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25555639\/1574587001","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Porque eres un poco racista y prefieres pensar que la culpa de la precariedad es de los inmigrantes y no de los banqueros. Porque crees que el machismo estructural no existe, el cambio clim\u00e1tico tampoco y la Tierra es plana. Porque nunca contrastas una fake news de OKcloacas. https:\/\/t.co\/kj2dwVnTbj","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1228725278404435968,"id_str":"1228725278404435968","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ1PIXHW4AAK2Bs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ1PIXHW4AAK2Bs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kj2dwVnTbj","display_url":"pic.twitter.com\/kj2dwVnTbj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pnique\/status\/1228725286516162560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":842,"h":1078,"resize":"fit"},"small":{"w":531,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":842,"h":1078,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1228725278404435968,"id_str":"1228725278404435968","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ1PIXHW4AAK2Bs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ1PIXHW4AAK2Bs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kj2dwVnTbj","display_url":"pic.twitter.com\/kj2dwVnTbj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pnique\/status\/1228725286516162560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":842,"h":1078,"resize":"fit"},"small":{"w":531,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":842,"h":1078,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1306,"reply_count":5708,"retweet_count":6204,"favorite_count":23777,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3yx3JQDFpC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228725286516162560","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/UR0Ir24RoF","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pnique\/status\/1228725286516162560","display":"twitter.com\/pnique\/status\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1581890433852"}
