{"created_at":"Sun Feb 16 22:00:30 +0000 2020","id":1229163671475097600,"id_str":"1229163671475097600","text":"\u201cTrump orden\u00f3 asesinar al general Soleiman\u00ed por ver amenazada su presencia regional\u201d TEHER\u00c1N. (ABNA) - El jefe del\u2026 https:\/\/t.co\/wQaKEUACs4","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":196174692,"id_str":"196174692","name":"Zulkifl Yibril (\u200f\u0630\u064f\u0648 \u0627\u0644\u0652\u0643\u0650\u0641\u0652\u0644 \u062c\u0650\u0628\u0652\u0631\u0650\u064a\u0652\u0644)","screen_name":"DhulkiflJibril","location":"C\u00f3rdoba, Argentina","url":"http:\/\/instagram.com\/dhulkifljibril","description":"\ufdfd\nEN EL NOMBRE DE ALLAH, EL COMPASIVO, EL MISERICORDIOSO\nMusulm\u00e1n argentino, difusor del Islam y activista pro-palestino","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1270,"friends_count":786,"listed_count":119,"favourites_count":905,"statuses_count":189537,"created_at":"Tue Sep 28 14:21:33 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F93354","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F2BFA4","profile_text_color":"F6A891","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213015645094371328\/h5sjTFlS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213015645094371328\/h5sjTFlS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/196174692\/1578040447","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cTrump orden\u00f3 asesinar al general Soleiman\u00ed por ver amenazada su presencia regional\u201d TEHER\u00c1N. (ABNA) - El jefe del Poder Judicial de Ir\u00e1n denuncia que EE.UU. asesin\u00f3 al teniente general Qassim Soleiman\u00ed cuando vio amenazada su presencia ilegal en la regi\u2026 https:\/\/t.co\/BCcMGTyvXf","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BCcMGTyvXf","expanded_url":"https:\/\/es.abna24.com\/news\/\/%e2%80%9ctrump-ordeno-asesinar-al-general-soleimani-por-ver-amenazada-su-presencia-regional%e2%80%9d_1010875.html","display_url":"es.abna24.com\/news\/\/%e2%80%9\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wQaKEUACs4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229163671475097600","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1581890430693"}
