{"created_at":"Sun Feb 16 21:56:30 +0000 2020","id":1229162663906881536,"id_str":"1229162663906881536","text":"RT @zehdeabreu: \u00c9 incr\u00edvel como os ataques no Instagram tem um tempo certo: algu\u00e9m manda e o gado ataca! Todos ao mesmo tempo, a maioria \u201cc\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1088081923837186054,"id_str":"1088081923837186054","name":"Leandro Hugo Kaue Peixoto","screen_name":"HugoLendro","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":197,"friends_count":409,"listed_count":0,"favourites_count":34022,"statuses_count":40305,"created_at":"Wed Jan 23 14:32:01 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 21:15:02 +0000 2020","id":1229152229589827585,"id_str":"1229152229589827585","text":"\u00c9 incr\u00edvel como os ataques no Instagram tem um tempo certo: algu\u00e9m manda e o gado ataca! Todos ao mesmo tempo, a ma\u2026 https:\/\/t.co\/Rh4SqqY6rM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/tapbots.com\/tweetbot\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetbot for i\u039fS\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":206222507,"id_str":"206222507","name":"Jos\u00e9 de Abreu","screen_name":"zehdeabreu","location":"Planeta Terra","url":"http:\/\/www.imdb.com\/name\/nm0206831\/","description":"Do rio que tudo arrasta, diz-se que \u00e9 violento.Mas ningu\u00e9m chama violentas as margens que o comprimem. (Brecht)","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":433177,"friends_count":5183,"listed_count":1136,"favourites_count":441,"statuses_count":382989,"created_at":"Fri Oct 22 14:31:32 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1718","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1225616605008162816\/ZgKSRcst_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1225616605008162816\/ZgKSRcst_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/206222507\/1580700596","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1229077606689124354,"quoted_status_id_str":"1229077606689124354","quoted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 16:18:31 +0000 2020","id":1229077606689124354,"id_str":"1229077606689124354","text":"Veja os passos da mil\u00edcia digital contra jornalista da Folha citada em CPI https:\/\/t.co\/0uMjIu92or via @UOLNoticias @UOL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":57391507,"id_str":"57391507","name":"Alberto Cantalice","screen_name":"albertocantalic","location":"Rio de Janeiro","url":"http:\/\/www.albertocantalice.com.br","description":"Alberto Cantalice \u00e9 Membro do Diret\u00f3rio Nacional do PT, Vasca\u00edno e Portelense. Tem 55 anos e \u00e9 pai de 02 filhos","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8005,"friends_count":1249,"listed_count":126,"favourites_count":1352,"statuses_count":36854,"created_at":"Thu Jul 16 17:32:20 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"AEA9B0","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"272A2B","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DBD8D8","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/739911362349019137\/1WmnQ179_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/739911362349019137\/1WmnQ179_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/57391507\/1465243679","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":20,"retweet_count":46,"favorite_count":128,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0uMjIu92or","expanded_url":"https:\/\/noticias.uol.com.br\/politica\/ultimas-noticias\/2020\/02\/16\/fake-news-whatsapp-cpi-patricia-campos-mello.htm","display_url":"noticias.uol.com.br\/politica\/ultim\u2026","indices":[75,98]}],"user_mentions":[{"screen_name":"UOLNoticias","name":"UOL Not\u00edcias","id":14594698,"id_str":"14594698","indices":[103,115]},{"screen_name":"UOL","name":"UOL","id":70799317,"id_str":"70799317","indices":[116,120]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/vV5krwwfx3","expanded":"https:\/\/twitter.com\/albertocantalic\/status\/1229077606689124354","display":"twitter.com\/albertocantali\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\u00c9 incr\u00edvel como os ataques no Instagram tem um tempo certo: algu\u00e9m manda e o gado ataca! Todos ao mesmo tempo, a maioria \u201ccriativa\u201d como uma anta: me mandam pra Cuba e defendem Regina B. Duarte. (Ja casaram?) https:\/\/t.co\/vV5krwwfx3","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vV5krwwfx3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/albertocantalic\/status\/1229077606689124354","display_url":"twitter.com\/albertocantali\u2026","indices":[209,232]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":12,"retweet_count":21,"favorite_count":119,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rh4SqqY6rM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229152229589827585","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_id":1229077606689124354,"quoted_status_id_str":"1229077606689124354","quoted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 16:18:31 +0000 2020","id":1229077606689124354,"id_str":"1229077606689124354","text":"Veja os passos da mil\u00edcia digital contra jornalista da Folha citada em CPI https:\/\/t.co\/0uMjIu92or via @UOLNoticias @UOL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":57391507,"id_str":"57391507","name":"Alberto Cantalice","screen_name":"albertocantalic","location":"Rio de Janeiro","url":"http:\/\/www.albertocantalice.com.br","description":"Alberto Cantalice \u00e9 Membro do Diret\u00f3rio Nacional do PT, Vasca\u00edno e Portelense. Tem 55 anos e \u00e9 pai de 02 filhos","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8005,"friends_count":1249,"listed_count":126,"favourites_count":1352,"statuses_count":36854,"created_at":"Thu Jul 16 17:32:20 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"AEA9B0","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"272A2B","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DBD8D8","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/739911362349019137\/1WmnQ179_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/739911362349019137\/1WmnQ179_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/57391507\/1465243679","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":20,"retweet_count":46,"favorite_count":128,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0uMjIu92or","expanded_url":"https:\/\/noticias.uol.com.br\/politica\/ultimas-noticias\/2020\/02\/16\/fake-news-whatsapp-cpi-patricia-campos-mello.htm","display_url":"noticias.uol.com.br\/politica\/ultim\u2026","indices":[75,98]}],"user_mentions":[{"screen_name":"UOLNoticias","name":"UOL Not\u00edcias","id":14594698,"id_str":"14594698","indices":[103,115]},{"screen_name":"UOL","name":"UOL","id":70799317,"id_str":"70799317","indices":[116,120]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/vV5krwwfx3","expanded":"https:\/\/twitter.com\/albertocantalic\/status\/1229077606689124354","display":"twitter.com\/albertocantali\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"zehdeabreu","name":"Jos\u00e9 de Abreu","id":206222507,"id_str":"206222507","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1581890190470"}
