{"created_at":"Sun Feb 16 21:48:06 +0000 2020","id":1229160551525371904,"id_str":"1229160551525371904","text":"RT @fn7k: Indignada, Jana\u00edna quer investiga\u00e7\u00e3o sobre os disparos da campanha do PT e o racismo de Rui Falc\u00e3o. Eu quero saber o seguinte: a\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3425081987,"id_str":"3425081987","name":"Otac\u00edlio Zago","screen_name":"primozago","location":"Goi\u00e2nia, Brasil","url":null,"description":"constitui\u00e7\u00e3o em primeiro lugar e anti-esquerda Brasil livre e privatizado","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1247,"friends_count":475,"listed_count":1,"favourites_count":168582,"statuses_count":161892,"created_at":"Sun Aug 16 01:46:24 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/634107921887031296\/Qf5wF2ie_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/634107921887031296\/Qf5wF2ie_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 00:37:40 +0000 2020","id":1228840834122047489,"id_str":"1228840834122047489","text":"Indignada, Jana\u00edna quer investiga\u00e7\u00e3o sobre os disparos da campanha do PT e o racismo de Rui Falc\u00e3o. Eu quero saber\u2026 https:\/\/t.co\/cHw4Ea98Hu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":177756468,"id_str":"177756468","name":"Fernando Andrade","screen_name":"fn7k","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24827,"friends_count":26285,"listed_count":26,"favourites_count":16202,"statuses_count":85374,"created_at":"Fri Aug 13 00:14:25 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546381635625963520\/P98zvHtQ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/546381635625963520\/P98zvHtQ_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"4ebe32c7ad1032ae","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/4ebe32c7ad1032ae.json","place_type":"city","name":"Uberl\u00e2ndia","full_name":"Uberl\u00e2ndia, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-48.822963,-19.416349],[-48.822963,-18.592434],[-47.894204,-18.592434],[-47.894204,-19.416349]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Indignada, Jana\u00edna quer investiga\u00e7\u00e3o sobre os disparos da campanha do PT e o racismo de Rui Falc\u00e3o. Eu quero saber o seguinte: a CPI das \u2018Fake News\u2019 vai pedir per\u00edcia para saber dos disparos para a campanha do PT? Ou a investiga\u00e7\u00e3o s\u00f3 valia para Bolsonaro? https:\/\/t.co\/OOmtXbGgvB","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OOmtXbGgvB","expanded_url":"https:\/\/www.jornaldacidadeonline.com.br\/noticias\/18825\/indignada-janaina-quer-investigacao-sobre-os-disparos-da-campanha-do-pt-e-o-racismo-de-rui-falcao","display_url":"jornaldacidadeonline.com.br\/noticias\/18825\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":20,"reply_count":29,"retweet_count":569,"favorite_count":1221,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cHw4Ea98Hu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228840834122047489","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fn7k","name":"Fernando Andrade","id":177756468,"id_str":"177756468","indices":[3,8]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1581889686839"}
