{"created_at":"Sun Feb 16 21:58:08 +0000 2020","id":1229163073434460161,"id_str":"1229163073434460161","text":"RT @LorentzTovatt: Snopet f\u00f6r alla som i trans brukar m\u00e4ssa att \u201dlilla Sverige inte kan p\u00e5verka globalt\u201d. F\u00f6rst s\u00e4nker vi kolkraften i Euro\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1093474689471709184,"id_str":"1093474689471709184","name":"Hjalmar Nowak","screen_name":"HjalmarNowak","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":152,"friends_count":172,"listed_count":3,"favourites_count":5903,"statuses_count":2084,"created_at":"Thu Feb 07 11:40:56 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093475004879130625\/7q4crC-a_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093475004879130625\/7q4crC-a_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1093474689471709184\/1551581602","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 18:48:47 +0000 2020","id":1229115424522080256,"id_str":"1229115424522080256","text":"Snopet f\u00f6r alla som i trans brukar m\u00e4ssa att \u201dlilla Sverige inte kan p\u00e5verka globalt\u201d. F\u00f6rst s\u00e4nker vi kolkraften i\u2026 https:\/\/t.co\/4U61qqwYrV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":183553683,"id_str":"183553683","name":"Lorentz Tovatt","screen_name":"LorentzTovatt","location":"Stockhom","url":"http:\/\/instagram.com\/lorentztovatt","description":"Riksdagsledamot, klimat- och energipolitisk talesperson f\u00f6r MP, cyklist, ex-spr\u00e5kr\u00f6r Gr\u00f6n Ungdom. DJUUUU","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9405,"friends_count":2473,"listed_count":114,"favourites_count":18466,"statuses_count":30513,"created_at":"Fri Aug 27 08:31:46 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"D7E7C5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"00713A","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1141681584883585024\/F-vVmFxM_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1141681584883585024\/F-vVmFxM_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/183553683\/1522767390","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Snopet f\u00f6r alla som i trans brukar m\u00e4ssa att \u201dlilla Sverige inte kan p\u00e5verka globalt\u201d. F\u00f6rst s\u00e4nker vi kolkraften i Europa och nu s\u00e4nker vi den globala flygbranschen! https:\/\/t.co\/bOMq1QYEJn","display_text_range":[0,190],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bOMq1QYEJn","expanded_url":"https:\/\/www.euractiv.com\/section\/aviation\/news\/flight-shame-takes-hold-in-europe-china-us-says-new-study\/","display_url":"euractiv.com\/section\/aviati\u2026","indices":[167,190]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":14,"retweet_count":20,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4U61qqwYrV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229115424522080256","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LorentzTovatt","name":"Lorentz Tovatt","id":183553683,"id_str":"183553683","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1581890288109"}
