{"created_at":"Sun Feb 16 21:59:59 +0000 2020","id":1229163541011345410,"id_str":"1229163541011345410","text":"RT @ch_coulon: #Bayrou soutenu par #LREM pour les municipales \u00e0 Pau... et par #LR \nExpliquez moi ? Un front r\u00e9publicain contre la #Gauche..\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":754722484390354945,"id_str":"754722484390354945","name":"jeannere","screen_name":"jeannere13","location":"Yonne, Bourgogne","url":null,"description":"Gauloise r\u00e9fractaire et de plus l\u00e9preuse\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 (j'assume aussi!!)...tweet peu mais attentive \u00e0 tout\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\nPas de MP\nN'ayant pas vot\u00e9 Macron #MacronDestitution","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":724,"friends_count":2290,"listed_count":3,"favourites_count":13713,"statuses_count":12383,"created_at":"Sun Jul 17 17:00:37 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/754737411423363072\/uCkiCk7a_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/754737411423363072\/uCkiCk7a_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/754722484390354945\/1471625745","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Feb 15 19:54:43 +0000 2020","id":1228769629281116162,"id_str":"1228769629281116162","text":"#Bayrou soutenu par #LREM pour les municipales \u00e0 Pau... et par #LR \nExpliquez moi ? Un front r\u00e9publicain contre la\u2026 https:\/\/t.co\/YPAwTJgwPe","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":494854189,"id_str":"494854189","name":"Christian Coulon \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"ch_coulon","location":null,"url":null,"description":"M\u00e9decin\/Des valeurs au service de la France\/Le Destin n'est pas une fatalit\u00e9. De Droite#AntiGauche#AntiMacron","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":20705,"friends_count":11217,"listed_count":267,"favourites_count":5776,"statuses_count":260573,"created_at":"Fri Feb 17 10:09:31 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/437195585980878848\/tE1lUT6Q_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/437195585980878848\/tE1lUT6Q_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/494854189\/1354104178","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Bayrou soutenu par #LREM pour les municipales \u00e0 Pau... et par #LR \nExpliquez moi ? Un front r\u00e9publicain contre la #Gauche.. mais #Macron est \u00e0 gauche.. je comprends mal et je r\u00e9prouve.. De plus, soutenir un tra\u00eetre n'est pas glorieux ! https:\/\/t.co\/C3JfqA2HYv","display_text_range":[0,260],"entities":{"hashtags":[{"text":"Bayrou","indices":[0,7]},{"text":"LREM","indices":[20,25]},{"text":"LR","indices":[63,66]},{"text":"Gauche","indices":[115,122]},{"text":"Macron","indices":[130,137]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C3JfqA2HYv","expanded_url":"https:\/\/www.google.com\/amp\/s\/fr.news.yahoo.com\/amphtml\/municipales-2020-%25C3%25A0-pau-soutenu-090502367.html","display_url":"google.com\/amp\/s\/fr.news.\u2026","indices":[237,260]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":13,"reply_count":52,"retweet_count":182,"favorite_count":313,"entities":{"hashtags":[{"text":"Bayrou","indices":[0,7]},{"text":"LREM","indices":[20,25]},{"text":"LR","indices":[63,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YPAwTJgwPe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228769629281116162","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Bayrou","indices":[15,22]},{"text":"LREM","indices":[35,40]},{"text":"LR","indices":[78,81]},{"text":"Gauche","indices":[130,137]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ch_coulon","name":"Christian Coulon \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id":494854189,"id_str":"494854189","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1581890399588"}
