{"created_at":"Sun Feb 16 21:47:29 +0000 2020","id":1229160396793229318,"id_str":"1229160396793229318","text":"RT @esquerdeando: S\u00e3o s\u00f3 0,89%, mas o ruim mesmo era o da Dilma que foi de 2,5% os comentaristas Goebbels News, acham que a economia est\u00e1 e\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1166746262395400193,"id_str":"1166746262395400193","name":"Walkiria","screen_name":"killagateira","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":28,"friends_count":249,"listed_count":0,"favourites_count":1866,"statuses_count":190,"created_at":"Wed Aug 28 16:16:23 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1166746809655603200\/Ot02Zqmf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1166746809655603200\/Ot02Zqmf_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Feb 15 14:56:17 +0000 2020","id":1228694526493102085,"id_str":"1228694526493102085","text":"S\u00e3o s\u00f3 0,89%, mas o ruim mesmo era o da Dilma que foi de 2,5% os comentaristas Goebbels News, acham que a economia\u2026 https:\/\/t.co\/E4EAXB5rG4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2820615074,"id_str":"2820615074","name":"Artemis","screen_name":"esquerdeando","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":"http:\/\/www.fbdemocratico.com.br","description":"\"Creio que, em qualquer \u00e9poca, eu teria amado a liberdade; mas, na \u00e9poca em que vivemos, sinto-me propenso a idolatr\u00e1-la\" Alexis De Tocqueville","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15937,"friends_count":8285,"listed_count":14,"favourites_count":55788,"statuses_count":27822,"created_at":"Fri Sep 19 22:59:10 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1225427256618704897\/oAzpjXhB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1225427256618704897\/oAzpjXhB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2820615074\/1579725038","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"S\u00e3o s\u00f3 0,89%, mas o ruim mesmo era o da Dilma que foi de 2,5% os comentaristas Goebbels News, acham que a economia est\u00e1 em crescimento. https:\/\/t.co\/HNGrLhS5vw","display_text_range":[0,159],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HNGrLhS5vw","expanded_url":"https:\/\/www.brasil247.com\/economia\/pibinho-de-guedes-e-bolsonaro-ja-assusta-o-mercado#.XkgGJ7uPNKU.twitter","display_url":"brasil247.com\/economia\/pibin\u2026","indices":[136,159]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":11,"reply_count":17,"retweet_count":133,"favorite_count":306,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E4EAXB5rG4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228694526493102085","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"esquerdeando","name":"Artemis","id":2820615074,"id_str":"2820615074","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1581889649948"}
