{"created_at":"Sun Feb 16 21:46:14 +0000 2020","id":1229160081373253638,"id_str":"1229160081373253638","text":"RT @patkon1701: Czyli warto reformowa\u0107 s\u0105downictwo.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1219311526961647617,"id_str":"1219311526961647617","name":"Krzysiek\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1","screen_name":"Krzysie75335042","location":null,"url":null,"description":"Polska ojczyzna moja!!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":261,"friends_count":959,"listed_count":0,"favourites_count":2119,"statuses_count":1986,"created_at":"Mon Jan 20 17:32:26 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1229059680401547266\/UUZuxBox_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1229059680401547266\/UUZuxBox_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1219311526961647617\/1581865397","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 21:36:07 +0000 2020","id":1229157532654080001,"id_str":"1229157532654080001","text":"Czyli warto reformowa\u0107 s\u0105downictwo.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":757518729072799744,"id_str":"757518729072799744","name":"nienawidz\u0119 ob\u0142udy#\u2764\ud83d\ude07\u26ea!\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\ude09\ud83d\udebb\ud83d\ude0d\ud83d\udc36\ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb0","screen_name":"patkon1701","location":"Polska Civitas Kielcensis ","url":null,"description":"Ob\u0142uda\ud83d\uded1\u26d4lewactwo_libera\u0142owie_LGBT\ud83d\uded1\u26d4Chamstwo_G\u0142upota\ud83d\uded1\u26d4rozum ponad pi\u0119kno\n\u015aw Micha\u0142\ud83d\ude4f\n\ud83d\udebaz silnym charakterem\nszczero\u015b\u0107 do b\u00f3lu rodzinna_PRAWDA\n\u017cycie to walka\ud83d\udc94","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1906,"friends_count":1882,"listed_count":3,"favourites_count":202822,"statuses_count":37100,"created_at":"Mon Jul 25 10:11:54 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/959924646173925381\/aejQPJIg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/959924646173925381\/aejQPJIg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/757518729072799744\/1581792457","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1228975236617588736,"quoted_status_id_str":"1228975236617588736","quoted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 09:31:44 +0000 2020","id":1228975236617588736,"id_str":"1228975236617588736","text":"Papie\u017c: nie wystarczy dobre prawo, prawi te\u017c musz\u0105 by\u0107 s\u0119dziowie - Vatican News https:\/\/t.co\/gQPS87xpO3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":125427190,"id_str":"125427190","name":"Dariusz Kowalczyk","screen_name":"dkowalczyk63","location":"Rzym","url":null,"description":"Ksi\u0105dz, jezuita, teolog","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5302,"friends_count":351,"listed_count":21,"favourites_count":879,"statuses_count":8769,"created_at":"Mon Mar 22 19:40:48 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/678505352531345408\/hxbAKwCg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/678505352531345408\/hxbAKwCg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/125427190\/1450608134","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":4,"reply_count":4,"retweet_count":58,"favorite_count":179,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gQPS87xpO3","expanded_url":"https:\/\/www.vaticannews.va\/pl\/papiez\/news\/2020-02\/papiez-watykan-prawi-sedziowie-wymiar-sprawiedliwosci.html","display_url":"vaticannews.va\/pl\/papiez\/news\u2026","indices":[80,103]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/qPNJ705VA1","expanded":"https:\/\/twitter.com\/dkowalczyk63\/status\/1228975236617588736","display":"twitter.com\/dkowalczyk63\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"quoted_status_id":1228975236617588736,"quoted_status_id_str":"1228975236617588736","quoted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 09:31:44 +0000 2020","id":1228975236617588736,"id_str":"1228975236617588736","text":"Papie\u017c: nie wystarczy dobre prawo, prawi te\u017c musz\u0105 by\u0107 s\u0119dziowie - Vatican News https:\/\/t.co\/gQPS87xpO3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":125427190,"id_str":"125427190","name":"Dariusz Kowalczyk","screen_name":"dkowalczyk63","location":"Rzym","url":null,"description":"Ksi\u0105dz, jezuita, teolog","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5302,"friends_count":351,"listed_count":21,"favourites_count":879,"statuses_count":8769,"created_at":"Mon Mar 22 19:40:48 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/678505352531345408\/hxbAKwCg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/678505352531345408\/hxbAKwCg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/125427190\/1450608134","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":4,"reply_count":4,"retweet_count":58,"favorite_count":179,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gQPS87xpO3","expanded_url":"https:\/\/www.vaticannews.va\/pl\/papiez\/news\/2020-02\/papiez-watykan-prawi-sedziowie-wymiar-sprawiedliwosci.html","display_url":"vaticannews.va\/pl\/papiez\/news\u2026","indices":[80,103]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/qPNJ705VA1","expanded":"https:\/\/twitter.com\/dkowalczyk63\/status\/1228975236617588736","display":"twitter.com\/dkowalczyk63\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"patkon1701","name":"nienawidz\u0119 ob\u0142udy#\u2764\ud83d\ude07\u26ea!\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\ude09\ud83d\udebb\ud83d\ude0d\ud83d\udc36\ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb0","id":757518729072799744,"id_str":"757518729072799744","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1581889574746"}
