{"created_at":"Sun Feb 16 21:56:10 +0000 2020","id":1229162579853004800,"id_str":"1229162579853004800","text":"RT @GermanColia: Hallo #Staatsfunk , ich h\u00f6re nichts???????!!!???\n@ARDde @ZDF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":803692100759986176,"id_str":"803692100759986176","name":"noname","screen_name":"u201611","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":20,"friends_count":350,"listed_count":0,"favourites_count":470,"statuses_count":1202,"created_at":"Tue Nov 29 20:08:23 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 21:51:49 +0000 2020","id":1229161483893866498,"id_str":"1229161483893866498","text":"Hallo #Staatsfunk , ich h\u00f6re nichts???????!!!???\n@ARDde @ZDF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":802228555514073088,"id_str":"802228555514073088","name":"Germania-Columbia\ud83c\udf1f","screen_name":"GermanColia","location":"Buntland ","url":null,"description":"Das Schicksal ruft uns nur selten , in einem Augenblick unserer Wahl  !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":972,"friends_count":89,"listed_count":8,"favourites_count":27262,"statuses_count":26834,"created_at":"Fri Nov 25 19:12:47 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1224064367118995457\/VzuhwGlM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1224064367118995457\/VzuhwGlM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/802228555514073088\/1553714433","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1228945888338419712,"quoted_status_id_str":"1228945888338419712","quoted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 07:35:07 +0000 2020","id":1228945888338419712,"id_str":"1228945888338419712","text":"Laut \"Times\" wird die #Rundfunkgeb\u00fchr f\u00fcr die BBC in UK tats\u00e4chlich abgeschafft und durch ein Abomodell ersetzt. Da\u2026 https:\/\/t.co\/hyQLiVUP2O","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":526311519,"id_str":"526311519","name":"Philip Plickert","screen_name":"PhilipPlickert","location":"London","url":"http:\/\/www.pplickert.de","description":"Journalist, Wirtschaftskorrespondent f\u00fcr UK und Irland, Dr. rer. pol., arbeitet @ faznet, usual disclaimer: RT\/* =\/ Zustimmung","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":13607,"friends_count":1114,"listed_count":198,"favourites_count":11855,"statuses_count":13949,"created_at":"Fri Mar 16 11:47:59 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226537985308577792\/IIFKIX0e_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226537985308577792\/IIFKIX0e_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/526311519\/1565274264","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Laut \"Times\" wird die #Rundfunkgeb\u00fchr f\u00fcr die BBC in UK tats\u00e4chlich abgeschafft und durch ein Abomodell ersetzt. Das d\u00fcrfte auch in D die Debatte \u00fcber den #\u00d6RR anheizen https:\/\/t.co\/ldjDypNMJP","display_text_range":[0,192],"entities":{"hashtags":[{"text":"Rundfunkgeb\u00fchr","indices":[22,37]},{"text":"\u00d6RR","indices":[155,159]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ldjDypNMJP","expanded_url":"https:\/\/www.thetimes.co.uk\/edition\/news\/no-10-tells-bbc-licence-fee-will-be-scrapped-hzwb9bzsx?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1581827880","display_url":"thetimes.co.uk\/edition\/news\/n\u2026","indices":[169,192]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":99,"reply_count":143,"retweet_count":944,"favorite_count":2595,"entities":{"hashtags":[{"text":"Rundfunkgeb\u00fchr","indices":[22,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hyQLiVUP2O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228945888338419712","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/e7FyIQfzAW","expanded":"https:\/\/twitter.com\/PhilipPlickert\/status\/1228945888338419712","display":"twitter.com\/PhilipPlickert\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Staatsfunk","indices":[6,17]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ARDde","name":"ARD Online","id":556842058,"id_str":"556842058","indices":[49,55]},{"screen_name":"ZDF","name":"ZDF","id":57350105,"id_str":"57350105","indices":[56,60]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"quoted_status_id":1228945888338419712,"quoted_status_id_str":"1228945888338419712","quoted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 07:35:07 +0000 2020","id":1228945888338419712,"id_str":"1228945888338419712","text":"Laut \"Times\" wird die #Rundfunkgeb\u00fchr f\u00fcr die BBC in UK tats\u00e4chlich abgeschafft und durch ein Abomodell ersetzt. Da\u2026 https:\/\/t.co\/hyQLiVUP2O","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":526311519,"id_str":"526311519","name":"Philip Plickert","screen_name":"PhilipPlickert","location":"London","url":"http:\/\/www.pplickert.de","description":"Journalist, Wirtschaftskorrespondent f\u00fcr UK und Irland, Dr. rer. pol., arbeitet @ faznet, usual disclaimer: RT\/* =\/ Zustimmung","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":13607,"friends_count":1114,"listed_count":198,"favourites_count":11855,"statuses_count":13949,"created_at":"Fri Mar 16 11:47:59 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226537985308577792\/IIFKIX0e_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226537985308577792\/IIFKIX0e_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/526311519\/1565274264","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Laut \"Times\" wird die #Rundfunkgeb\u00fchr f\u00fcr die BBC in UK tats\u00e4chlich abgeschafft und durch ein Abomodell ersetzt. Das d\u00fcrfte auch in D die Debatte \u00fcber den #\u00d6RR anheizen https:\/\/t.co\/ldjDypNMJP","display_text_range":[0,192],"entities":{"hashtags":[{"text":"Rundfunkgeb\u00fchr","indices":[22,37]},{"text":"\u00d6RR","indices":[155,159]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ldjDypNMJP","expanded_url":"https:\/\/www.thetimes.co.uk\/edition\/news\/no-10-tells-bbc-licence-fee-will-be-scrapped-hzwb9bzsx?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1581827880","display_url":"thetimes.co.uk\/edition\/news\/n\u2026","indices":[169,192]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":99,"reply_count":143,"retweet_count":944,"favorite_count":2595,"entities":{"hashtags":[{"text":"Rundfunkgeb\u00fchr","indices":[22,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hyQLiVUP2O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228945888338419712","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/e7FyIQfzAW","expanded":"https:\/\/twitter.com\/PhilipPlickert\/status\/1228945888338419712","display":"twitter.com\/PhilipPlickert\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Staatsfunk","indices":[23,34]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GermanColia","name":"Germania-Columbia\ud83c\udf1f","id":802228555514073088,"id_str":"802228555514073088","indices":[3,15]},{"screen_name":"ARDde","name":"ARD Online","id":556842058,"id_str":"556842058","indices":[66,72]},{"screen_name":"ZDF","name":"ZDF","id":57350105,"id_str":"57350105","indices":[73,77]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1581890170430"}
