{"created_at":"Sun Feb 16 21:54:04 +0000 2020","id":1229162052620554242,"id_str":"1229162052620554242","text":"\"Nous jugerons l'Iran en fonction de ses actes &amp; non de ses paroles\", a d\u00e9clar\u00e9 le ministre des Affaires \u00e9trang\u00e8res\u2026 https:\/\/t.co\/PZuODWqtTi","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2339082750,"id_str":"2339082750","name":"Vincenzo Guzzo \u201cMrSunshine\u201d","screen_name":"Guzzo_Vincenzo","location":"Terrebonne, Qc","url":"http:\/\/www.MrSunshine.com","description":"#WeAreCANADACoast2Coast \/ Dragons\u2019 Den \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83d\udc09\ud83d\udc32 Cinemas GUZZO \/ GUZZO Medical \/ GUZZO Hospitality \/ Groupe GUZZO \/ Giulietta Pizzerias \/ Ruddy Lad Inc","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":20810,"friends_count":679,"listed_count":37,"favourites_count":6243,"statuses_count":8420,"created_at":"Tue Feb 11 20:50:18 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1071800006473117696\/sCM2FzbL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1071800006473117696\/sCM2FzbL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2339082750\/1392153613","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"43a74fcba28bfed7","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/43a74fcba28bfed7.json","place_type":"city","name":"Terrebonne","full_name":"Terrebonne, Qu\u00e9bec","country_code":"CA","country":"Canada","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-73.845975,45.668499],[-73.845975,45.826414],[-73.487182,45.826414],[-73.487182,45.668499]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Nous jugerons l'Iran en fonction de ses actes &amp; non de ses paroles\", a d\u00e9clar\u00e9 le ministre des Affaires \u00e9trang\u00e8res Champagne.\n\nDes mots sages.  Nous jugerons \u00e9galement ce Gouv. lib\u00e9ral en fonction de ses actes &amp; non de ses paroles.\nhttps:\/\/t.co\/lqy22q2VYt\n@PCC_HQ @jkenney","display_text_range":[0,281],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lqy22q2VYt","expanded_url":"https:\/\/www.cbc.ca\/news\/politics\/iran-flight-ps752-compensation-1.5465462","display_url":"cbc.ca\/news\/politics\/\u2026","indices":[241,264]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PCC_HQ","name":"Parti conservateur","id":191038706,"id_str":"191038706","indices":[265,272]},{"screen_name":"jkenney","name":"Jason Kenney","id":21525682,"id_str":"21525682","indices":[273,281]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PZuODWqtTi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229162052620554242","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[121,144]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1581890044728"}
