{"created_at":"Sun Feb 16 21:53:29 +0000 2020","id":1229161904972664834,"id_str":"1229161904972664834","text":"RT @EstadoCharnego: En qu\u00e9 momento un diputado crey\u00f3 que pod\u00eda injuriar a un elector? En ese momento la quiebra de la soberan\u00eda se hizo evi\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":952299650274484225,"id_str":"952299650274484225","name":"Isidoro","screen_name":"Isidoro83254391","location":"Porta, Barcelona","url":null,"description":"Me gusta la pol\u00edtica y la ciencia ficci\u00f3n","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":288,"friends_count":40,"listed_count":0,"favourites_count":29679,"statuses_count":66389,"created_at":"Sat Jan 13 22:01:44 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/952300653422022656\/xsM4Me9D_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/952300653422022656\/xsM4Me9D_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 07:43:39 +0000 2020","id":1228948038074408960,"id_str":"1228948038074408960","text":"En qu\u00e9 momento un diputado crey\u00f3 que pod\u00eda injuriar a un elector? En ese momento la quiebra de la soberan\u00eda se hizo\u2026 https:\/\/t.co\/gXhP6rZHMK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2810811720,"id_str":"2810811720","name":"Randy Watson\ud83d\ude97\ud83d\ude99","screen_name":"EstadoCharnego","location":"Queens","url":null,"description":"La voz m\u00e1s prometedora de Miami Playa (Blake Shelton). El yerno que nadie querr\u00eda tener (Massiel). Gilipoll\u00f3logo por la Universidad de Gotham. Lampista\ud83c\udf4a\ud83d\udc9a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5266,"friends_count":4001,"listed_count":57,"favourites_count":121515,"statuses_count":101323,"created_at":"Mon Sep 15 07:17:00 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"666666","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1082507891553325056\/ZsLAY5tr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1082507891553325056\/ZsLAY5tr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2810811720\/1443465013","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1228725286516162560,"quoted_status_id_str":"1228725286516162560","quoted_status":{"created_at":"Sat Feb 15 16:58:31 +0000 2020","id":1228725286516162560,"id_str":"1228725286516162560","text":"Porque eres un poco racista y prefieres pensar que la culpa de la precariedad es de los inmigrantes y no de los ban\u2026 https:\/\/t.co\/3yx3JQDFpC","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25555639,"id_str":"25555639","name":"\u1d18\u1d00\u0299\u029f\u1d0f \u1d07\u1d04\u029c\u1d07\u0274\u026aQ\u1d1c\u1d07 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"pnique","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.facebook.com\/pablo.echenique\/","description":"Cient\u00edfico del CSIC en @PODEMOS. Portavoz del grupo parlamentario confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan. \u00a1S\u00ed se puede! \ud83d\udcaa","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":493059,"friends_count":1876,"listed_count":2720,"favourites_count":96,"statuses_count":677,"created_at":"Fri Mar 20 19:04:44 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"8A008A","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1076123298591883264\/97qXrUoM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1076123298591883264\/97qXrUoM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25555639\/1574587001","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Porque eres un poco racista y prefieres pensar que la culpa de la precariedad es de los inmigrantes y no de los banqueros. Porque crees que el machismo estructural no existe, el cambio clim\u00e1tico tampoco y la Tierra es plana. Porque nunca contrastas una fake news de OKcloacas. https:\/\/t.co\/kj2dwVnTbj","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1228725278404435968,"id_str":"1228725278404435968","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ1PIXHW4AAK2Bs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ1PIXHW4AAK2Bs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kj2dwVnTbj","display_url":"pic.twitter.com\/kj2dwVnTbj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pnique\/status\/1228725286516162560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":842,"h":1078,"resize":"fit"},"small":{"w":531,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":842,"h":1078,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1228725278404435968,"id_str":"1228725278404435968","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ1PIXHW4AAK2Bs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ1PIXHW4AAK2Bs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kj2dwVnTbj","display_url":"pic.twitter.com\/kj2dwVnTbj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pnique\/status\/1228725286516162560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":842,"h":1078,"resize":"fit"},"small":{"w":531,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":842,"h":1078,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1306,"reply_count":5697,"retweet_count":6192,"favorite_count":23729,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3yx3JQDFpC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228725286516162560","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/aIY4Usrixy","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pnique\/status\/1228725286516162560","display":"twitter.com\/pnique\/status\/\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"En qu\u00e9 momento un diputado crey\u00f3 que pod\u00eda injuriar a un elector? En ese momento la quiebra de la soberan\u00eda se hizo evidente y la dictadura patente","display_text_range":[0,147],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":4,"reply_count":11,"retweet_count":124,"favorite_count":334,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gXhP6rZHMK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228948038074408960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1228725286516162560,"quoted_status_id_str":"1228725286516162560","quoted_status":{"created_at":"Sat Feb 15 16:58:31 +0000 2020","id":1228725286516162560,"id_str":"1228725286516162560","text":"Porque eres un poco racista y prefieres pensar que la culpa de la precariedad es de los inmigrantes y no de los ban\u2026 https:\/\/t.co\/3yx3JQDFpC","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25555639,"id_str":"25555639","name":"\u1d18\u1d00\u0299\u029f\u1d0f \u1d07\u1d04\u029c\u1d07\u0274\u026aQ\u1d1c\u1d07 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"pnique","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.facebook.com\/pablo.echenique\/","description":"Cient\u00edfico del CSIC en @PODEMOS. Portavoz del grupo parlamentario confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan. \u00a1S\u00ed se puede! \ud83d\udcaa","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":493059,"friends_count":1876,"listed_count":2720,"favourites_count":96,"statuses_count":677,"created_at":"Fri Mar 20 19:04:44 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"8A008A","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1076123298591883264\/97qXrUoM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1076123298591883264\/97qXrUoM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25555639\/1574587001","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Porque eres un poco racista y prefieres pensar que la culpa de la precariedad es de los inmigrantes y no de los banqueros. Porque crees que el machismo estructural no existe, el cambio clim\u00e1tico tampoco y la Tierra es plana. Porque nunca contrastas una fake news de OKcloacas. https:\/\/t.co\/kj2dwVnTbj","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1228725278404435968,"id_str":"1228725278404435968","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ1PIXHW4AAK2Bs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ1PIXHW4AAK2Bs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kj2dwVnTbj","display_url":"pic.twitter.com\/kj2dwVnTbj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pnique\/status\/1228725286516162560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":842,"h":1078,"resize":"fit"},"small":{"w":531,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":842,"h":1078,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1228725278404435968,"id_str":"1228725278404435968","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ1PIXHW4AAK2Bs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ1PIXHW4AAK2Bs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kj2dwVnTbj","display_url":"pic.twitter.com\/kj2dwVnTbj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pnique\/status\/1228725286516162560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":842,"h":1078,"resize":"fit"},"small":{"w":531,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":842,"h":1078,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1306,"reply_count":5697,"retweet_count":6192,"favorite_count":23729,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3yx3JQDFpC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228725286516162560","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/aIY4Usrixy","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pnique\/status\/1228725286516162560","display":"twitter.com\/pnique\/status\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EstadoCharnego","name":"Randy Watson\ud83d\ude97\ud83d\ude99","id":2810811720,"id_str":"2810811720","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1581890009526"}
