{"created_at":"Sun Feb 16 21:59:43 +0000 2020","id":1229163472061181953,"id_str":"1229163472061181953","text":"Hazard d\u00e9cisif pour son retour, mais le Real Madrid accroch\u00e9 par le Celta Vigo ! https:\/\/t.co\/EsxUz7RGrm","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.walfoot.be\" rel=\"nofollow\"\u003eWalfoot\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":45916961,"id_str":"45916961","name":"walfoot","screen_name":"walfoot","location":null,"url":"https:\/\/www.walfoot.be","description":"Toute l'actualit\u00e9 r\u00e9cente du football belge, de la premi\u00e8re division \u00e0 la quatri\u00e8me provinciale","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5321,"friends_count":8,"listed_count":133,"favourites_count":0,"statuses_count":179145,"created_at":"Tue Jun 09 19:21:47 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094111611068006401\/n_1_NGwd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094111611068006401\/n_1_NGwd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/45916961\/1549691466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EsxUz7RGrm","expanded_url":"https:\/\/www.walfoot.be\/news\/2020-02-16\/hazard-decisif-pour-son-retour-mais-le-real-madrid-accroche-par-le-celta-vigo","display_url":"walfoot.be\/news\/2020-02-1\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1581890383149"}
