{"created_at":"Sun Feb 16 21:56:28 +0000 2020","id":1229162654008303623,"id_str":"1229162654008303623","text":"RT @JoanaCotar: Gro\u00dfbritannien zeigt wie es geht. Die Zwangsgeb\u00fchren werden abgeschafft. Genug abGEZockt! Sobald die #AfD in einem Bundesla\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2902383347,"id_str":"2902383347","name":"John Wick","screen_name":"muller_rainer","location":"Frankfurt am Main, Deutschland","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":522,"friends_count":1020,"listed_count":1,"favourites_count":4026,"statuses_count":4097,"created_at":"Tue Dec 02 14:42:12 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1220023324098600961\/PlR7y317_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1220023324098600961\/PlR7y317_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 10:10:23 +0000 2020","id":1228984965741891584,"id_str":"1228984965741891584","text":"Gro\u00dfbritannien zeigt wie es geht. Die Zwangsgeb\u00fchren werden abgeschafft. Genug abGEZockt! Sobald die #AfD in einem\u2026 https:\/\/t.co\/Fb5ylS5qME","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":814970546366611457,"id_str":"814970546366611457","name":"Joana Cotar, MdB","screen_name":"JoanaCotar","location":"Hessen, Deutschland","url":"https:\/\/joanacotar.de","description":"Mitglied des Deutschen Bundestages f\u00fcr die Alternative f\u00fcr Deutschland (#AfD) Digitalpolitische Sprecherin der Fraktion, Obfrau im Ausschuss Digitale Agenda","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":13970,"friends_count":405,"listed_count":122,"favourites_count":4687,"statuses_count":3908,"created_at":"Fri Dec 30 23:04:54 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/970983382028115968\/jCqkw7xn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/970983382028115968\/jCqkw7xn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/814970546366611457\/1576928632","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1228945888338419712,"quoted_status_id_str":"1228945888338419712","quoted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 07:35:07 +0000 2020","id":1228945888338419712,"id_str":"1228945888338419712","text":"Laut \"Times\" wird die #Rundfunkgeb\u00fchr f\u00fcr die BBC in UK tats\u00e4chlich abgeschafft und durch ein Abomodell ersetzt. Da\u2026 https:\/\/t.co\/hyQLiVUP2O","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":526311519,"id_str":"526311519","name":"Philip Plickert","screen_name":"PhilipPlickert","location":"London","url":"http:\/\/www.pplickert.de","description":"Journalist, Wirtschaftskorrespondent f\u00fcr UK und Irland, Dr. rer. pol., arbeitet @ faznet, usual disclaimer: RT\/* =\/ Zustimmung","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":13607,"friends_count":1114,"listed_count":198,"favourites_count":11855,"statuses_count":13949,"created_at":"Fri Mar 16 11:47:59 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226537985308577792\/IIFKIX0e_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226537985308577792\/IIFKIX0e_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/526311519\/1565274264","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Laut \"Times\" wird die #Rundfunkgeb\u00fchr f\u00fcr die BBC in UK tats\u00e4chlich abgeschafft und durch ein Abomodell ersetzt. Das d\u00fcrfte auch in D die Debatte \u00fcber den #\u00d6RR anheizen https:\/\/t.co\/ldjDypNMJP","display_text_range":[0,192],"entities":{"hashtags":[{"text":"Rundfunkgeb\u00fchr","indices":[22,37]},{"text":"\u00d6RR","indices":[155,159]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ldjDypNMJP","expanded_url":"https:\/\/www.thetimes.co.uk\/edition\/news\/no-10-tells-bbc-licence-fee-will-be-scrapped-hzwb9bzsx?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1581827880","display_url":"thetimes.co.uk\/edition\/news\/n\u2026","indices":[169,192]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":99,"reply_count":143,"retweet_count":945,"favorite_count":2596,"entities":{"hashtags":[{"text":"Rundfunkgeb\u00fchr","indices":[22,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hyQLiVUP2O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228945888338419712","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/JR1QoGhzZW","expanded":"https:\/\/twitter.com\/PhilipPlickert\/status\/1228945888338419712","display":"twitter.com\/PhilipPlickert\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Gro\u00dfbritannien zeigt wie es geht. Die Zwangsgeb\u00fchren werden abgeschafft. Genug abGEZockt! Sobald die #AfD in einem Bundesland die Regierung stellt, ist der #Medienstaatsvertrag Geschichte.","display_text_range":[0,188],"entities":{"hashtags":[{"text":"AfD","indices":[101,105]},{"text":"Medienstaatsvertrag","indices":[156,176]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":42,"retweet_count":363,"favorite_count":913,"entities":{"hashtags":[{"text":"AfD","indices":[101,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fb5ylS5qME","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228984965741891584","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"quoted_status_id":1228945888338419712,"quoted_status_id_str":"1228945888338419712","quoted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 07:35:07 +0000 2020","id":1228945888338419712,"id_str":"1228945888338419712","text":"Laut \"Times\" wird die #Rundfunkgeb\u00fchr f\u00fcr die BBC in UK tats\u00e4chlich abgeschafft und durch ein Abomodell ersetzt. Da\u2026 https:\/\/t.co\/hyQLiVUP2O","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":526311519,"id_str":"526311519","name":"Philip Plickert","screen_name":"PhilipPlickert","location":"London","url":"http:\/\/www.pplickert.de","description":"Journalist, Wirtschaftskorrespondent f\u00fcr UK und Irland, Dr. rer. pol., arbeitet @ faznet, usual disclaimer: RT\/* =\/ Zustimmung","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":13607,"friends_count":1114,"listed_count":198,"favourites_count":11855,"statuses_count":13949,"created_at":"Fri Mar 16 11:47:59 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226537985308577792\/IIFKIX0e_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226537985308577792\/IIFKIX0e_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/526311519\/1565274264","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Laut \"Times\" wird die #Rundfunkgeb\u00fchr f\u00fcr die BBC in UK tats\u00e4chlich abgeschafft und durch ein Abomodell ersetzt. Das d\u00fcrfte auch in D die Debatte \u00fcber den #\u00d6RR anheizen https:\/\/t.co\/ldjDypNMJP","display_text_range":[0,192],"entities":{"hashtags":[{"text":"Rundfunkgeb\u00fchr","indices":[22,37]},{"text":"\u00d6RR","indices":[155,159]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ldjDypNMJP","expanded_url":"https:\/\/www.thetimes.co.uk\/edition\/news\/no-10-tells-bbc-licence-fee-will-be-scrapped-hzwb9bzsx?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1581827880","display_url":"thetimes.co.uk\/edition\/news\/n\u2026","indices":[169,192]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":99,"reply_count":143,"retweet_count":945,"favorite_count":2596,"entities":{"hashtags":[{"text":"Rundfunkgeb\u00fchr","indices":[22,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hyQLiVUP2O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228945888338419712","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/JR1QoGhzZW","expanded":"https:\/\/twitter.com\/PhilipPlickert\/status\/1228945888338419712","display":"twitter.com\/PhilipPlickert\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"AfD","indices":[117,121]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoanaCotar","name":"Joana Cotar, MdB","id":814970546366611457,"id_str":"814970546366611457","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1581890188110"}
