{"created_at":"Sun Feb 16 21:54:51 +0000 2020","id":1229162250746945536,"id_str":"1229162250746945536","text":"undefined https:\/\/t.co\/uB1C602Xb1","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":104505164,"id_str":"104505164","name":"Texarizona","screen_name":"texarizona","location":null,"url":null,"description":"D\u00e9fense de la civilisation chr\u00e9tienne, qui est notre tr\u00e9sor commun !\n\"L' Etat Fran\u00e7ais est la\u00efc, mais la France est chr\u00e9tienne\" (G\u00e9n\u00e9ral De Gaulle)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":171,"friends_count":1054,"listed_count":1,"favourites_count":4330,"statuses_count":4506,"created_at":"Wed Jan 13 14:49:02 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226805489817849856\/TpfchJ_O_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226805489817849856\/TpfchJ_O_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/104505164\/1581331547","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uB1C602Xb1","expanded_url":"https:\/\/www.voici.fr\/news-people\/actu-people\/scandale-benjamin-griveaux-ce-nest-pas-une-premiere-pour-lequipe-demmanuel-macron-674500","display_url":"voici.fr\/news-people\/ac\u2026","indices":[10,33]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1581890091965"}
