{"created_at":"Sun Feb 16 21:56:41 +0000 2020","id":1229162710878867456,"id_str":"1229162710878867456","text":"RT @RadekZKraka: Kolejny Wielki odchodzi...\nR.I.P.\nhttps:\/\/t.co\/QEd9cYllSy","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2244820839,"id_str":"2244820839","name":"Tomasz Sawa","screen_name":"SawaTomasz","location":"Wroc\u0142aw, Polska","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":28,"friends_count":373,"listed_count":5,"favourites_count":7120,"statuses_count":13669,"created_at":"Thu Dec 26 14:05:34 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1199363988259295238\/W-Kg1K7Y_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1199363988259295238\/W-Kg1K7Y_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 10:50:20 +0000 2020","id":1228995017458495488,"id_str":"1228995017458495488","text":"Kolejny Wielki odchodzi...\nR.I.P.\nhttps:\/\/t.co\/QEd9cYllSy","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":839443549,"id_str":"839443549","name":"eRZet","screen_name":"RadekZKraka","location":"Krak\u00f3w, Polska","url":null,"description":"Zepsu\u0142e\u015b Polsk\u0119, naczelniku Kaczy\u0144ski.\nZepsu\u0142e\u015b nas.Podzieli\u0142e\u015b si\u0119 swoim jadem i z\u0142em, kt\u00f3re od zawsze mia\u0142e\u015b w sobie.Jeste\u015b z\u0142ym cz\u0142owiekiem! #najgorszysort","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14349,"friends_count":673,"listed_count":46,"favourites_count":144724,"statuses_count":71371,"created_at":"Sat Sep 22 09:30:49 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1125620392368930816\/JXLJdLYn_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1125620392368930816\/JXLJdLYn_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/839443549\/1474314540","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":7,"reply_count":13,"retweet_count":45,"favorite_count":173,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QEd9cYllSy","expanded_url":"https:\/\/fakty.interia.pl\/polska\/news-zmarl-rezyser-jerzy-gruza,nId,4330175,via,1?utm_source=webpush&utm_medium=push&utm_campaign=CampaignName","display_url":"fakty.interia.pl\/polska\/news-zm\u2026","indices":[34,57]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QEd9cYllSy","expanded_url":"https:\/\/fakty.interia.pl\/polska\/news-zmarl-rezyser-jerzy-gruza,nId,4330175,via,1?utm_source=webpush&utm_medium=push&utm_campaign=CampaignName","display_url":"fakty.interia.pl\/polska\/news-zm\u2026","indices":[51,74]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RadekZKraka","name":"eRZet","id":839443549,"id_str":"839443549","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1581890201669"}
