{"created_at":"Sun Feb 16 21:58:16 +0000 2020","id":1229163108935045121,"id_str":"1229163108935045121","text":"RT @SaninPazC: Ay, las reconvenciones se\u00f1oracarullescas de las damas de la presentaci\u00f3n de noticias. Pues s\u00ed, a D\u00e1vila se le chispote\u00f3. No\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":291574887,"id_str":"291574887","name":"@leducamel","screen_name":"leducamel","location":"Bogota- Colombia","url":null,"description":"Soltero..","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":253,"friends_count":1386,"listed_count":1,"favourites_count":17671,"statuses_count":19351,"created_at":"Mon May 02 07:46:52 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1229014534381359104\/Z9UEYCxh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1229014534381359104\/Z9UEYCxh_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 15:48:51 +0000 2020","id":1229070141369077760,"id_str":"1229070141369077760","text":"Ay, las reconvenciones se\u00f1oracarullescas de las damas de la presentaci\u00f3n de noticias. Pues s\u00ed, a D\u00e1vila se le chisp\u2026 https:\/\/t.co\/4DoIBUydYT","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1001631384677638144,"id_str":"1001631384677638144","name":"Carolina San\u00edn \u24cb","screen_name":"SaninPazC","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":85441,"friends_count":1731,"listed_count":229,"favourites_count":30638,"statuses_count":18623,"created_at":"Wed May 30 01:08:26 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"7FDBB6","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1180987490687168514\/Er3lOkBJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1180987490687168514\/Er3lOkBJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1001631384677638144\/1565155158","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1229064661338902528,"quoted_status_id_str":"1229064661338902528","quoted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 15:27:04 +0000 2020","id":1229064661338902528,"id_str":"1229064661338902528","text":"\"Has perdido la br\u00fajula\", dice en tono maternal y admonitorio Janiot a D\u00e1vila, satisfecha de encontrar a qui\u00e9n sacr\u2026 https:\/\/t.co\/BAIv3Y9fvC","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":232589825,"id_str":"232589825","name":"Pedro Adri\u00e1n Zuluaga","screen_name":"pedroazuluaga","location":"Bogot\u00e1, Colombia","url":"http:\/\/pajareradelmedio.blogspot.com.co","description":"Periodista. Antes tiraba piedritas, ahora desinflo globos","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5260,"friends_count":1331,"listed_count":70,"favourites_count":2594,"statuses_count":2271,"created_at":"Fri Dec 31 16:11:59 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1051957924036251648\/jpy72374_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1051957924036251648\/jpy72374_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/232589825\/1548040725","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Has perdido la br\u00fajula\", dice en tono maternal y admonitorio Janiot a D\u00e1vila, satisfecha de encontrar a qui\u00e9n sacrificar. Tambi\u00e9n la audiencia es responsable, al premiar con su atenci\u00f3n el periodismo espect\u00e1culo. No hablemos de \u00e9tica sin hablar de dinero. https:\/\/t.co\/wQuvFL1uGv","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wQuvFL1uGv","expanded_url":"http:\/\/www.patriciajaniot.news\/index.php\/2020\/02\/14\/asi-no-mi-estimada-vicky-asi-no\/","display_url":"patriciajaniot.news\/index.php\/2020\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":10,"favorite_count":57,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BAIv3Y9fvC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229064661338902528","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/fseirCOkoZ","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pedroazuluaga\/status\/1229064661338902528","display":"twitter.com\/pedroazuluaga\/\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Ay, las reconvenciones se\u00f1oracarullescas de las damas de la presentaci\u00f3n de noticias. Pues s\u00ed, a D\u00e1vila se le chispote\u00f3. No es nada grave: es la industria del espect\u00e1culo: ni m\u00e1s ni menos.\nEl pellizco de monja de Janiot que me lo envuelvan. Me parece peor que el vocer\u00edo de Vicky.","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":14,"favorite_count":61,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4DoIBUydYT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229070141369077760","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1229064661338902528,"quoted_status_id_str":"1229064661338902528","quoted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 15:27:04 +0000 2020","id":1229064661338902528,"id_str":"1229064661338902528","text":"\"Has perdido la br\u00fajula\", dice en tono maternal y admonitorio Janiot a D\u00e1vila, satisfecha de encontrar a qui\u00e9n sacr\u2026 https:\/\/t.co\/BAIv3Y9fvC","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":232589825,"id_str":"232589825","name":"Pedro Adri\u00e1n Zuluaga","screen_name":"pedroazuluaga","location":"Bogot\u00e1, Colombia","url":"http:\/\/pajareradelmedio.blogspot.com.co","description":"Periodista. Antes tiraba piedritas, ahora desinflo globos","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5260,"friends_count":1331,"listed_count":70,"favourites_count":2594,"statuses_count":2271,"created_at":"Fri Dec 31 16:11:59 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1051957924036251648\/jpy72374_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1051957924036251648\/jpy72374_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/232589825\/1548040725","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Has perdido la br\u00fajula\", dice en tono maternal y admonitorio Janiot a D\u00e1vila, satisfecha de encontrar a qui\u00e9n sacrificar. Tambi\u00e9n la audiencia es responsable, al premiar con su atenci\u00f3n el periodismo espect\u00e1culo. No hablemos de \u00e9tica sin hablar de dinero. https:\/\/t.co\/wQuvFL1uGv","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wQuvFL1uGv","expanded_url":"http:\/\/www.patriciajaniot.news\/index.php\/2020\/02\/14\/asi-no-mi-estimada-vicky-asi-no\/","display_url":"patriciajaniot.news\/index.php\/2020\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":10,"favorite_count":57,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BAIv3Y9fvC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229064661338902528","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/fseirCOkoZ","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pedroazuluaga\/status\/1229064661338902528","display":"twitter.com\/pedroazuluaga\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaninPazC","name":"Carolina San\u00edn \u24cb","id":1001631384677638144,"id_str":"1001631384677638144","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1581890296573"}
