{"created_at":"Sun Feb 16 21:53:12 +0000 2020","id":1229161833644339202,"id_str":"1229161833644339202","text":"RT @gospodarkaPodk1: Jak kszta\u0142tuj\u0105 si\u0119 wyniki Portu Lotniczego #Rzesz\u00f3w-#Jasionka na tle innych regionalnych lotnisk? Szczeg\u00f3\u0142y w linku ht\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2215511815,"id_str":"2215511815","name":"B\u0142\u0119kitna.tv","screen_name":"RzeszowINFO","location":"Rzesz\u00f3w","url":"http:\/\/www.blekitna.tv","description":"Wydarzenia, kultura, imprezy, lifestyle z Rzeszowa i okolic.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":984,"friends_count":59,"listed_count":9,"favourites_count":564,"statuses_count":1250,"created_at":"Tue Nov 26 10:44:34 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0325AD","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/451349659298979840\/rxzmhYtz_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/451349659298979840\/rxzmhYtz_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2215511815\/1398333003","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 21:28:49 +0000 2020","id":1229155698547793920,"id_str":"1229155698547793920","text":"Jak kszta\u0142tuj\u0105 si\u0119 wyniki Portu Lotniczego #Rzesz\u00f3w-#Jasionka na tle innych regionalnych lotnisk? Szczeg\u00f3\u0142y w linku\u2026 https:\/\/t.co\/FtDeI08Et5","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1012815719011057664,"id_str":"1012815719011057664","name":"gospodarkaPodkarpacka.pl","screen_name":"gospodarkaPodk1","location":"Rzesz\u00f3w, Poland","url":"http:\/\/www.gospodarkapodkarpacka.pl","description":"Regionalny portal gospodarczy - Rzesz\u00f3w, Podkarpackie, Podkarpacie, biznes gospodarka","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":481,"friends_count":884,"listed_count":0,"favourites_count":380,"statuses_count":1139,"created_at":"Fri Jun 29 21:50:59 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012999121194684417\/W45g3F2R_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012999121194684417\/W45g3F2R_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1012815719011057664\/1536738103","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Jak kszta\u0142tuj\u0105 si\u0119 wyniki Portu Lotniczego #Rzesz\u00f3w-#Jasionka na tle innych regionalnych lotnisk? Szczeg\u00f3\u0142y w linku https:\/\/t.co\/SnB1cHi10I @podkarpacki1 @RzeszowINFO @acylo https:\/\/t.co\/wuZ3ZiWc7C","display_text_range":[0,173],"entities":{"hashtags":[{"text":"Rzesz\u00f3w","indices":[43,51]},{"text":"Jasionka","indices":[52,61]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SnB1cHi10I","expanded_url":"http:\/\/gospodarkapodkarpacka.pl\/news\/view\/36341\/ruch-na-polskich-lotniskach-w-2019-roku-rzeszow-jasionka-na-tle-kraju","display_url":"gospodarkapodkarpacka.pl\/news\/view\/3634\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"podkarpacki1","name":"podkarpacki","id":1295117287,"id_str":"1295117287","indices":[140,153]},{"screen_name":"RzeszowINFO","name":"B\u0142\u0119kitna.tv","id":2215511815,"id_str":"2215511815","indices":[154,166]},{"screen_name":"acylo","name":"Adam Cy\u0142o","id":58196512,"id_str":"58196512","indices":[167,173]}],"symbols":[],"media":[{"id":1229155694118678530,"id_str":"1229155694118678530","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ7Wl2mXsAIC2L5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ7Wl2mXsAIC2L5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wuZ3ZiWc7C","display_url":"pic.twitter.com\/wuZ3ZiWc7C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gospodarkaPodk1\/status\/1229155698547793920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":630,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":630,"h":423,"resize":"fit"},"medium":{"w":630,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1229155694118678530,"id_str":"1229155694118678530","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ7Wl2mXsAIC2L5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ7Wl2mXsAIC2L5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wuZ3ZiWc7C","display_url":"pic.twitter.com\/wuZ3ZiWc7C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gospodarkaPodk1\/status\/1229155698547793920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":630,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":630,"h":423,"resize":"fit"},"medium":{"w":630,"h":423,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"Rzesz\u00f3w","indices":[43,51]},{"text":"Jasionka","indices":[52,61]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FtDeI08Et5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229155698547793920","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Rzesz\u00f3w","indices":[64,72]},{"text":"Jasionka","indices":[73,82]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gospodarkaPodk1","name":"gospodarkaPodkarpacka.pl","id":1012815719011057664,"id_str":"1012815719011057664","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1581889992520"}
