{"created_at":"Sun Feb 16 21:59:12 +0000 2020","id":1229163344931803137,"id_str":"1229163344931803137","text":"Vous aggavez votre cas cher ami : qui vous dit qu\u2019il y a un lien entre l\u2019affaire Pavlenski et les d\u00e9clarations du P\u2026 https:\/\/t.co\/Q2M03yxBCe","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":439312953,"id_str":"439312953","name":"Jacques Fleurette","screen_name":"JFleurette","location":"Lille ","url":null,"description":"Retrait\u00e9- Philo Sorbonne- CELSA- RH- RSE- Passion Physique quantique - B\u00e9n\u00e9volat c\/discriminations et pour l\u2019insertion professionnelle. Broutteurs non merci !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5081,"friends_count":2017,"listed_count":16,"favourites_count":6797,"statuses_count":19275,"created_at":"Sat Dec 17 16:35:59 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/965567819109806080\/1lNPcpPN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/965567819109806080\/1lNPcpPN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/439312953\/1503599987","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1229162219553902593,"quoted_status_id_str":"1229162219553902593","quoted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 21:54:44 +0000 2020","id":1229162219553902593,"id_str":"1229162219553902593","text":"@JFleurette Accessoirement quand le pr\u00e9sident dit, comme il vient de le faire, que la Russie continuera \u00e0 vouloir d\u2026 https:\/\/t.co\/crvJzjRyEF","display_text_range":[12,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1229159635568951296,"in_reply_to_status_id_str":"1229159635568951296","in_reply_to_user_id":439312953,"in_reply_to_user_id_str":"439312953","in_reply_to_screen_name":"JFleurette","user":{"id":70723029,"id_str":"70723029","name":"Gilles Chevalier \u0646 #FBPE \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f","screen_name":"GC7513","location":"Enfant de la balle.","url":null,"description":"Europ\u00e9en fran\u00e7ais & r\u00e9publicain. Catho & la\u00efc. Anti FI & anti RN. C\u0153ur & cerveau \u00e0 gauche & En Marche. OG (2S). Ex sous-marinier.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3386,"friends_count":2214,"listed_count":32,"favourites_count":15361,"statuses_count":83356,"created_at":"Tue Sep 01 16:39:43 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689544754766430208\/jijHpGuV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689544754766430208\/jijHpGuV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/70723029\/1560940323","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@JFleurette Accessoirement quand le pr\u00e9sident dit, comme il vient de le faire, que la Russie continuera \u00e0 vouloir d\u00e9stabiliser nos d\u00e9mocraties il \"manque de rigueur intellectuelle\", il ouvre la porte aux fake news ? Les bisounours c'est bien pour les enfants !","display_text_range":[12,260],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JFleurette","name":"Jacques Fleurette","id":439312953,"id_str":"439312953","indices":[0,11]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/crvJzjRyEF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229162219553902593","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JFleurette","name":"Jacques Fleurette","id":439312953,"id_str":"439312953","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/F6yCLuppw1","expanded":"https:\/\/twitter.com\/gc7513\/status\/1229162219553902593","display":"twitter.com\/gc7513\/status\/\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Vous aggavez votre cas cher ami : qui vous dit qu\u2019il y a un lien entre l\u2019affaire Pavlenski et les d\u00e9clarations du PR ? Dites moi ? Un peu de rigueur please ! Pas des gens comme vous , \u00e9duqu\u00e9s et tout ! nooon !","display_text_range":[0,209],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q2M03yxBCe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229163344931803137","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1581890352839"}
