{"created_at":"Sun Feb 16 21:55:04 +0000 2020","id":1229162303754514432,"id_str":"1229162303754514432","text":"RT @RSolnado: Excelente comunicado do presidente da @selecaoportugal a condenar as atitudes racistas do l\u00edder pago da claque da Selec\u00e7\u00e3o pe\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":43310171,"id_str":"43310171","name":"M Jorge","screen_name":"csc11","location":"Ilha do Pico, A\u00e7ores","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":355,"friends_count":997,"listed_count":2,"favourites_count":52040,"statuses_count":16890,"created_at":"Fri May 29 10:55:21 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/293637917\/pico_amanhecer_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/293637917\/pico_amanhecer_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/43310171\/1492733477","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 21:53:11 +0000 2020","id":1229161828258893825,"id_str":"1229161828258893825","text":"Excelente comunicado do presidente da @selecaoportugal a condenar as atitudes racistas do l\u00edder pago da claque da S\u2026 https:\/\/t.co\/8YVVn7Twgv","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":588714121,"id_str":"588714121","name":"Ricardo Solnado","screen_name":"RSolnado","location":"Lisboa","url":"http:\/\/allstars.pt","description":"\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34 Militante associativo; futebol & modalidades! Todas as opini\u00f5es s\u00e3o minhas e s\u00f3 minhas","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2751,"friends_count":907,"listed_count":18,"favourites_count":25541,"statuses_count":14806,"created_at":"Thu May 24 01:03:18 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1135161094627090432\/9dpJRogh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1135161094627090432\/9dpJRogh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/588714121\/1558224745","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Excelente comunicado do presidente da @selecaoportugal a condenar as atitudes racistas do l\u00edder pago da claque da Selec\u00e7\u00e3o perante o jogador do Young Boys. Chegou com meses de atraso, mas chegou... ah esperem \n\nComunicado FPF https:\/\/t.co\/Nhur27qT0t","display_text_range":[0,249],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nhur27qT0t","expanded_url":"https:\/\/www.fpf.pt\/News\/Todas-as-not\u00edcias\/Not\u00edcia\/news\/26211","display_url":"fpf.pt\/News\/Todas-as-\u2026","indices":[226,249]}],"user_mentions":[{"screen_name":"selecaoportugal","name":"Portugal","id":2550023839,"id_str":"2550023839","indices":[38,54]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8YVVn7Twgv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229161828258893825","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"selecaoportugal","name":"Portugal","id":2550023839,"id_str":"2550023839","indices":[38,54]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RSolnado","name":"Ricardo Solnado","id":588714121,"id_str":"588714121","indices":[3,12]},{"screen_name":"selecaoportugal","name":"Portugal","id":2550023839,"id_str":"2550023839","indices":[52,68]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1581890104603"}
