{"created_at":"Sun Feb 16 21:54:32 +0000 2020","id":1229162168920215554,"id_str":"1229162168920215554","text":"RT @LSouver1: \u26a1La mascarade de l'#UE n'est pas encore termin\u00e9e...\n\nLes lobbies de Bruxelles envisagent d'ouvrir la porte de la mondialisati\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":906611516669034497,"id_str":"906611516669034497","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7NEGAN \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9","screen_name":"joel_perso","location":"Essonne, Ile-de-France","url":null,"description":"35 ans, avec une \u00e9ducation bas\u00e9e sur le respect et le travail et je suis contre l\u2019injustice et les Gauchistes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":360,"friends_count":195,"listed_count":0,"favourites_count":29575,"statuses_count":21886,"created_at":"Sat Sep 09 20:13:24 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1014947479358492673\/WOszUPH9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1014947479358492673\/WOszUPH9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/906611516669034497\/1517521209","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 19:42:43 +0000 2020","id":1229128995893063680,"id_str":"1229128995893063680","text":"\u26a1La mascarade de l'#UE n'est pas encore termin\u00e9e...\n\nLes lobbies de Bruxelles envisagent d'ouvrir la porte de la mo\u2026 https:\/\/t.co\/dG7s9QDTsk","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1217523017913458694,"id_str":"1217523017913458694","name":"LePeupleSouver1","screen_name":"LSouver1","location":null,"url":null,"description":"Nouveau compte suite au blocage injustifi\u00e9 de @LePeupleSouver1\nMerci pour votre aide, 4400 abonn\u00e9s \u00e0 retrouver\n#RIC #CNR #CitoyenConstituant #Frexit #GiletJaune","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1593,"friends_count":3342,"listed_count":1,"favourites_count":149,"statuses_count":318,"created_at":"Wed Jan 15 19:04:54 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217523228110983168\/ImTDy1OU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217523228110983168\/ImTDy1OU_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u26a1La mascarade de l'#UE n'est pas encore termin\u00e9e...\n\nLes lobbies de Bruxelles envisagent d'ouvrir la porte de la mondialisation lib\u00e9rale \u00e0 la Mac\u00e9doine du Nord, la Serbie, le Kosovo, l'Albanie, le Mont\u00e9n\u00e9gro et la Bosnie\n\nVivement que la France en sorte!\n\nhttps:\/\/t.co\/9oO8fdA0GE","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"UE","indices":[19,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9oO8fdA0GE","expanded_url":"http:\/\/www.lessentiel.lu\/fr\/news\/europe\/story\/l-ue-reflechit-a-s-elargir-vers-les-balkans-20401053","display_url":"lessentiel.lu\/fr\/news\/europe\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":14,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[{"text":"UE","indices":[19,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dG7s9QDTsk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229128995893063680","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"UE","indices":[33,36]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LSouver1","name":"LePeupleSouver1","id":1217523017913458694,"id_str":"1217523017913458694","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1581890072456"}
