{"created_at":"Sun Feb 16 21:58:33 +0000 2020","id":1229163178648625152,"id_str":"1229163178648625152","text":"RT @BolsoFenix: Com o aval do maior comunicador braileiro e o dono do SBT, Silvio Santos, a emissora voltar\u00e1 a exibir o quadro \u201cSemana do P\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50614363,"id_str":"50614363","name":"Pedro Camargo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49","screen_name":"pecamargo","location":"Curitiba, Brazil","url":null,"description":"Conservador nos costumes; Liberal na economia; anti-petista; anti-esquerdista; marido, pai e av\u00f4; Super f\u00e3 de automobilismo e futebol.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4451,"friends_count":4893,"listed_count":2,"favourites_count":44779,"statuses_count":44952,"created_at":"Thu Jun 25 10:57:34 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1128104646944407555\/iX6oSa_b_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1128104646944407555\/iX6oSa_b_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/50614363\/1547040503","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 00:08:20 +0000 2020","id":1228833455066304512,"id_str":"1228833455066304512","text":"Com o aval do maior comunicador braileiro e o dono do SBT, Silvio Santos, a emissora voltar\u00e1 a exibir o quadro \u201cSem\u2026 https:\/\/t.co\/Lrix7oAsNy","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1208589760849162241,"id_str":"1208589760849162241","name":"BolsoFenix","screen_name":"BolsoFenix","location":null,"url":null,"description":"Minha segunda conta. A primeira foi suspensa sem saber o motivo. Desistir? Nunca. A luta por um pa\u00eds mais justo est\u00e1 s\u00f3 no come\u00e7o! #GrupoPatriaAmada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5556,"friends_count":5471,"listed_count":2,"favourites_count":5780,"statuses_count":3346,"created_at":"Sun Dec 22 03:27:26 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1208804522308620288\/E8cek7_w_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1208804522308620288\/E8cek7_w_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1208589760849162241\/1580599511","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Com o aval do maior comunicador braileiro e o dono do SBT, Silvio Santos, a emissora voltar\u00e1 a exibir o quadro \u201cSemana do Presidente\u201d, nos intervalos do Programa - Silvio Santos - que vai ao ar aos domingos.\n\nEsta \u00e9 ou n\u00e3o \u00e9 uma grande not\u00edcia?\n\nSim\/N\u00e3o \n\nhttps:\/\/t.co\/3TQ83Kf3Lw","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3TQ83Kf3Lw","expanded_url":"https:\/\/pleno.news\/brasil\/politica-nacional\/sbt-tera-miniprograma-com-noticias-do-governo-bolsonaro.html","display_url":"pleno.news\/brasil\/politic\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":46,"reply_count":143,"retweet_count":737,"favorite_count":2364,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lrix7oAsNy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228833455066304512","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BolsoFenix","name":"BolsoFenix","id":1208589760849162241,"id_str":"1208589760849162241","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1581890313194"}
