{"created_at":"Sun Feb 16 21:57:33 +0000 2020","id":1229162927418159107,"id_str":"1229162927418159107","text":"RT @CH_Gallois: \ud83d\uddde Retrouvez mon interview dans le @Daily_Express concernant l\u2019arm\u00e9e \ud83c\uddea\ud83c\uddfa et \u00ab l\u2019europ\u00e9anisation \u00bb de notre dissuasion nucl\u00e9ai\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2483641710,"id_str":"2483641710","name":"Vincent Brousseau","screen_name":"Vinc_Brousseau","location":null,"url":"http:\/\/www.upr.fr","description":"\u00c9conomiste pendant 15 ans \u00e0 la BCE \u00e0 Francfort - Responsable National UPR en charge de l\u2019\u20ac, et du retour au franc.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9025,"friends_count":302,"listed_count":106,"favourites_count":846,"statuses_count":31973,"created_at":"Thu May 08 12:37:08 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"87898A","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9C9FA1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/464392036246765568\/jQAm3phU_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/464392036246765568\/jQAm3phU_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2483641710\/1527286273","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 13:02:45 +0000 2020","id":1229028342403411974,"id_str":"1229028342403411974","text":"\ud83d\uddde Retrouvez mon interview dans le @Daily_Express concernant l\u2019arm\u00e9e \ud83c\uddea\ud83c\uddfa et \u00ab l\u2019europ\u00e9anisation \u00bb de notre dissuasion\u2026 https:\/\/t.co\/wddPbYHb0U","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2316096655,"id_str":"2316096655","name":"Charles-Henri Gallois \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udd4a\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3","screen_name":"CH_Gallois","location":null,"url":"http:\/\/www.upr.fr","description":"Tr\u00e9sorier et Responsable national @UPR_Officiel de l\u2019#\u00c9conomie | \u00c9lu au Bureau national | #Ni\u00e8vre #Frexit #UPR #Brexit #Sport #IllusionsEurop\u00e9ennes \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udd4a\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10727,"friends_count":796,"listed_count":97,"favourites_count":12676,"statuses_count":19799,"created_at":"Tue Jan 28 21:22:16 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"067C86","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1139450786814054401\/D6L_okJS_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1139450786814054401\/D6L_okJS_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2316096655\/1579935882","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\uddde Retrouvez mon interview dans le @Daily_Express concernant l\u2019arm\u00e9e \ud83c\uddea\ud83c\uddfa et \u00ab l\u2019europ\u00e9anisation \u00bb de notre dissuasion nucl\u00e9aire !\n\n\u25b6\ufe0f Une folie totale qui consiste \u00e0 tout c\u00e9der \u00e0 l\u2019Allemagne \ud83c\udde9\ud83c\uddea sans rien en retour !\n\n#Frexit \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #DissuasionNucl\u00e9aire \n\nhttps:\/\/t.co\/7KzlK9hneC","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[{"text":"Frexit","indices":[215,222]},{"text":"DissuasionNucl\u00e9aire","indices":[226,246]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7KzlK9hneC","expanded_url":"https:\/\/www.express.co.uk\/news\/world\/1242384\/eu-news-european-army-emmanuel-macron-angela-merkel-germany-nuclear-weapons","display_url":"express.co.uk\/news\/world\/124\u2026","indices":[249,272]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Daily_Express","name":"Daily Express","id":17895820,"id_str":"17895820","indices":[34,48]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":9,"retweet_count":107,"favorite_count":152,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wddPbYHb0U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229028342403411974","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Daily_Express","name":"Daily Express","id":17895820,"id_str":"17895820","indices":[34,48]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CH_Gallois","name":"Charles-Henri Gallois \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udd4a\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3","id":2316096655,"id_str":"2316096655","indices":[3,14]},{"screen_name":"Daily_Express","name":"Daily Express","id":17895820,"id_str":"17895820","indices":[50,64]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1581890253296"}
