{"created_at":"Sun Feb 16 21:52:20 +0000 2020","id":1229161613711769601,"id_str":"1229161613711769601","text":"RT @nerinaazadnet: Hollanda Ba\u015fbakan\u0131: K\u00fcrdistan'la ili\u015fkilerimizi geli\u015ftirmek istiyoruz\n@nerinaazadnet\n\n #Kurd #Kurdistan #Nerinaazad\n\nhtt\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3404659487,"id_str":"3404659487","name":"f\u0131rat erol","screen_name":"firaterol34","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":106,"friends_count":140,"listed_count":1,"favourites_count":20545,"statuses_count":26996,"created_at":"Wed Aug 05 19:55:37 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912749147870175232\/aIPpKmv4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912749147870175232\/aIPpKmv4_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Feb 15 18:58:28 +0000 2020","id":1228755472263585793,"id_str":"1228755472263585793","text":"Hollanda Ba\u015fbakan\u0131: K\u00fcrdistan'la ili\u015fkilerimizi geli\u015ftirmek istiyoruz\n@nerinaazadnet\n\n #Kurd #Kurdistan #Nerinaazad\u2026 https:\/\/t.co\/SLzjluL0ws","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.nerinaazad.info\" rel=\"nofollow\"\u003eNerinaazad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":301360179,"id_str":"301360179","name":"www.nerinaazad.org","screen_name":"nerinaazadnet","location":"Kurdistan","url":"http:\/\/www.nerinaazad.org","description":"http:\/\/www.nerinaazad.org\n\nEMail:info@nerinaazad.net        #Kurds #Kurdistan #Peshmerga #Pesmerge #Barzani #KDP #KRG #Rojava","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":34554,"friends_count":156,"listed_count":107,"favourites_count":1578,"statuses_count":102383,"created_at":"Thu May 19 10:19:42 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/811178122943008769\/zryqobje_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/811178122943008769\/zryqobje_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/301360179\/1480930341","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hollanda Ba\u015fbakan\u0131: K\u00fcrdistan'la ili\u015fkilerimizi geli\u015ftirmek istiyoruz\n@nerinaazadnet\n\n #Kurd #Kurdistan #Nerinaazad\n\nhttps:\/\/t.co\/4xylg3uZfJ https:\/\/t.co\/CdjelbGmed","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[{"text":"Kurd","indices":[87,92]},{"text":"Kurdistan","indices":[93,103]},{"text":"Nerinaazad","indices":[104,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4xylg3uZfJ","expanded_url":"https:\/\/www.nerinaazad.org\/tr\/news\/kurdistan\/bashur\/hollanda-basbakani-kurdistanla-iliskilerimizi-gelistirmek-istiyoruz","display_url":"nerinaazad.org\/tr\/news\/kurdis\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"nerinaazadnet","name":"www.nerinaazad.org","id":301360179,"id_str":"301360179","indices":[70,84]}],"symbols":[],"media":[{"id":1228755470984392705,"id_str":"1228755470984392705","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ1qlzPXsAEnpVS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ1qlzPXsAEnpVS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CdjelbGmed","display_url":"pic.twitter.com\/CdjelbGmed","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nerinaazadnet\/status\/1228755472263585793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":650,"h":366,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":650,"h":366,"resize":"fit"},"large":{"w":650,"h":366,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1228755470984392705,"id_str":"1228755470984392705","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ1qlzPXsAEnpVS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ1qlzPXsAEnpVS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CdjelbGmed","display_url":"pic.twitter.com\/CdjelbGmed","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nerinaazadnet\/status\/1228755472263585793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":650,"h":366,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":650,"h":366,"resize":"fit"},"large":{"w":650,"h":366,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":34,"entities":{"hashtags":[{"text":"Kurd","indices":[87,92]},{"text":"Kurdistan","indices":[93,103]},{"text":"Nerinaazad","indices":[104,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SLzjluL0ws","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228755472263585793","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"nerinaazadnet","name":"www.nerinaazad.org","id":301360179,"id_str":"301360179","indices":[70,84]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Kurd","indices":[106,111]},{"text":"Kurdistan","indices":[112,122]},{"text":"Nerinaazad","indices":[123,134]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nerinaazadnet","name":"www.nerinaazad.org","id":301360179,"id_str":"301360179","indices":[3,17]},{"screen_name":"nerinaazadnet","name":"www.nerinaazad.org","id":301360179,"id_str":"301360179","indices":[89,103]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1581889940084"}
