{"created_at":"Sun Feb 16 21:57:48 +0000 2020","id":1229162992371195916,"id_str":"1229162992371195916","text":"RT @RebecaDVilac: La supuesta \"oposici\u00f3n\" lleva a\u00f1o y medio haci\u00e9ndole lo que el viento a Ju\u00e1rez a nuestro querido presidente Andr\u00e9s Manuel\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1214050188005740545,"id_str":"1214050188005740545","name":"Ol\u03b9\u03bd\u03b5r","screen_name":"olivermx_","location":"Lado correcto de la historia","url":null,"description":"Cuenta alterna \ud83d\udcaf% Obradorista.\ud83e\uddd3\ud83c\udffd\n\nPor el bien de todos, primero los pobres. \n\n#RedAMLO #ForzaChaira","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":713,"friends_count":812,"listed_count":2,"favourites_count":2100,"statuses_count":807,"created_at":"Mon Jan 06 05:07:16 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1227784907553816576\/NlnpgCs2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1227784907553816576\/NlnpgCs2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1214050188005740545\/1578299566","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 18:04:20 +0000 2020","id":1229104237520375808,"id_str":"1229104237520375808","text":"La supuesta \"oposici\u00f3n\" lleva a\u00f1o y medio haci\u00e9ndole lo que el viento a Ju\u00e1rez a nuestro querido presidente Andr\u00e9s\u2026 https:\/\/t.co\/aOo877BfOy","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":117904680,"id_str":"117904680","name":"\u10ea\u025b\u0188\u0199\u10e7","screen_name":"RebecaDVilac","location":null,"url":null,"description":"\ud835\udc12\ud835\udc28\ud835\udc32 #\ud835\udc00\ud835\udc0c\ud835\udc0b\ud835\udc0e\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc32 \ud835\udc1a\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc32\ud835\udc28 \ud835\udc1a \ud835\udc25\ud835\udc1a \ud835\udfd2\ud835\udc13 \u2022 #\ud835\udc11\ud835\udc1e\ud835\udc1d\ud835\udc00\ud835\udc0c\ud835\udc0b\ud835\udc0e\ud835\udc2f\ud835\udc1e \n\u2022 Bloqueo bots y trolls de Felipe Calder\u00f3n, en menos de tres segundos \u2022 No DM\ud83d\udeab","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4723,"friends_count":2467,"listed_count":9,"favourites_count":6476,"statuses_count":2472,"created_at":"Sat Feb 27 00:37:22 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1225155484979728387\/FOr-8WmH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1225155484979728387\/FOr-8WmH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/117904680\/1580733407","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La supuesta \"oposici\u00f3n\" lleva a\u00f1o y medio haci\u00e9ndole lo que el viento a Ju\u00e1rez a nuestro querido presidente Andr\u00e9s Manuel.\n\nFachos, ustedes no quieren a M\u00e9xico. Aqu\u00ed estamos para desmentir todas sus \"fake news\".\n\n#RedEnDefensaDeAMLO https:\/\/t.co\/j7WNmK7l07","display_text_range":[0,232],"entities":{"hashtags":[{"text":"RedEnDefensaDeAMLO","indices":[213,232]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1229104235221897217,"id_str":"1229104235221897217","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ6nyjRUUAEBcAl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ6nyjRUUAEBcAl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j7WNmK7l07","display_url":"pic.twitter.com\/j7WNmK7l07","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RebecaDVilac\/status\/1229104237520375808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":554,"h":554,"resize":"fit"},"large":{"w":554,"h":554,"resize":"fit"},"medium":{"w":554,"h":554,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1229104235221897217,"id_str":"1229104235221897217","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ6nyjRUUAEBcAl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ6nyjRUUAEBcAl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j7WNmK7l07","display_url":"pic.twitter.com\/j7WNmK7l07","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RebecaDVilac\/status\/1229104237520375808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":554,"h":554,"resize":"fit"},"large":{"w":554,"h":554,"resize":"fit"},"medium":{"w":554,"h":554,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":4,"retweet_count":37,"favorite_count":55,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aOo877BfOy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229104237520375808","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RebecaDVilac","name":"\u10ea\u025b\u0188\u0199\u10e7","id":117904680,"id_str":"117904680","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1581890268782"}
