{"created_at":"Sun Feb 16 21:50:18 +0000 2020","id":1229161104980545542,"id_str":"1229161104980545542","text":"RT @IBDeutschland: In #Gro\u00dfbritannien soll die #Rundfunkgeb\u00fchr abgeschafft und durch ein Abomodell ersetzt werden: Wer Globalisten-Propagan\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2902383347,"id_str":"2902383347","name":"John Wick","screen_name":"muller_rainer","location":"Frankfurt am Main, Deutschland","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":522,"friends_count":1020,"listed_count":1,"favourites_count":4023,"statuses_count":4092,"created_at":"Tue Dec 02 14:42:12 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1220023324098600961\/PlR7y317_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1220023324098600961\/PlR7y317_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 19:26:16 +0000 2020","id":1229124854986702851,"id_str":"1229124854986702851","text":"In #Gro\u00dfbritannien soll die #Rundfunkgeb\u00fchr abgeschafft und durch ein Abomodell ersetzt werden: Wer Globalisten-Pro\u2026 https:\/\/t.co\/TjuxIVEqLF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2969851065,"id_str":"2969851065","name":"Identit\u00e4re Bewegung","screen_name":"IBDeutschland","location":"Deutschland","url":"http:\/\/www.identitaere-bewegung.de","description":"Offizieller Twitter-Account der Identit\u00e4ren Bewegung Deutschland.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":27135,"friends_count":191,"listed_count":164,"favourites_count":551,"statuses_count":4449,"created_at":"Fri Jan 09 15:35:55 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/950026843570233346\/RwnOInpo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/950026843570233346\/RwnOInpo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2969851065\/1572555455","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"In #Gro\u00dfbritannien soll die #Rundfunkgeb\u00fchr abgeschafft und durch ein Abomodell ersetzt werden: Wer Globalisten-Propaganda konsumieren m\u00f6chte, kann sie bestellen, ist aber nicht dazu gezwungen.\n\nKlingt unglaublich, ist aber offenbar m\u00f6glich. #BBC\n\nhttps:\/\/t.co\/TOvVa8KnE6","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[{"text":"Gro\u00dfbritannien","indices":[3,18]},{"text":"Rundfunkgeb\u00fchr","indices":[28,43]},{"text":"BBC","indices":[242,246]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TOvVa8KnE6","expanded_url":"https:\/\/www.thetimes.co.uk\/edition\/news\/no-10-tells-bbc-licence-fee-will-be-scrapped-hzwb9bzsx","display_url":"thetimes.co.uk\/edition\/news\/n\u2026","indices":[248,271]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":5,"reply_count":13,"retweet_count":101,"favorite_count":325,"entities":{"hashtags":[{"text":"Gro\u00dfbritannien","indices":[3,18]},{"text":"Rundfunkgeb\u00fchr","indices":[28,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TjuxIVEqLF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229124854986702851","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Gro\u00dfbritannien","indices":[22,37]},{"text":"Rundfunkgeb\u00fchr","indices":[47,62]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IBDeutschland","name":"Identit\u00e4re Bewegung","id":2969851065,"id_str":"2969851065","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1581889818793"}
