{"created_at":"Sun Feb 16 21:52:59 +0000 2020","id":1229161778023714817,"id_str":"1229161778023714817","text":"la blague !!","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1347363096,"id_str":"1347363096","name":"JACK","screen_name":"jbrm3","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":171,"friends_count":369,"listed_count":7,"favourites_count":941,"statuses_count":4713,"created_at":"Fri Apr 12 17:49:00 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554700565016367105\/NPXqu-mT_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554700565016367105\/NPXqu-mT_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1229151398908088320,"quoted_status_id_str":"1229151398908088320","quoted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 21:11:44 +0000 2020","id":1229151398908088320,"id_str":"1229151398908088320","text":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 En deux ans, les d\u00e9put\u00e9s #LaREM ont vot\u00e9 deux Lois restreignant la libert\u00e9 d'expression sur les r\u00e9seaux sociaux\u2026 https:\/\/t.co\/awObK02f39","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3354964647,"id_str":"3354964647","name":"S\u00e9bastien JALLAMION","screen_name":"SJallamion","location":"Ard\u00e8che, Rh\u00f4ne-Alpes","url":"http:\/\/andele.org","description":"Pdt de l'association ANDELE, ancien policier, auteur de A mort le flic ! Dissident. #R\u00e9sistance\nMe soutenir : https:\/\/paypal.com\/pools\/c\/8gYK6zN6JP","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":37256,"friends_count":1748,"listed_count":179,"favourites_count":96155,"statuses_count":63941,"created_at":"Thu Jul 02 12:56:25 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1056520732220575753\/TTJSXvpC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1056520732220575753\/TTJSXvpC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3354964647\/1445248726","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1229003818039480326,"quoted_status_id_str":"1229003818039480326","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 En deux ans, les d\u00e9put\u00e9s #LaREM ont vot\u00e9 deux Lois restreignant la libert\u00e9 d'expression sur les r\u00e9seaux sociaux (loi dite \"anti fake-news\" + Loi Avia). L'un d'entre eux est assez con pour se filmer en se tripotant la nouille, et ils veulent en voter une troisi\u00e8me ! \ud83d\ude21 #LREM","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"LaREM","indices":[28,34]},{"text":"LREM","indices":[271,276]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":8,"retweet_count":54,"favorite_count":59,"entities":{"hashtags":[{"text":"LaREM","indices":[28,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/awObK02f39","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229151398908088320","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/PSiNZb1JZP","expanded":"https:\/\/twitter.com\/SJallamion\/status\/1229151398908088320","display":"twitter.com\/SJallamion\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1581889979259"}
