{"created_at":"Sun Feb 16 21:57:23 +0000 2020","id":1229162884426543106,"id_str":"1229162884426543106","text":"@MortadeladAvila Nunca soube dessa drag\u00e3o de c\u00f4modo at\u00e9 a CPI das \"Fakes News\". \n\nEla \u00e9:\nIrritante\nFeia\nEsquerdalha\u2026 https:\/\/t.co\/WTZounxXlm","display_text_range":[17,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1229101654122881024,"in_reply_to_status_id_str":"1229101654122881024","in_reply_to_user_id":1051501600156655618,"in_reply_to_user_id_str":"1051501600156655618","in_reply_to_screen_name":"MortadeladAvila","user":{"id":961027867365838850,"id_str":"961027867365838850","name":"Quem Sabe? \u26aa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"Natanael_Brasil","location":null,"url":"https:\/\/youtu.be\/_cxDy0nUjA8","description":"Canal, Quem Sabe?\n\n\nNOVO V\u00cdDEO NO YOUTUBE!\n \nTr\u00eas Teorias Do Universo.  #Universo #Teorias #Lua\n\n\nInscreva-se no canal!\u2b07\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":903,"friends_count":1895,"listed_count":1,"favourites_count":20290,"statuses_count":13429,"created_at":"Wed Feb 07 00:04:33 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1110579226678386688\/KRLORZ8d_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1110579226678386688\/KRLORZ8d_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/961027867365838850\/1568241740","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@MortadeladAvila Nunca soube dessa drag\u00e3o de c\u00f4modo at\u00e9 a CPI das \"Fakes News\". \n\nEla \u00e9:\nIrritante\nFeia\nEsquerdalha\nMal car\u00e1ter\nS\u00ednica\nVagabunda\nSem educa\u00e7\u00e3o\n\nResuminho da criatura.","display_text_range":[17,181],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MortadeladAvila","name":"Mortadela D\u00e1vila","id":1051501600156655618,"id_str":"1051501600156655618","indices":[0,16]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WTZounxXlm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229162884426543106","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MortadeladAvila","name":"Mortadela D\u00e1vila","id":1051501600156655618,"id_str":"1051501600156655618","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1581890243046"}
