{"created_at":"Sun Feb 16 21:57:57 +0000 2020","id":1229163029423697920,"id_str":"1229163029423697920","text":"RT @cacabloise: a Folha poderia ter sido um jornal, n\u00e9? q pena","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50365655,"id_str":"50365655","name":"#AntonioGramsci","screen_name":"gramscista","location":"Roma, It\u00e1lia","url":null,"description":"Odeio os indiferentes. Viver significa tomar partido.  Indiferen\u00e7a \u00e9 abulia, parasitismo, covardia, n\u00e3o \u00e9 vida. Por isso odeio os indiferentes.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1442,"friends_count":669,"listed_count":30,"favourites_count":11212,"statuses_count":221938,"created_at":"Wed Jun 24 17:08:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/584098822730735616\/CK0qbsfJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/584098822730735616\/CK0qbsfJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/50365655\/1461439150","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 15:47:23 +0000 2020","id":1229069770831597570,"id_str":"1229069770831597570","text":"a Folha poderia ter sido um jornal, n\u00e9? q pena","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":222501703,"id_str":"222501703","name":"cac\u00e1","screen_name":"cacabloise","location":"Brasil","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":686,"friends_count":575,"listed_count":3,"favourites_count":256,"statuses_count":8759,"created_at":"Fri Dec 03 16:15:53 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1183184269553946629\/wSUlFkqs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1183184269553946629\/wSUlFkqs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/222501703\/1464210969","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1229061084553850880,"quoted_status_id_str":"1229061084553850880","quoted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 15:12:52 +0000 2020","id":1229061084553850880,"id_str":"1229061084553850880","text":"Folha ataca de fake news na manchete deste domingo:\n\"Sob Bolsonaro, crime cai e emprego cresce, mas \u00e1rea social pio\u2026 https:\/\/t.co\/hZ6F9Bfi7T","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":163296619,"id_str":"163296619","name":"Palm\u00e9rio D\u00f3ria","screen_name":"palmeriodoria","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":null,"description":"Jornalista e escritor","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":80821,"friends_count":19647,"listed_count":500,"favourites_count":61598,"statuses_count":69403,"created_at":"Tue Jul 06 01:55:49 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1053953268\/palmerio_doria_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1053953268\/palmerio_doria_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/163296619\/1579722123","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Folha ataca de fake news na manchete deste domingo:\n\"Sob Bolsonaro, crime cai e emprego cresce, mas \u00e1rea social piora\". O mais desavisado dos leitores constata fraude logo no texto abaixo. \u00c9 t\u00e3o real quanto os erros que apontou na entrevista de Lula ao UOL e o dossi\u00ea de Dilma.","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":4,"reply_count":18,"retweet_count":114,"favorite_count":419,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hZ6F9Bfi7T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229061084553850880","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/2TPQdzblty","expanded":"https:\/\/twitter.com\/palmeriodoria\/status\/1229061084553850880","display":"twitter.com\/palmeriodoria\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_id":1229061084553850880,"quoted_status_id_str":"1229061084553850880","quoted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 15:12:52 +0000 2020","id":1229061084553850880,"id_str":"1229061084553850880","text":"Folha ataca de fake news na manchete deste domingo:\n\"Sob Bolsonaro, crime cai e emprego cresce, mas \u00e1rea social pio\u2026 https:\/\/t.co\/hZ6F9Bfi7T","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":163296619,"id_str":"163296619","name":"Palm\u00e9rio D\u00f3ria","screen_name":"palmeriodoria","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":null,"description":"Jornalista e escritor","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":80821,"friends_count":19647,"listed_count":500,"favourites_count":61598,"statuses_count":69403,"created_at":"Tue Jul 06 01:55:49 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1053953268\/palmerio_doria_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1053953268\/palmerio_doria_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/163296619\/1579722123","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Folha ataca de fake news na manchete deste domingo:\n\"Sob Bolsonaro, crime cai e emprego cresce, mas \u00e1rea social piora\". O mais desavisado dos leitores constata fraude logo no texto abaixo. \u00c9 t\u00e3o real quanto os erros que apontou na entrevista de Lula ao UOL e o dossi\u00ea de Dilma.","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":4,"reply_count":18,"retweet_count":114,"favorite_count":419,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hZ6F9Bfi7T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229061084553850880","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/2TPQdzblty","expanded":"https:\/\/twitter.com\/palmeriodoria\/status\/1229061084553850880","display":"twitter.com\/palmeriodoria\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cacabloise","name":"cac\u00e1","id":222501703,"id_str":"222501703","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1581890277616"}
