{"created_at":"Sun Feb 16 21:46:58 +0000 2020","id":1229160264118996994,"id_str":"1229160264118996994","text":"RT @benoitmollaret: Les priorit\u00e9s de @GrenobleNvAir et @onoblecourt pour les transports en commun sont claires :\n1) prolongation tram E ver\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8627342,"id_str":"8627342","name":"St\u00e9phane Gemmani \ud83c\udf0e\u0950","screen_name":"stephanegemmani","location":"Grenoble et au del\u00e0...","url":"http:\/\/gemmani.fr\/","description":"Fondateur @SamuSocialVINCI de #Grenoble, \u00c9lu \ud83e\uddd1\u200d\ud83e\uddbd @VilledeGrenoble 2008\/2014, Cons. R\u00e9gional @auvergnerhalpes @socdem_aura @Cap21_LRC, Conducteur \u00e0 https:\/\/t.co\/vxtKKx72u2","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5882,"friends_count":3509,"listed_count":108,"favourites_count":14973,"statuses_count":15170,"created_at":"Mon Sep 03 17:11:53 +0000 2007","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"065563","profile_sidebar_border_color":"86A4A6","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218678441517682688\/3aWZF3BM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218678441517682688\/3aWZF3BM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/8627342\/1567603105","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 18:32:36 +0000 2020","id":1229111351932575749,"id_str":"1229111351932575749","text":"Les priorit\u00e9s de @GrenobleNvAir et @onoblecourt pour les transports en commun sont claires :\n1) prolongation tram E\u2026 https:\/\/t.co\/KYFjGW8b2b","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":81077782,"id_str":"81077782","name":"benoit mollaret","screen_name":"benoitmollaret","location":"Grenoble ","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":60,"friends_count":100,"listed_count":0,"favourites_count":363,"statuses_count":174,"created_at":"Fri Oct 09 10:29:00 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219620786077667329\/IHOjgYQ6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219620786077667329\/IHOjgYQ6_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1228990488096669696,"quoted_status_id_str":"1228990488096669696","quoted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 10:32:20 +0000 2020","id":1228990488096669696,"id_str":"1228990488096669696","text":"@onoblecourt pr\u00e9f\u00e8re investir sur le tram vers les zones de la m\u00e9tropole les plus favorisees... alors que\u2026 https:\/\/t.co\/ZSVAtbfiAV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":101776273,"in_reply_to_user_id_str":"101776273","in_reply_to_screen_name":"onoblecourt","user":{"id":604330177,"id_str":"604330177","name":"Fabien Malbet","screen_name":"FabienMalbet","location":"Grenoble","url":"http:\/\/unevillepourtous.fr","description":"#Education #Astrophysique #Astronomie #Grenoble. \nRassemblement citoyen de gauche & \u00e9cologiste @GrenobleRCGE","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3028,"friends_count":3103,"listed_count":193,"favourites_count":19243,"statuses_count":38862,"created_at":"Sun Jun 10 08:24:14 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1022867453876097024\/O31iv7Mm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1022867453876097024\/O31iv7Mm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/604330177\/1410295356","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1228755353548005377,"quoted_status_id_str":"1228755353548005377","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"@onoblecourt pr\u00e9f\u00e8re investir sur le tram vers les zones de la m\u00e9tropole les plus favorisees... alors que @Grenoble_Commun pr\u00e9f\u00e8re investir vers le sud o\u00f9 les habitants ont moins de moyens et la population est plus dense. Histoire de perspective... \ud83e\udd14","display_text_range":[0,250],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"onoblecourt","name":"Olivier Noblecourt","id":101776273,"id_str":"101776273","indices":[0,12]},{"screen_name":"Grenoble_Commun","name":"Grenoble en Commun","id":1094637744754704384,"id_str":"1094637744754704384","indices":[106,122]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZSVAtbfiAV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228990488096669696","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[{"screen_name":"onoblecourt","name":"Olivier Noblecourt","id":101776273,"id_str":"101776273","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/eVNmcbedsI","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FabienMalbet\/status\/1228990488096669696","display":"twitter.com\/FabienMalbet\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Les priorit\u00e9s de @GrenobleNvAir et @onoblecourt pour les transports en commun sont claires :\n1) prolongation tram E vers le sud, Pont de Claix\n2) c\u00e2ble sur la presqu'\u00eele \n3) nouveau tram vers Meylan\nHalte aux fake news.","display_text_range":[0,219],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GrenobleNvAir","name":"Grenoble Nouvel Air","id":1179020855323615233,"id_str":"1179020855323615233","indices":[17,31]},{"screen_name":"onoblecourt","name":"Olivier Noblecourt","id":101776273,"id_str":"101776273","indices":[35,47]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":6,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KYFjGW8b2b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229111351932575749","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GrenobleNvAir","name":"Grenoble Nouvel Air","id":1179020855323615233,"id_str":"1179020855323615233","indices":[17,31]},{"screen_name":"onoblecourt","name":"Olivier Noblecourt","id":101776273,"id_str":"101776273","indices":[35,47]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_id":1228990488096669696,"quoted_status_id_str":"1228990488096669696","quoted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 10:32:20 +0000 2020","id":1228990488096669696,"id_str":"1228990488096669696","text":"@onoblecourt pr\u00e9f\u00e8re investir sur le tram vers les zones de la m\u00e9tropole les plus favorisees... alors que\u2026 https:\/\/t.co\/ZSVAtbfiAV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":101776273,"in_reply_to_user_id_str":"101776273","in_reply_to_screen_name":"onoblecourt","user":{"id":604330177,"id_str":"604330177","name":"Fabien Malbet","screen_name":"FabienMalbet","location":"Grenoble","url":"http:\/\/unevillepourtous.fr","description":"#Education #Astrophysique #Astronomie #Grenoble. \nRassemblement citoyen de gauche & \u00e9cologiste @GrenobleRCGE","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3028,"friends_count":3103,"listed_count":193,"favourites_count":19243,"statuses_count":38862,"created_at":"Sun Jun 10 08:24:14 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1022867453876097024\/O31iv7Mm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1022867453876097024\/O31iv7Mm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/604330177\/1410295356","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1228755353548005377,"quoted_status_id_str":"1228755353548005377","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"@onoblecourt pr\u00e9f\u00e8re investir sur le tram vers les zones de la m\u00e9tropole les plus favorisees... alors que @Grenoble_Commun pr\u00e9f\u00e8re investir vers le sud o\u00f9 les habitants ont moins de moyens et la population est plus dense. Histoire de perspective... \ud83e\udd14","display_text_range":[0,250],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"onoblecourt","name":"Olivier Noblecourt","id":101776273,"id_str":"101776273","indices":[0,12]},{"screen_name":"Grenoble_Commun","name":"Grenoble en Commun","id":1094637744754704384,"id_str":"1094637744754704384","indices":[106,122]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZSVAtbfiAV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228990488096669696","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[{"screen_name":"onoblecourt","name":"Olivier Noblecourt","id":101776273,"id_str":"101776273","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/eVNmcbedsI","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FabienMalbet\/status\/1228990488096669696","display":"twitter.com\/FabienMalbet\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"benoitmollaret","name":"benoit mollaret","id":81077782,"id_str":"81077782","indices":[3,18]},{"screen_name":"GrenobleNvAir","name":"Grenoble Nouvel Air","id":1179020855323615233,"id_str":"1179020855323615233","indices":[37,51]},{"screen_name":"onoblecourt","name":"Olivier Noblecourt","id":101776273,"id_str":"101776273","indices":[55,67]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1581889618316"}
