{"created_at":"Sun Feb 16 21:50:55 +0000 2020","id":1229161259741913091,"id_str":"1229161259741913091","text":"RT @politikcorrecta: .@PerezAdrian25 dice en #Pol\u00edticamenteCorrecto que los millennials identifican las \u2018fake news\u2019, mientras que los baby\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":490664979,"id_str":"490664979","name":"Adri\u00e1n Santiago P\u00e9rez","screen_name":"PerezAdrian25","location":"Guayaquil, Ecuador","url":"http:\/\/www.coronelyperez.com","description":"Abogado | Columnista de @eluniversocom | Econom\u00eda Pol\u00edtica y Filosof\u00eda @beloit_college | Derecho @uc3m | Blog @ElBuhoDMinerva |","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":687,"friends_count":482,"listed_count":0,"favourites_count":91,"statuses_count":170,"created_at":"Sun Feb 12 19:49:35 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1105184592246521856\/_vT6UAjZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1105184592246521856\/_vT6UAjZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/490664979\/1552407825","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 16:20:00 +0000 2020","id":1229077980007153664,"id_str":"1229077980007153664","text":".@PerezAdrian25 dice en #Pol\u00edticamenteCorrecto que los millennials identifican las \u2018fake news\u2019, mientras que los ba\u2026 https:\/\/t.co\/Z2JhGuRto9","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":746739697028894721,"id_str":"746739697028894721","name":"Pol\u00edticamente Correcto","screen_name":"politikcorrecta","location":"Quito, Ecuador","url":"http:\/\/www.ecuavisa.com\/politicamente-correcto","description":"M\u00e1s que un programa de opini\u00f3n, un programa de periodismo, an\u00e1lisis y conclusiones. Los domingos a las 10:30 por @Ecuavisa","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":27091,"friends_count":648,"listed_count":79,"favourites_count":1317,"statuses_count":13416,"created_at":"Sat Jun 25 16:19:52 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/764650889172946944\/fhcXpgtv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/764650889172946944\/fhcXpgtv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/746739697028894721\/1554905434","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":".@PerezAdrian25 dice en #Pol\u00edticamenteCorrecto que los millennials identifican las \u2018fake news\u2019, mientras que los baby bommers NO. AQU\u00cd \u2b07\u2b07\u2b07 https:\/\/t.co\/2Vi1Zu9j4O","display_text_range":[0,138],"entities":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edticamenteCorrecto","indices":[24,46]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PerezAdrian25","name":"Adri\u00e1n Santiago P\u00e9rez","id":490664979,"id_str":"490664979","indices":[1,15]}],"symbols":[],"media":[{"id":1229040028162150401,"id_str":"1229040028162150401","indices":[139,162],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1229040028162150401\/pu\/img\/-n7mhFsh_bwuFiq2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1229040028162150401\/pu\/img\/-n7mhFsh_bwuFiq2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2Vi1Zu9j4O","display_url":"pic.twitter.com\/2Vi1Zu9j4O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/politikcorrecta\/status\/1229077980007153664\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":73707,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1229040028162150401\/pu\/vid\/1280x720\/BF05QuQptsT5Gr6v.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1229040028162150401\/pu\/vid\/640x360\/5AX1WA6a19R5j--X.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1229040028162150401\/pu\/vid\/480x270\/YbUDwRmOwIqM76kH.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1229040028162150401\/pu\/pl\/AHSpcjCAJTfTItic.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1229040028162150401,"id_str":"1229040028162150401","indices":[139,162],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1229040028162150401\/pu\/img\/-n7mhFsh_bwuFiq2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1229040028162150401\/pu\/img\/-n7mhFsh_bwuFiq2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2Vi1Zu9j4O","display_url":"pic.twitter.com\/2Vi1Zu9j4O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/politikcorrecta\/status\/1229077980007153664\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":73707,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1229040028162150401\/pu\/vid\/1280x720\/BF05QuQptsT5Gr6v.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1229040028162150401\/pu\/vid\/640x360\/5AX1WA6a19R5j--X.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1229040028162150401\/pu\/vid\/480x270\/YbUDwRmOwIqM76kH.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1229040028162150401\/pu\/pl\/AHSpcjCAJTfTItic.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":2,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edticamenteCorrecto","indices":[24,46]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z2JhGuRto9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229077980007153664","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PerezAdrian25","name":"Adri\u00e1n Santiago P\u00e9rez","id":490664979,"id_str":"490664979","indices":[1,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edticamenteCorrecto","indices":[45,67]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"politikcorrecta","name":"Pol\u00edticamente Correcto","id":746739697028894721,"id_str":"746739697028894721","indices":[3,19]},{"screen_name":"PerezAdrian25","name":"Adri\u00e1n Santiago P\u00e9rez","id":490664979,"id_str":"490664979","indices":[22,36]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1581889855691"}
