{"created_at":"Sun Feb 16 21:48:01 +0000 2020","id":1229160528892874753,"id_str":"1229160528892874753","text":"RT @Bielsat_pl: \u201eBy\u0142 g\u0142osem wolno\u015bci\u201d. Obchody 81. rocznicy urodzin Czes\u0142awa Niemena w Wasiliszkach https:\/\/t.co\/1Nu56Zgzqv https:\/\/t.co\/RK\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2436989546,"id_str":"2436989546","name":"Bartosz Szczerbik","screen_name":"BartSzczerbik","location":"Polska","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":88,"friends_count":81,"listed_count":3,"favourites_count":4814,"statuses_count":10704,"created_at":"Thu Apr 10 13:01:18 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/505600564424884224\/dVM3XlyJ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/505600564424884224\/dVM3XlyJ_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 16:44:29 +0000 2020","id":1229084143222501376,"id_str":"1229084143222501376","text":"\u201eBy\u0142 g\u0142osem wolno\u015bci\u201d. Obchody 81. rocznicy urodzin Czes\u0142awa Niemena w Wasiliszkach https:\/\/t.co\/1Nu56Zgzqv https:\/\/t.co\/RK6t4u4aak","display_text_range":[0,107],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":606254342,"id_str":"606254342","name":"Bie\u0142sat po polsku","screen_name":"Bielsat_pl","location":"Warszawa","url":"http:\/\/www.belsat.eu\/pl","description":"Najciekawsze informacje z Bia\u0142orusi po polsku. Bie\u0142sat to jedyna bia\u0142oruskoj\u0119zyczna telewizja, nadaj\u0105ca z terytorium RP.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4516,"friends_count":3168,"listed_count":74,"favourites_count":320,"statuses_count":11141,"created_at":"Tue Jun 12 11:50:15 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1211613334807683072\/pRDJpAdw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1211613334807683072\/pRDJpAdw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/606254342\/1577706123","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":11,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1Nu56Zgzqv","expanded_url":"https:\/\/belsat.eu\/pl\/news\/byl-glosem-wolnosci-obchody-81-rocznicy-urodzin-czeslawa-niemena-w-wasiliszkach\/","display_url":"belsat.eu\/pl\/news\/byl-gl\u2026","indices":[84,107]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1229084137342087172,"id_str":"1229084137342087172","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ6Vgs1XsAQBlN5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ6Vgs1XsAQBlN5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RK6t4u4aak","display_url":"pic.twitter.com\/RK6t4u4aak","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Bielsat_pl\/status\/1229084143222501376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":562,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":562,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1229084137342087172,"id_str":"1229084137342087172","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ6Vgs1XsAQBlN5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ6Vgs1XsAQBlN5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RK6t4u4aak","display_url":"pic.twitter.com\/RK6t4u4aak","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Bielsat_pl\/status\/1229084143222501376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":562,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":562,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1Nu56Zgzqv","expanded_url":"https:\/\/belsat.eu\/pl\/news\/byl-glosem-wolnosci-obchody-81-rocznicy-urodzin-czeslawa-niemena-w-wasiliszkach\/","display_url":"belsat.eu\/pl\/news\/byl-gl\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Bielsat_pl","name":"Bie\u0142sat po polsku","id":606254342,"id_str":"606254342","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pl","timestamp_ms":"1581889681443"}
