{"created_at":"Sun Feb 16 21:54:25 +0000 2020","id":1229162139916656641,"id_str":"1229162139916656641","text":"RT @nrGloria: La Patrona bajo l\u00ednea.\n\nAlberto Fern\u00e1ndez confirm\u00f3 que el 1 de marzo no ir\u00e1 a la asunci\u00f3n de Luis Lacalle Pou ni se reunir\u00e1 c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":957304591003148290,"id_str":"957304591003148290","name":"Maria","screen_name":"Maria29961541","location":"Neuqu\u00e9n, Argentina","url":null,"description":"Cansada,extenuada de lidiar con el peronismo!!!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1768,"friends_count":2226,"listed_count":0,"favourites_count":77301,"statuses_count":64947,"created_at":"Sat Jan 27 17:29:35 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1228199848697950213\/bH3xk5XP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1228199848697950213\/bH3xk5XP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/957304591003148290\/1565630533","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 20:16:28 +0000 2020","id":1229137491615244290,"id_str":"1229137491615244290","text":"La Patrona bajo l\u00ednea.\n\nAlberto Fern\u00e1ndez confirm\u00f3 que el 1 de marzo no ir\u00e1 a la asunci\u00f3n de Luis Lacalle Pou ni se\u2026 https:\/\/t.co\/wD7oITxHqE","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1082295151,"id_str":"1082295151","name":"X cien a\u00f1os de Rep\u00fablica \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea","screen_name":"nrGloria","location":null,"url":null,"description":"#DemocraciaRepublicana\n#CCAriVicenteLopez\n#NoSon30000\n#JuicioAMontoerpianos","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22922,"friends_count":22949,"listed_count":49,"favourites_count":78989,"statuses_count":211141,"created_at":"Sat Jan 12 08:33:04 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1227181884066664448\/7LSosPBg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1227181884066664448\/7LSosPBg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1082295151\/1580989126","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La Patrona bajo l\u00ednea.\n\nAlberto Fern\u00e1ndez confirm\u00f3 que el 1 de marzo no ir\u00e1 a la asunci\u00f3n de Luis Lacalle Pou ni se reunir\u00e1 con Jair Bolsonaro https:\/\/t.co\/dEDfwY22ga #News Suite https:\/\/t.co\/am12OxVBH2 https:\/\/t.co\/4vxotlvn22","display_text_range":[0,202],"entities":{"hashtags":[{"text":"News","indices":[167,172]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dEDfwY22ga","expanded_url":"http:\/\/www.clarin.com\/politica\/alberto-fernandez-confirmo-1-marzo-ira-asuncion-luis-lacalle-pou-reunira-jair-bolsonaro_0_nFwKMn9m.html","display_url":"clarin.com\/politica\/alber\u2026","indices":[143,166]},{"url":"https:\/\/t.co\/am12OxVBH2","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/NewsSuite","display_url":"bit.ly\/NewsSuite","indices":[179,202]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1229137473206353920,"id_str":"1229137473206353920","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EQ7GBQaWAAAxrn1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EQ7GBQaWAAAxrn1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4vxotlvn22","display_url":"pic.twitter.com\/4vxotlvn22","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nrGloria\/status\/1229137491615244290\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[55,94],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/EQ7GBQaWAAAxrn1.mp4"}]},"sizes":{"small":{"w":220,"h":376,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":220,"h":376,"resize":"fit"},"large":{"w":220,"h":376,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1229137473206353920,"id_str":"1229137473206353920","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EQ7GBQaWAAAxrn1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EQ7GBQaWAAAxrn1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4vxotlvn22","display_url":"pic.twitter.com\/4vxotlvn22","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nrGloria\/status\/1229137491615244290\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[55,94],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/EQ7GBQaWAAAxrn1.mp4"}]},"sizes":{"small":{"w":220,"h":376,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":220,"h":376,"resize":"fit"},"large":{"w":220,"h":376,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wD7oITxHqE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229137491615244290","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nrGloria","name":"X cien a\u00f1os de Rep\u00fablica \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea","id":1082295151,"id_str":"1082295151","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1581890065541"}
