{"created_at":"Sun Feb 16 21:52:12 +0000 2020","id":1229161581604298752,"id_str":"1229161581604298752","text":"RT @elgatopolitico_: \u00bfQui\u00e9n m\u00e1s est\u00e1 de acuerdo en que la fiscal\u00eda inicie una investigaci\u00f3n s\u00f3lida contra Videgaray y los presuntos c\u00f3mplic\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":797192324,"id_str":"797192324","name":"Jose Rod","screen_name":"JoseRod2","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":418,"friends_count":1220,"listed_count":0,"favourites_count":796,"statuses_count":7784,"created_at":"Sun Sep 02 00:46:32 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Feb 15 18:39:36 +0000 2020","id":1228750725020299264,"id_str":"1228750725020299264","text":"\u00bfQui\u00e9n m\u00e1s est\u00e1 de acuerdo en que la fiscal\u00eda inicie una investigaci\u00f3n s\u00f3lida contra Videgaray y los presuntos c\u00f3mp\u2026 https:\/\/t.co\/kvvFg9hRUC","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1091416480543985664,"id_str":"1091416480543985664","name":"El gato pol\u00edtico","screen_name":"elgatopolitico_","location":null,"url":"https:\/\/elgatopolitico.news\/","description":"Cuenta oficial de El gato pol\u00edtico y administrada por El gato pol\u00edtico.    #ConFe","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":40156,"friends_count":2118,"listed_count":61,"favourites_count":949,"statuses_count":2081,"created_at":"Fri Feb 01 19:22:21 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1091416679282761728\/shrqrrdG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1091416679282761728\/shrqrrdG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1091416480543985664\/1562263677","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfQui\u00e9n m\u00e1s est\u00e1 de acuerdo en que la fiscal\u00eda inicie una investigaci\u00f3n s\u00f3lida contra Videgaray y los presuntos c\u00f3mplices de Emilio Lozoya?\n\n#TiemblaVidegaray\n\nhttps:\/\/t.co\/o5K5jANYgp","display_text_range":[0,182],"entities":{"hashtags":[{"text":"TiemblaVidegaray","indices":[140,157]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o5K5jANYgp","expanded_url":"https:\/\/elgatopolitico.news\/2020\/02\/15\/morena-pide-a-la-fiscalia-ir-por-luis-videgaray-tras-captura-de-emilio-lozoya\/","display_url":"elgatopolitico.news\/2020\/02\/15\/mor\u2026","indices":[159,182]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":15,"reply_count":60,"retweet_count":466,"favorite_count":1180,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kvvFg9hRUC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228750725020299264","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elgatopolitico_","name":"El gato pol\u00edtico","id":1091416480543985664,"id_str":"1091416480543985664","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1581889932429"}
