{"created_at":"Sun Feb 16 21:49:11 +0000 2020","id":1229160824129933312,"id_str":"1229160824129933312","text":"@AgnesCerighelli CV mensonger, \"fake news\" : une adh\u00e9rente LREM \u00e9pingl\u00e9e sur les r\u00e9seaux sociaux\u2026 https:\/\/t.co\/TXv1KXnwiM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":545063744,"in_reply_to_user_id_str":"545063744","in_reply_to_screen_name":"AgnesCerighelli","user":{"id":1026154034909143040,"id_str":"1026154034909143040","name":"Salma Thaleb","screen_name":"SalmaThaleb","location":null,"url":null,"description":"\u201cLe Sahara ne sera pas ind\u00e9pendant, tant qu\u2019un marocain sera vivant. \u201c Feu Hassan II 1974","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":566,"friends_count":338,"listed_count":2,"favourites_count":8477,"statuses_count":18123,"created_at":"Sun Aug 05 17:12:41 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1178373361782657031\/ibkF3urn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1178373361782657031\/ibkF3urn_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1229009069366796288,"quoted_status_id_str":"1229009069366796288","quoted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 11:46:10 +0000 2020","id":1229009069366796288,"id_str":"1229009069366796288","text":"La R\u00e9publique est la\u00efque, la France est chr\u00e9tienne. J\u2019alerte solennellement le @partisocialiste et @lesRepublicains\u2026 https:\/\/t.co\/XlsVnZYulR","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":545063744,"id_str":"545063744","name":"AgnesCerighelli","screen_name":"AgnesCerighelli","location":"Saint-Germain-en-Laye","url":"http:\/\/www.agnes-cerighelli.fr","description":"Candidate \u00e0 la Mairie de @StGermainLaye. Dipl\u00f4m\u00e9e de @IAEParis et @LettresSorbonne. PDG @Elocutio. Adh\u00e9rente #LREM. #StGermainEnLaye #Elections2020 #LeRenouveau","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":13910,"friends_count":1444,"listed_count":148,"favourites_count":17352,"statuses_count":4626,"created_at":"Wed Apr 04 11:49:32 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1031192854444601344\/3KFvKpug_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1031192854444601344\/3KFvKpug_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/545063744\/1579951594","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La R\u00e9publique est la\u00efque, la France est chr\u00e9tienne. J\u2019alerte solennellement le @partisocialiste et @lesRepublicains. Vouloir que Paris et Marseille soient dirig\u00e9es par des maghr\u00e9bines de confession musulmane, c\u2019est trahir la France, son identit\u00e9 et son Histoire. #Elections2020 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https:\/\/t.co\/qfFnIPxGmg","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"Elections2020","indices":[263,277]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"partisocialiste","name":"Parti socialiste","id":19900973,"id_str":"19900973","indices":[79,95]},{"screen_name":"lesRepublicains","name":"les R\u00e9publicains","id":95455794,"id_str":"95455794","indices":[99,115]}],"symbols":[],"media":[{"id":1229009021891436545,"id_str":"1229009021891436545","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ5RMZ-W4AEGM9_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ5RMZ-W4AEGM9_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qfFnIPxGmg","display_url":"pic.twitter.com\/qfFnIPxGmg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AgnesCerighelli\/status\/1229009069366796288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":474,"resize":"fit"},"large":{"w":691,"h":482,"resize":"fit"},"medium":{"w":691,"h":482,"resize":"fit"}}},{"id":1229009021882990592,"id_str":"1229009021882990592","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ5RMZ8WAAAjd7C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ5RMZ8WAAAjd7C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qfFnIPxGmg","display_url":"pic.twitter.com\/qfFnIPxGmg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AgnesCerighelli\/status\/1229009069366796288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":539,"h":267,"resize":"fit"},"small":{"w":539,"h":267,"resize":"fit"},"large":{"w":539,"h":267,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1229009021891436545,"id_str":"1229009021891436545","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ5RMZ-W4AEGM9_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ5RMZ-W4AEGM9_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qfFnIPxGmg","display_url":"pic.twitter.com\/qfFnIPxGmg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AgnesCerighelli\/status\/1229009069366796288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":474,"resize":"fit"},"large":{"w":691,"h":482,"resize":"fit"},"medium":{"w":691,"h":482,"resize":"fit"}}},{"id":1229009021882990592,"id_str":"1229009021882990592","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ5RMZ8WAAAjd7C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ5RMZ8WAAAjd7C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qfFnIPxGmg","display_url":"pic.twitter.com\/qfFnIPxGmg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AgnesCerighelli\/status\/1229009069366796288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":539,"h":267,"resize":"fit"},"small":{"w":539,"h":267,"resize":"fit"},"large":{"w":539,"h":267,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":405,"reply_count":879,"retweet_count":157,"favorite_count":380,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XlsVnZYulR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229009069366796288","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"partisocialiste","name":"Parti socialiste","id":19900973,"id_str":"19900973","indices":[79,95]},{"screen_name":"lesRepublicains","name":"les R\u00e9publicains","id":95455794,"id_str":"95455794","indices":[99,115]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/0Vawzv9nnd","expanded":"https:\/\/twitter.com\/agnescerighelli\/status\/1229009069366796288","display":"twitter.com\/agnescerighell\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"@AgnesCerighelli CV mensonger, \"fake news\" : une adh\u00e9rente LREM \u00e9pingl\u00e9e sur les r\u00e9seaux sociaux\nhttps:\/\/t.co\/Of57OsG2qW","display_text_range":[0,120],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Of57OsG2qW","expanded_url":"https:\/\/www.europe1.fr\/politique\/cv-mensonger-fake-news-une-adherente-lrem-epinglee-sur-les-reseaux-sociaux-3746375","display_url":"europe1.fr\/politique\/cv-m\u2026","indices":[97,120]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AgnesCerighelli","name":"AgnesCerighelli","id":545063744,"id_str":"545063744","indices":[0,16]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TXv1KXnwiM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229160824129933312","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AgnesCerighelli","name":"AgnesCerighelli","id":545063744,"id_str":"545063744","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1581889751833"}
