{"created_at":"Sun Feb 16 21:47:34 +0000 2020","id":1229160415415939076,"id_str":"1229160415415939076","text":"@vanessa_grazz Esse v\u00eddeo \u00e9 t\u00e3o verdadeiro quanto aquela ovada na campanha para a Prefeitura de Manaus, n\u00e9 ovo de c\u2026 https:\/\/t.co\/Egn8foRwSQ","display_text_range":[15,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1229146052000960512,"in_reply_to_status_id_str":"1229146052000960512","in_reply_to_user_id":50038380,"in_reply_to_user_id_str":"50038380","in_reply_to_screen_name":"vanessa_grazz","user":{"id":134572878,"id_str":"134572878","name":"From The Rain Forest\ud83e\uddc2\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc38","screen_name":"papoulamao","location":"Manaus, Brasil","url":null,"description":"Vem e segue-me!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2005,"friends_count":3523,"listed_count":8,"favourites_count":146724,"statuses_count":61250,"created_at":"Sun Apr 18 20:44:02 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1195187452895531008\/9WmlJcNW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1195187452895531008\/9WmlJcNW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/134572878\/1421983973","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@vanessa_grazz Esse v\u00eddeo \u00e9 t\u00e3o verdadeiro quanto aquela ovada na campanha para a Prefeitura de Manaus, n\u00e9 ovo de confete? Tem vergonha na cara n\u00e3o Mui\u00e9? Espalhando Fake News?","display_text_range":[15,175],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vanessa_grazz","name":"Vanessa Grazziotin","id":50038380,"id_str":"50038380","indices":[0,14]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Egn8foRwSQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229160415415939076","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"vanessa_grazz","name":"Vanessa Grazziotin","id":50038380,"id_str":"50038380","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1581889654388"}
