{"created_at":"Sun Feb 16 21:57:58 +0000 2020","id":1229163033727045644,"id_str":"1229163033727045644","text":"RT @vaticannews_fr: C'est un rendez-vous annuel important au Vatican: l'ouverture de l'ann\u00e9e judiciaire. Devant les fonctionnaires de justi\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":928593562211676161,"id_str":"928593562211676161","name":"Andrea Martinello","screen_name":"__Martinello","location":"Triest, Friaul-Julisch-Venetie","url":null,"description":"ASTENERSI ACIDI\/ BRONTOLONI\/ IPOCRITI (Lo rivolgo anche a me)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":33,"friends_count":93,"listed_count":0,"favourites_count":1804,"statuses_count":6127,"created_at":"Thu Nov 09 12:02:12 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075527163783327744\/Je2oJH6v_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075527163783327744\/Je2oJH6v_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/928593562211676161\/1577315367","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Feb 15 11:51:39 +0000 2020","id":1228648061867569152,"id_str":"1228648061867569152","text":"C'est un rendez-vous annuel important au Vatican: l'ouverture de l'ann\u00e9e judiciaire. Devant les fonctionnaires de j\u2026 https:\/\/t.co\/tWDfO93tAy","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":121492226,"id_str":"121492226","name":"Vatican News","screen_name":"vaticannews_fr","location":"Vatican","url":"https:\/\/www.vaticannews.va","description":"Vatican News est un service fourni par le Dicast\u00e8re pour la Communication du Saint-Si\u00e8ge pour recevoir des informations sur le Pape, le Vatican et l'\u00c9glise.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":22821,"friends_count":53,"listed_count":385,"favourites_count":669,"statuses_count":32610,"created_at":"Tue Mar 09 17:29:38 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/942045484918759424\/5T_nBpHS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/942045484918759424\/5T_nBpHS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/121492226\/1513436093","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"C'est un rendez-vous annuel important au Vatican: l'ouverture de l'ann\u00e9e judiciaire. Devant les fonctionnaires de justice du petit \u00e9tat, @Pontifex_fr a salu\u00e9 les r\u00e9formes mises en \u0153uvre et a invit\u00e9 \u00e0 r\u00e9fl\u00e9chir sur ce qu'est la justice\nhttps:\/\/t.co\/Ad447p73GH","display_text_range":[0,258],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ad447p73GH","expanded_url":"https:\/\/www.vaticannews.va\/fr\/vatican\/news\/2020-02\/ouverture-de-l-annee-judiciaire-au-vatican.html","display_url":"vaticannews.va\/fr\/vatican\/new\u2026","indices":[235,258]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Pontifex_fr","name":"Pape Fran\u00e7ois","id":500713106,"id_str":"500713106","indices":[137,149]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tWDfO93tAy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228648061867569152","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vaticannews_fr","name":"Vatican News","id":121492226,"id_str":"121492226","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1581890278642"}
