{"created_at":"Sun Feb 16 21:59:35 +0000 2020","id":1229163441514057728,"id_str":"1229163441514057728","text":"RT @YvesPDB: Macron ouvre la voie \u00e0 une adh\u00e9sion de la Mac\u00e9doine du Nord et de l'Albanie \u00e0 l'UE - Challenges\n\nC\u2019est une bonne chose!  https\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38513684,"id_str":"38513684","name":"ladelf \u2666\ufe0f","screen_name":"Ladelf","location":null,"url":null,"description":"L'emmerdeuse\nVK id564305132","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1225,"friends_count":2756,"listed_count":120,"favourites_count":37490,"statuses_count":146901,"created_at":"Thu May 07 20:48:39 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"CC99FF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1227338628755578880\/Nzwovikh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1227338628755578880\/Nzwovikh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38513684\/1450385659","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 08:51:03 +0000 2020","id":1228964999340621827,"id_str":"1228964999340621827","text":"Macron ouvre la voie \u00e0 une adh\u00e9sion de la Mac\u00e9doine du Nord et de l'Albanie \u00e0 l'UE - Challenges\n\nC\u2019est une bonne ch\u2026 https:\/\/t.co\/mxQDq9JK8P","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2365378849,"id_str":"2365378849","name":"Yves Pozzo di Borgo","screen_name":"YvesPDB","location":"Paris","url":null,"description":"S\u00e9nateur de Paris (2004-2017) Conseiller de Paris7e #COE #OSCE ex-IGAENR Administrateur Tour Eiffel Pr\u00e9sident Inst_Lecanuet Directeur Revue France Forum","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19526,"friends_count":16379,"listed_count":470,"favourites_count":115518,"statuses_count":202762,"created_at":"Fri Feb 28 09:53:47 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/999000836272340992\/X07-Ibut_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/999000836272340992\/X07-Ibut_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2365378849\/1527015276","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Macron ouvre la voie \u00e0 une adh\u00e9sion de la Mac\u00e9doine du Nord et de l'Albanie \u00e0 l'UE - Challenges\n\nC\u2019est une bonne chose!  https:\/\/t.co\/f0dociXvIT","display_text_range":[0,144],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f0dociXvIT","expanded_url":"https:\/\/www.challenges.fr\/top-news\/macron-ouvre-la-voie-a-une-adhesion-de-la-macedoine-du-nord-et-de-l-albanie-a-l-ue_699139","display_url":"challenges.fr\/top-news\/macro\u2026","indices":[121,144]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":13,"reply_count":57,"retweet_count":29,"favorite_count":29,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mxQDq9JK8P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228964999340621827","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YvesPDB","name":"Yves Pozzo di Borgo","id":2365378849,"id_str":"2365378849","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1581890375866"}
