{"created_at":"Sun Feb 16 21:50:35 +0000 2020","id":1229161175956512768,"id_str":"1229161175956512768","text":"CV mensonger, \"fake news\" : une adh\u00e9rente LREM \u00e9pingl\u00e9e sur les r\u00e9seaux sociaux\nhttps:\/\/t.co\/Of57OsG2qW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1026154034909143040,"id_str":"1026154034909143040","name":"Salma Thaleb","screen_name":"SalmaThaleb","location":null,"url":null,"description":"\u201cLe Sahara ne sera pas ind\u00e9pendant, tant qu\u2019un marocain sera vivant. \u201c Feu Hassan II 1974","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":566,"friends_count":338,"listed_count":2,"favourites_count":8477,"statuses_count":18126,"created_at":"Sun Aug 05 17:12:41 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1178373361782657031\/ibkF3urn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1178373361782657031\/ibkF3urn_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1229047477631901696,"quoted_status_id_str":"1229047477631901696","quoted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 14:18:47 +0000 2020","id":1229047477631901696,"id_str":"1229047477631901696","text":"Aux \u00e9lections municipales de 2020, un parti politique investit des candidats musulmans \u00e0 la t\u00eate de Paris, Marseill\u2026 https:\/\/t.co\/EKtp57KIz0","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":545063744,"id_str":"545063744","name":"AgnesCerighelli","screen_name":"AgnesCerighelli","location":"Saint-Germain-en-Laye","url":"http:\/\/www.agnes-cerighelli.fr","description":"Candidate \u00e0 la Mairie de @StGermainLaye. Dipl\u00f4m\u00e9e de @IAEParis et @LettresSorbonne. PDG @Elocutio. Adh\u00e9rente #LREM. #StGermainEnLaye #Elections2020 #LeRenouveau","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":13913,"friends_count":1444,"listed_count":148,"favourites_count":17352,"statuses_count":4626,"created_at":"Wed Apr 04 11:49:32 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1031192854444601344\/3KFvKpug_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1031192854444601344\/3KFvKpug_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/545063744\/1579951594","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Aux \u00e9lections municipales de 2020, un parti politique investit des candidats musulmans \u00e0 la t\u00eate de Paris, Marseille et Lyon. L\u2019un d\u2019eux devient Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 en 2022 et impose charia et voile islamique. Le roman #Soumission de Houellebecq est-il pr\u00e9monitoire ? https:\/\/t.co\/9DHn2koQRj","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"Soumission","indices":[229,240]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1229047465430700032,"id_str":"1229047465430700032","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ50KHUXUAALxu8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ50KHUXUAALxu8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9DHn2koQRj","display_url":"pic.twitter.com\/9DHn2koQRj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AgnesCerighelli\/status\/1229047477631901696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1229047465430700032,"id_str":"1229047465430700032","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ50KHUXUAALxu8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ50KHUXUAALxu8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9DHn2koQRj","display_url":"pic.twitter.com\/9DHn2koQRj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AgnesCerighelli\/status\/1229047477631901696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":25,"reply_count":112,"retweet_count":45,"favorite_count":94,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EKtp57KIz0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229047477631901696","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/t4dmLLZLZ4","expanded":"https:\/\/twitter.com\/agnescerighelli\/status\/1229047477631901696","display":"twitter.com\/agnescerighell\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Of57OsG2qW","expanded_url":"https:\/\/www.europe1.fr\/politique\/cv-mensonger-fake-news-une-adherente-lrem-epinglee-sur-les-reseaux-sociaux-3746375","display_url":"europe1.fr\/politique\/cv-m\u2026","indices":[80,103]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1581889835715"}
