{"created_at":"Sun Feb 16 21:51:04 +0000 2020","id":1229161296823758848,"id_str":"1229161296823758848","text":"RT @jaclostermann: Nos \"politiques\" sont d\u00e9cid\u00e9ment des irresponsables...\nVenez donc nous parler de l'UE apr\u00e8s cela... https:\/\/t.co\/u8r8qTM\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3015570947,"id_str":"3015570947","name":"cachemirette\ud83d\ude0e\ud83e\udd42\ud83c\udf7e\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #emojibzh","screen_name":"cachemirette","location":"Sur Terre !","url":null,"description":"\" Il y a trois sortes de tyrans. Les uns r\u00e8gnent par l\u2019\u00e9lection du peuple, les autres par la force des armes, les derniers par succession de race. \" La Boetie","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":752,"friends_count":692,"listed_count":36,"favourites_count":50099,"statuses_count":42345,"created_at":"Tue Feb 03 22:41:24 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087085433559941122\/-R071tte_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087085433559941122\/-R071tte_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3015570947\/1548016394","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 18:46:53 +0000 2020","id":1229114945884839937,"id_str":"1229114945884839937","text":"Nos \"politiques\" sont d\u00e9cid\u00e9ment des irresponsables...\nVenez donc nous parler de l'UE apr\u00e8s cela... https:\/\/t.co\/u8r8qTMoSy","display_text_range":[0,99],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2986275514,"id_str":"2986275514","name":"Jacques CLOSTERMANN","screen_name":"jaclostermann","location":"Saint-Victoret-Marignane","url":null,"description":"\"AIME LA FRANCE DANS SON CIEL COMME DANS SON HISTOIRE\".Pilote de Chasse.Officier de r\u00e9serve.Pilote de Ligne.Gaulliste.\"Stat Crux Dum Volvitur Orbis\"","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10574,"friends_count":2083,"listed_count":81,"favourites_count":16149,"statuses_count":63669,"created_at":"Mon Jan 19 19:32:35 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1078909916532932608\/u8cfhM6A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1078909916532932608\/u8cfhM6A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2986275514\/1546035495","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1228763349573345282,"quoted_status_id_str":"1228763349573345282","quoted_status":{"created_at":"Sat Feb 15 19:29:46 +0000 2020","id":1228763349573345282,"id_str":"1228763349573345282","text":"#Macron ouvre la voie \u00e0 une adh\u00e9sion de la Mac\u00e9doine du Nord et de l'Albanie \u00e0 l'#UE apr\u00e8s l\u2019avoir refus\u00e9 il y a 2\u2026 https:\/\/t.co\/XfWFyeyngs","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":202102772,"id_str":"202102772","name":"Jerome Riviere","screen_name":"jerome_riviere","location":"Bruxelles, Belgique","url":"http:\/\/www.europarl.europa.eu\/meps\/fr\/197615\/JEROME_RIVIERE\/home","description":"D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en du #RN | Pr\u00e9sident de la d\u00e9l\u00e9gation fran\u00e7aise du Groupe Identit\u00e9 et D\u00e9mocratie | #RN French MEP | Head of the French delegation at ID Group","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":7342,"friends_count":659,"listed_count":96,"favourites_count":9312,"statuses_count":9675,"created_at":"Wed Oct 13 09:12:37 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1157099776220909568\/ysrTkS8x_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1157099776220909568\/ysrTkS8x_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/202102772\/1578406589","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Macron ouvre la voie \u00e0 une adh\u00e9sion de la Mac\u00e9doine du Nord et de l'Albanie \u00e0 l'#UE apr\u00e8s l\u2019avoir refus\u00e9 il y a 2 mois. Pire qu\u2019une pitrerie c\u2019est une faute d\u2019envisager l\u2019adh\u00e9sion d\u2019\u00c9tats mafieux, repaires d\u2019islamistes. https:\/\/t.co\/n10iZLY9qs","display_text_range":[0,244],"entities":{"hashtags":[{"text":"Macron","indices":[0,7]},{"text":"UE","indices":[81,84]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n10iZLY9qs","expanded_url":"https:\/\/www.challenges.fr\/top-news\/macron-ouvre-la-voie-a-une-adhesion-de-la-macedoine-du-nord-et-de-l-albanie-a-l-ue_699139","display_url":"challenges.fr\/top-news\/macro\u2026","indices":[221,244]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":13,"reply_count":15,"retweet_count":119,"favorite_count":141,"entities":{"hashtags":[{"text":"Macron","indices":[0,7]},{"text":"UE","indices":[81,84]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XfWFyeyngs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228763349573345282","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/u8r8qTMoSy","expanded":"https:\/\/twitter.com\/jerome_riviere\/status\/1228763349573345282","display":"twitter.com\/jerome_riviere\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":3,"reply_count":7,"retweet_count":40,"favorite_count":54,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u8r8qTMoSy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jerome_riviere\/status\/1228763349573345282","display_url":"twitter.com\/jerome_riviere\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_id":1228763349573345282,"quoted_status_id_str":"1228763349573345282","quoted_status":{"created_at":"Sat Feb 15 19:29:46 +0000 2020","id":1228763349573345282,"id_str":"1228763349573345282","text":"#Macron ouvre la voie \u00e0 une adh\u00e9sion de la Mac\u00e9doine du Nord et de l'Albanie \u00e0 l'#UE apr\u00e8s l\u2019avoir refus\u00e9 il y a 2\u2026 https:\/\/t.co\/XfWFyeyngs","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":202102772,"id_str":"202102772","name":"Jerome Riviere","screen_name":"jerome_riviere","location":"Bruxelles, Belgique","url":"http:\/\/www.europarl.europa.eu\/meps\/fr\/197615\/JEROME_RIVIERE\/home","description":"D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en du #RN | Pr\u00e9sident de la d\u00e9l\u00e9gation fran\u00e7aise du Groupe Identit\u00e9 et D\u00e9mocratie | #RN French MEP | Head of the French delegation at ID Group","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":7342,"friends_count":659,"listed_count":96,"favourites_count":9312,"statuses_count":9675,"created_at":"Wed Oct 13 09:12:37 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1157099776220909568\/ysrTkS8x_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1157099776220909568\/ysrTkS8x_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/202102772\/1578406589","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Macron ouvre la voie \u00e0 une adh\u00e9sion de la Mac\u00e9doine du Nord et de l'Albanie \u00e0 l'#UE apr\u00e8s l\u2019avoir refus\u00e9 il y a 2 mois. Pire qu\u2019une pitrerie c\u2019est une faute d\u2019envisager l\u2019adh\u00e9sion d\u2019\u00c9tats mafieux, repaires d\u2019islamistes. https:\/\/t.co\/n10iZLY9qs","display_text_range":[0,244],"entities":{"hashtags":[{"text":"Macron","indices":[0,7]},{"text":"UE","indices":[81,84]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n10iZLY9qs","expanded_url":"https:\/\/www.challenges.fr\/top-news\/macron-ouvre-la-voie-a-une-adhesion-de-la-macedoine-du-nord-et-de-l-albanie-a-l-ue_699139","display_url":"challenges.fr\/top-news\/macro\u2026","indices":[221,244]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":13,"reply_count":15,"retweet_count":119,"favorite_count":141,"entities":{"hashtags":[{"text":"Macron","indices":[0,7]},{"text":"UE","indices":[81,84]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XfWFyeyngs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228763349573345282","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/u8r8qTMoSy","expanded":"https:\/\/twitter.com\/jerome_riviere\/status\/1228763349573345282","display":"twitter.com\/jerome_riviere\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jaclostermann","name":"Jacques CLOSTERMANN","id":2986275514,"id_str":"2986275514","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1581889864532"}
