{"created_at":"Sun Feb 16 21:54:02 +0000 2020","id":1229162041459531780,"id_str":"1229162041459531780","text":"RT @Lepide75: Agn\u00e8s #Buzyn a d\u00e9missionn\u00e9 du Minist\u00e8re de la Sant\u00e9, mais elle pourrait quand m\u00eame demander \u00e0 son mari s'il pense que le #cor\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1547053712,"id_str":"1547053712","name":"\u2b50\ufe0fMarianne\ud83c\udf392020","screen_name":"marianelawyer12","location":null,"url":null,"description":"Magister Derecho Procesal y M\u00e9todos Alternos de Resoluci\u00f3n de Conflictos, buscando la justicia y la verdad sin distinci\u00f3n de g\u00e9nero, religi\u00f3n y pol\u00edtica!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":241,"friends_count":167,"listed_count":1,"favourites_count":9069,"statuses_count":18283,"created_at":"Wed Jun 26 01:36:04 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191103912461377537\/0DnW8vgz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191103912461377537\/0DnW8vgz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1547053712\/1580423147","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 21:53:21 +0000 2020","id":1229161869744713729,"id_str":"1229161869744713729","text":"Agn\u00e8s #Buzyn a d\u00e9missionn\u00e9 du Minist\u00e8re de la Sant\u00e9, mais elle pourrait quand m\u00eame demander \u00e0 son mari s'il pense q\u2026 https:\/\/t.co\/JlPxV0H1Gx","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":143378982,"id_str":"143378982","name":"L\u00e9pide75 \u0646","screen_name":"Lepide75","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":78,"friends_count":454,"listed_count":7,"favourites_count":2942,"statuses_count":2742,"created_at":"Thu May 13 09:16:54 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Agn\u00e8s #Buzyn a d\u00e9missionn\u00e9 du Minist\u00e8re de la Sant\u00e9, mais elle pourrait quand m\u00eame demander \u00e0 son mari s'il pense que le #coronavirus peut avoir pour origine le laboratoire P4 de #Wuhan ? Il me semble qu'il a particip\u00e9 au projet d'implantation.\nhttps:\/\/t.co\/mZMqyF0c9D","display_text_range":[0,268],"entities":{"hashtags":[{"text":"Buzyn","indices":[6,12]},{"text":"coronavirus","indices":[121,133]},{"text":"Wuhan","indices":[179,185]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mZMqyF0c9D","expanded_url":"https:\/\/www.dailymail.co.uk\/news\/article-8009669\/Did-coronavirus-originate-Chinese-government-laboratory.html","display_url":"dailymail.co.uk\/news\/article-8\u2026","indices":[245,268]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Buzyn","indices":[6,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JlPxV0H1Gx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229161869744713729","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Buzyn","indices":[20,26]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lepide75","name":"L\u00e9pide75 \u0646","id":143378982,"id_str":"143378982","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1581890042067"}
