{"created_at":"Sun Feb 16 22:00:11 +0000 2020","id":1229163590017540097,"id_str":"1229163590017540097","text":"RT @elmadesem: Rize'de karla kapl\u0131 yolda hastay\u0131 sedyeyle ta\u015f\u0131d\u0131lar https:\/\/t.co\/JEhhTp6HsW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twt.aytekinkahraman.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitbiram\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2414899428,"id_str":"2414899428","name":"Ara La","screen_name":"kisaltici","location":null,"url":"http:\/\/ara.la","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":69,"friends_count":156,"listed_count":1,"favourites_count":0,"statuses_count":3836,"created_at":"Thu Mar 27 21:13:48 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449306510439354370\/ok1wUm7t_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449306510439354370\/ok1wUm7t_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2414899428\/1395958060","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 21:43:53 +0000 2020","id":1229159487661072384,"id_str":"1229159487661072384","text":"Rize'de karla kapl\u0131 yolda hastay\u0131 sedyeyle ta\u015f\u0131d\u0131lar https:\/\/t.co\/JEhhTp6HsW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1138078095301382145,"id_str":"1138078095301382145","name":"Elma","screen_name":"elmadesem","location":"Turkey","url":"https:\/\/elmadesem.com","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":581,"friends_count":780,"listed_count":0,"favourites_count":41,"statuses_count":1280,"created_at":"Mon Jun 10 13:38:57 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1221833637148155906\/AQ7TZbRS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1221833637148155906\/AQ7TZbRS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1138078095301382145\/1580143424","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JEhhTp6HsW","expanded_url":"https:\/\/elmadesem.com\/news\/35727\/rize-de-karla-kapli-yolda-hastayi-sedyeyle-tasidilar","display_url":"elmadesem.com\/news\/35727\/riz\u2026","indices":[53,76]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JEhhTp6HsW","expanded_url":"https:\/\/elmadesem.com\/news\/35727\/rize-de-karla-kapli-yolda-hastayi-sedyeyle-tasidilar","display_url":"elmadesem.com\/news\/35727\/riz\u2026","indices":[68,91]}],"user_mentions":[{"screen_name":"elmadesem","name":"Elma","id":1138078095301382145,"id_str":"1138078095301382145","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1581890411272"}
