{"created_at":"Sun Feb 16 21:49:50 +0000 2020","id":1229160985551933440,"id_str":"1229160985551933440","text":"RT @YvesPDB: Macron ouvre la voie \u00e0 une adh\u00e9sion de la Mac\u00e9doine du Nord et de l'Albanie \u00e0 l'UE - Challenges\n\nC\u2019est une bonne chose!  https\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":22001411,"id_str":"22001411","name":"Bernard Richeboeuf","screen_name":"Urologie33","location":"Bordeaux, France","url":"http:\/\/www.richeboeuf.fr","description":"\ud835\udc7c\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc88\ud835\udc96\ud835\udc86 \ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc86\u0301   @urologie33","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":407,"friends_count":470,"listed_count":13,"favourites_count":6083,"statuses_count":11568,"created_at":"Thu Feb 26 12:01:24 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3C4161","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/550337802529800192\/VjPwx3VO_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/550337802529800192\/VjPwx3VO_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/22001411\/1420045824","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Feb 16 08:51:03 +0000 2020","id":1228964999340621827,"id_str":"1228964999340621827","text":"Macron ouvre la voie \u00e0 une adh\u00e9sion de la Mac\u00e9doine du Nord et de l'Albanie \u00e0 l'UE - Challenges\n\nC\u2019est une bonne ch\u2026 https:\/\/t.co\/mxQDq9JK8P","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2365378849,"id_str":"2365378849","name":"Yves Pozzo di Borgo","screen_name":"YvesPDB","location":"Paris","url":null,"description":"S\u00e9nateur de Paris (2004-2017) Conseiller de Paris7e #COE #OSCE ex-IGAENR Administrateur Tour Eiffel Pr\u00e9sident Inst_Lecanuet Directeur Revue France Forum","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19528,"friends_count":16380,"listed_count":470,"favourites_count":115518,"statuses_count":202762,"created_at":"Fri Feb 28 09:53:47 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/999000836272340992\/X07-Ibut_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/999000836272340992\/X07-Ibut_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2365378849\/1527015276","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Macron ouvre la voie \u00e0 une adh\u00e9sion de la Mac\u00e9doine du Nord et de l'Albanie \u00e0 l'UE - Challenges\n\nC\u2019est une bonne chose!  https:\/\/t.co\/f0dociXvIT","display_text_range":[0,144],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f0dociXvIT","expanded_url":"https:\/\/www.challenges.fr\/top-news\/macron-ouvre-la-voie-a-une-adhesion-de-la-macedoine-du-nord-et-de-l-albanie-a-l-ue_699139","display_url":"challenges.fr\/top-news\/macro\u2026","indices":[121,144]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":13,"reply_count":56,"retweet_count":28,"favorite_count":28,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mxQDq9JK8P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228964999340621827","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YvesPDB","name":"Yves Pozzo di Borgo","id":2365378849,"id_str":"2365378849","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1581889790319"}
