{"created_at":"Sun Feb 16 21:46:11 +0000 2020","id":1229160068870000641,"id_str":"1229160068870000641","text":"RT @GFiuza_Oficial: \"O PT saiu do pal\u00e1cio mas n\u00e3o saiu do poder. Est\u00e1 entranhado nas institui\u00e7\u00f5es por toda a sociedade. Quem entendeu isso\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1117155104300392453,"id_str":"1117155104300392453","name":"Cristina Fernandes Gomes","screen_name":"CristinaFGomes1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":478,"friends_count":707,"listed_count":1,"favourites_count":23885,"statuses_count":29192,"created_at":"Sat Apr 13 19:58:27 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1119997493234761728\/TGEvm-ea_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1119997493234761728\/TGEvm-ea_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1117155104300392453\/1555863231","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Feb 14 04:08:21 +0000 2020","id":1228169080324050945,"id_str":"1228169080324050945","text":"\"O PT saiu do pal\u00e1cio mas n\u00e3o saiu do poder. Est\u00e1 entranhado nas institui\u00e7\u00f5es por toda a sociedade. Quem entendeu i\u2026 https:\/\/t.co\/ORXPDsuZil","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2804949532,"id_str":"2804949532","name":"Guilherme Fiuza","screen_name":"GFiuza_Oficial","location":null,"url":null,"description":"Ex-Dilm\u00f3logo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":294081,"friends_count":991,"listed_count":585,"favourites_count":19581,"statuses_count":10960,"created_at":"Sat Oct 04 13:20:53 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1034467768421240832\/zciYixO6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1034467768421240832\/zciYixO6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2804949532\/1539321848","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"O PT saiu do pal\u00e1cio mas n\u00e3o saiu do poder. Est\u00e1 entranhado nas institui\u00e7\u00f5es por toda a sociedade. Quem entendeu isso n\u00e3o tem o direito de esmorecer.\" Bia Kicis, em entrevista ao Vira News. https:\/\/t.co\/bm8DKPWqen","display_text_range":[0,214],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bm8DKPWqen","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Tqe-18Ln-c0","display_url":"youtube.com\/watch?v=Tqe-18\u2026","indices":[191,214]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":49,"reply_count":133,"retweet_count":2571,"favorite_count":10994,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ORXPDsuZil","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1228169080324050945","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GFiuza_Oficial","name":"Guilherme Fiuza","id":2804949532,"id_str":"2804949532","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1581889571765"}
