{"created_at":"Sun Feb 16 22:00:30 +0000 2020","id":1229163670011248640,"id_str":"1229163670011248640","text":"Los Balcanes y la metodolog\u00eda m\u00e1s estricta para acceder al club Bruselas (EuroEFE).- La Uni\u00f3n Europea (UE) convoc\u00f3\u2026 https:\/\/t.co\/ggSGY2OvA1","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twibble.io\" rel=\"nofollow\"\u003eTwibble.io\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":990802033,"id_str":"990802033","name":"EUwatch","screen_name":"EUwatchers","location":"Brussels","url":"https:\/\/euwatch.live","description":"Everything #Europe in one place. News Media monitoring auto updates from 60 sources + retweets from critical progressive civil society \u2260 endorsement \ud83c\uddea\ud83c\uddfa","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22497,"friends_count":6442,"listed_count":1056,"favourites_count":7031,"statuses_count":273589,"created_at":"Wed Dec 05 12:01:32 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0091FF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026482768392474624\/3Z-7wB09_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026482768392474624\/3Z-7wB09_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/990802033\/1572771826","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Los Balcanes y la metodolog\u00eda m\u00e1s estricta para acceder al club Bruselas (EuroEFE).- La Uni\u00f3n Europea (UE) convoc\u00f3 este domingo una cena con los l\u00edderes de los pa\u00eds... https:\/\/t.co\/FzaZ4Tazff #UE #Europa https:\/\/t.co\/WgzFmagjt6","display_text_range":[0,203],"entities":{"hashtags":[{"text":"UE","indices":[192,195]},{"text":"Europa","indices":[196,203]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FzaZ4Tazff","expanded_url":"https:\/\/euractiv.es\/section\/ampliacion\/news\/los-balcanes-y-la-metodologia-mas-estricta-para-acceder-al-club\/","display_url":"euractiv.es\/section\/amplia\u2026","indices":[168,191]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1229163657617166336,"id_str":"1229163657617166336","indices":[204,227],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ7d1Y8XUAAgJze.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ7d1Y8XUAAgJze.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WgzFmagjt6","display_url":"pic.twitter.com\/WgzFmagjt6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EUwatchers\/status\/1229163670011248640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":800,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1229163657617166336,"id_str":"1229163657617166336","indices":[204,227],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ7d1Y8XUAAgJze.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EQ7d1Y8XUAAgJze.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WgzFmagjt6","display_url":"pic.twitter.com\/WgzFmagjt6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EUwatchers\/status\/1229163670011248640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":800,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":450,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ggSGY2OvA1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1229163670011248640","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1581890430344"}
